{
    "Purchase code not found please contact support !": "未找到购买代码请联系支持！",
    "Invalid Code": "无效的代码",
    "Error connecting to API ! ": "连接到 API 时出错！",
    "Purchase Code is invalid !": "购买码无效！",
    "Failed to validate code !": "验证代码失败！",
    "Can't Verify Now !": "现在无法验证！",
    "Your envato support is expiring for this item today ! To renew it": "您对此项的 envato 支持将于今天到期！更新它",
    "Click here": "点击这里",
    "Your envato support is expired for this item To renew it": "您对此项的 envato 支持已过期 续订",
    "This item does not have envato\/author support !": "此项目没有 envato\/作者支持！",
    "Name field is required": "姓名字段为必填项",
    "Replace field is required": "替换字段为必填项",
    "Abused Word Setting has Been created !": "已创建滥用词设置！",
    "Done": "完毕",
    "Abused Word Setting  Has Been Updated": "已更新滥用词设置",
    "User does not have the right permissions.": "用户没有正确的权限。",
    "Module not found": "未找到模块",
    "This action is disabled in demo !": "演示中禁用此操作！",
    ":module Module disabled !": ":module 模块已禁用！",
    ":module Module enabled !": ":module 模块已启用！",
    "File should be a valid add-on zip file !": "文件应该是一个有效的附加 zip 文件！",
    ":module Module Installed Successfully": ":module 模块安装成功",
    "Installed": "已安装",
    "Invalid Purchase Code": "无效的购买代码",
    "Error connecting to API !": "连接到 API 时出错！",
    "The purchase code was invalid.": "购买代码无效。",
    "Failed to validate code.": "无法验证代码。",
    "Can't Verify Now.": "现在无法验证。",
    "This function is disabled in demo !": "演示中禁用此功能！",
    "Module not found !": "未找到模块！",
    "Module deleted !": "模块已删除！",
    "Variant Already Added For This Product !": "此产品已添加变体！",
    "Variant Already Added In Product Variant !": "变体已添加到产品变体中！",
    "Variant Added Successfully !": "变体添加成功！",
    "Common variant option updated !": "常见变体选项已更新！",
    "404 Not found !": "404 未找到！",
    "Variant Deleted Successfully !": "变体删除成功！",
    "Variant Already Added In Common Variant !": "变体已添加到通用变体中！",
    "You can add only two variant": "您只能添加两个变体",
    "Product Variant Deleted !": "产品变体已删除！",
    "Atleast one value is required !": "至少需要一个值！",
    "Product values updated successfully !": "产品值更新成功！",
    "Same address already stored !": "已存储相同地址！",
    "Address added successfully !": "地址添加成功！",
    "Address updated successfully !": "地址更新成功！",
    "Default address cannot be deleted !": "默认地址无法删除！",
    "Address deleted !": "地址已删除！",
    "Variant already exist ! Kindly Update that": "变体已经存在！请更新那个",
    "Variant exist Kindly Update it !": "变种存在请更新它！",
    "Atleast one variant should be set to default !": "至少应将一个变体设置为默认值！",
    "Variant Linked Successfully !": "变体链接成功！",
    "Default variant cannot be deleted !": "无法删除默认变体！",
    "Variant has been deleted !": "变体已被删除！",
    "Minimum order quantity must be atleast 1": "最小订购量必须至少为 1",
    "You did not selected product attribute": "您没有选择产品属性",
    "Product variant not found !": "未找到产品变体！",
    "Atleast one value should be set to default !": "至少应将一个值设置为默认值！",
    "Buy Now Before stock goes again !": "立即购买 在库存再次消失之前！",
    "Stock cannot be less than 0 !": "库存不能小于0！",
    "Variant has been Updated !": "变体已更新！",
    "Linked Variant already exist !": "链接变体已经存在！",
    "Linked Variant Updated !": "链接变体已更新！",
    "Linked Variant exist !": "存在链接变体！",
    "Variant Updated !": "变体更新！",
    "Atleast one value should set to be default": "至少应将一个值设置为默认值",
    "Default Variant is changed !": "默认变体已更改！",
    "Good morning": "早上好",
    "Good afternoon": "下午好",
    "Good evening": "晚上好",
    "Good night": "晚安",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "行进",
    "April": "四月",
    "May": "可能",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Monthly Registered Users in :year": "每月注册用户 :year",
    "Monthly Registered Users": "每月注册用户",
    "Total Orders in :year": " :year 中的总订单数",
    "Sales": "销售量",
    "Total Sale": "总销售额",
    "User Distribution": "用户分布",
    "404 ! Layout not found !": "第404章！未找到布局！",
    "Layout not selected !": "未选择布局！",
    "Advertisement has been created !": "广告已创建！",
    "Invalid Layout !": "布局无效！",
    "Advertisement has been Updated !": "广告已更新！",
    "404 Adv Not found !": "404 Adv 未找到！",
    "Advertisement has been deleted !": "广告已被删除！",
    "404 Advertisement not found !": "404 未找到广告！",
    "Affiliate settings updated !": "附属设置已更新！",
    "Exclusive of tax": "不含税",
    "Inclusive of all taxes": "包括所有税费",
    "ALL": "全部",
    "Login access blocked !": "登录访问被阻止！",
    "These credentials do not match our records.": "这些凭据与我们的记录不符。",
    "Welcome back !": "欢迎回来 ！",
    "Registration successfull !": "注册成功！",
    "Logged out !": "登出 ！",
    "Please check the captcha !": "请检查验证码！",
    "Mobile no. is already taken !": "手机号码。已经被拿掉了 ！",
    "Mobile no should be numeric !": "手机号应该是数字！",
    "Please accept terms and condition !": "请接受条款和条件！",
    "Phonecode is required": "需要电话号码",
    "Refer code is invalid !": "参考代码无效！",
    "SQL dump path updated !": "SQL 转储路径已更新！",
    "Backup completed !": "备份完成 ！",
    "Done !": "完毕 ！",
    "Download Link is invalid or expired !": "下载链接无效或已过期！",
    "Bank details has been updated !": "银行资料已更新！",
    "Bank details has been updated": "银行资料已更新",
    "Bank details has been deleted": "银行资料已被删除",
    "Payment has been modifed !": "付款已修改！",
    "Please try again !": "请再试一次 ！",
    "Comment added successfully !": "评论添加成功！",
    "Blog post not found or not active": "未找到博客文章或未激活",
    "Comment deleted successfully !": "评论删除成功！",
    "Comment not found !": "未找到评论！",
    "Slider heading is required": "滑块标题为必填项",
    "User name is required": "需要用户名",
    "Invalid image type for blog": "博客的图片类型无效",
    "Blog has been created !": "博客已创建！",
    "Blog post has been updated !": "博文已更新！",
    "Blog has been deleted !": "博客已被删除！",
    "Invalid file !": "无效的文件 ！",
    "Brands imported successfully": "品牌导入成功",
    "File is empty !": "文件为空！",
    "Brand name is required": "品牌名称为必填项",
    "Brand Has Been Created !": "品牌已创建！",
    "Invalid image type for brand logo": "品牌徽标的图片类型无效",
    "Brand has been updated": "品牌已更新",
    "Brand cannot be deleted as its linked to some products !": "品牌无法删除，因为它与某些产品相关联！",
    "Failure": "失败",
    "This Product is Already Available": "该产品已上市",
    "Stock is not available": "库存不可用",
    "Product Quantity updated in cart !": "购物车中的产品数量已更新！",
    "Product already in cart with max quantity limit !": "产品已在购物车中，有最大数量限制！",
    ":code Applied Successfully !": ":code 申请成功！",
    "Product added in cart !": "产品已加入购物车！",
    "Item is removed from your cart !": "商品已从您的购物车中移除！",
    "Your cart is now empty !": "您的购物车现在是空的！",
    "Coupan removed !": "Coupan 已移除！",
    "Coupon Removed !": "优惠券已移除！",
    "Item removed from your cart !": "商品已从您的购物车中移除！",
    "Your cart is empty !": "您的购物车是空的 ！",
    "Coupan Removed !": "Coupan 已移除！",
    "Your cart is now empty": "您的购物车现在是空的",
    "Login required !": "需要登录 ！",
    "Product max qty limit reached !": "达到产品最大数量限制！",
    "Product stock limit reached !": "产品库存已达上限！",
    "added in cart": "加入购物车",
    "Login to add this item in cart": "登录以将此商品添加到购物车",
    "Product added in cart": "产品已加入购物车",
    "Item removed from cart": "商品已从购物车中移除",
    "Cashback settings updated !": "返现设置已更新！",
    "Success": "成功",
    "Cashfree Only Support INR Payment !": "Cashfree 只支持印度卢比付款！",
    "Categories imported successfully": "类别导入成功",
    "Category name is required": "类别名称为必填项",
    "Invalid image type for category thumbnail": "类别缩略图的图像类型无效",
    "Category has been added !": "已添加类别！",
    "Title is required !": "标题为必填项！",
    "Category has been updated": "分类已更新",
    "Category has been deleted": "类别已删除",
    "Category Slider has been updated !": "类别滑块已更新！",
    "Category Slider has been created !": "类别滑块已创建！",
    "media": "媒体",
    "text": "文本",
    "sent": "发送",
    "Delivery not available on selected address pincode !": "所选地址密码无法送货！",
    "Sorry the product is out of stock !": "对不起，该产品缺货！",
    ":product the product is out of stock now !": ":product 该产品现已缺货！",
    "Please fill all fields to continue !": "请填写所有字段以继续！",
    "Billing address updated successfully !": "账单地址更新成功！",
    "Email alerdy exists": "电子邮件警报存在",
    "Email already exists !": "电子邮件已经存在 ！",
    "Password changed successfully !": "密码更换成功 ！",
    "Old password is incorrect !": "旧密码不正确 ！",
    "Password updated successfully !": "密码更新成功！",
    "Please enter city name !": "请输入城市名称！",
    "City already exists !": "城市已经存在！",
    "Please select state !": "请选择状态！",
    "City added": "城市已添加",
    "COD Setting Has Been Updated": "COD 设置已更新",
    "Comment has been posted !": "评论已发表！",
    "No comments found !": "没有找到评论！",
    "Comment updated successfully": "评论更新成功",
    "Comment deleted": "评论已删除",
    "Something goes to wrong. Please try again lator": "出了点问题。请再试一次",
    "Successfully submit form using ajax": "使用ajax成功提交表单",
    "Commission has been updated": "佣金已更新",
    "Commission setting has been updated": "佣金设置已更新",
    "Commission setting has been deleted": "佣金设置已被删除",
    "Mail settings saved !": "邮件设置已保存！",
    "Google login settings updated !": "Google 登录设置已更新！",
    "Twitter login settings updated !": "Twitter 登录设置已更新！",
    "Amazon login settings updated !": "亚马逊登录设置更新！",
    "Linkedin login settings updated !": "Linkedin 登录设置已更新！",
    "Gitlab settings has been saved": "Gitlab 设置已保存",
    "Message sent successfully !": "短信成功发送 ！",
    "Country name is required": "国家名称为必填项",
    "Country code (ISO3) have 3 digit only": "国家\/地区代码 (ISO3) 只有 3 位数字",
    "Country code (ISO3) have 3 digit only ": "国家\/地区代码 (ISO3) 只有 3 位数字",
    "No country found with this CODE !": "没有找到这个代码的国家！",
    "Country has been added !": "国家已添加！",
    "Country has been updated !": "国家已更新！",
    "Country has been deleted": "国家已被删除",
    "Coupan has been created !": "Coupan 已创建！",
    "Coupan has been updated !": "Coupan 已更新！",
    "Coupon has been deleted": "优惠券已删除",
    "404 | Coupon not found !": "404 |未找到优惠券！",
    "Invalid Coupan !": "无效的Coupan！",
    "Login or signup to use this coupon !": "登录或注册使用此优惠券！",
    "Coupan code max usage limit reached !": "已达到 Coupan 代码最大使用限制！",
    "Coupan code is expired !": "优惠码已过期！",
    "Coupan code is invalid": "优惠券代码无效",
    "Sorry no product found in your cart for this coupon !.": "抱歉，您的购物车中没有找到此优惠券的产品！",
    "Sorry no product found in your cart for this coupon !": "抱歉，在您的购物车中没有找到此优惠券的产品！",
    "For Apply this coupon your cart total should be :amount or greater": "对于应用此优惠券，您的购物车总数应为 :amount 或更大",
    ":msg Applied Successfully !": ":msg 申请成功！",
    "For Apply this coupon your similar category products total should be :amount or greater !": "对于应用此优惠券，您的同类产品总数应为 :amount 或更多！",
    "Sorry no matching product found in your cart for this coupon !": "抱歉，在您的购物车中没有找到此优惠券的匹配产品！",
    "Added Custom CSS !": "添加了自定义 CSS！",
    "Added Javascript !": "添加了Javascript！",
    "Setting Updated !": "设置更新！",
    "Widget Setting Updated !": "小工具设置更新！",
    "Block ad has been created !": "块广告已创建！",
    "Please select category !": "请选择类别！",
    "Please select product !": "请选择产品！",
    "Please enter valid url !": "请输入有效网址！",
    "Please select linked category page !": "请选择链接的类别页面！",
    "Please select product detail page !": "请选择产品详情页！",
    "Block ad has been updated !": "屏蔽广告已更新！",
    "Selected advertise has been deleted !": "所选广告已被删除！",
    "Name:": "名称：",
    "Email": "电子邮件",
    "Faq has been Create": "常见问题已创建",
    "Faq has been deleted": "常见问题已被删除",
    "Faq has been created": "常见问题已创建",
    "Faq has been updated": "常见问题已更新",
    "Flashdeal has been created !": "Flashdeal 已创建！",
    "Flashdeal has been updated !": "Flashdeal 已更新！",
    "Footer has been created !": "页脚已创建！",
    "Footer has been updated !": "页脚已更新！",
    ":menu menu has been created !": ":menu 菜单已创建！",
    ":menu menu has been updated !": ":menu 菜单已更新！",
    "404 | Menu not found !": "404 |未找到菜单！",
    "Footer menu has been deleted !": "页脚菜单已被删除！",
    "404 | Footer menu not found !": "404 |未找到页脚菜单！",
    "New product category has been added": "添加了新的产品类别",
    "New product category has been updated": "新的产品类别已更新",
    "Please add bank account first !": "请先添加银行账户！",
    "Wallet System is deactive currently ! please contact site master regrading this issue !": "钱包系统目前已停用！请联系站点管理员重新分级此问题！",
    "Refund can't be proccesed as your wallet is deactive or not found !": "由于您的钱包已停用或未找到，因此无法退款！",
    "Error In PAYU SIDE Will added soon when PAYU solve it use bank transfer method till that": "PAYU SIDE中的错误将在PAYU解决时尽快添加它使用银行转账方式直到那个",
    "PayU Instant Refund will add soon !": "PayU 即时退款将很快添加！",
    "For Selected Payment Method Instant Refund is not available !": "对于选定的付款方式，即时退款不可用！",
    "Following Order is Cancelled Successfully !": "已成功取消以下订单！",
    "Unauthorized Action !": "未经授权的行为！",
    "Order Status Updated !": "订单状态更新！",
    "Key is re-generated successfully !": "密钥重新生成成功！",
    "Key is generated successfully !": "密钥生成成功！",
    "Error connecting to API.": "连接到 API 时出错。",
    "Failed": "失败的",
    "Invalid image type": "图片类型无效",
    "Genral Setting Has Been Updated !": "常规设置已更新！",
    "Settings updated !": "设置更新 ！",
    "Childcategories imported successfully !": "子类别导入成功！",
    "Please enter Childcategory name": "请输入子类别名称",
    "Childcategory has been added": "已添加子类别",
    "Childcategory has been updated": "子类别已更新",
    "Childcategory cant be deleted as its linked to products !": "Childcategory 不能删除，因为它与产品相关联！",
    "Childcategory has been deleted": "子类别已被删除",
    "User not found !": "未找到用户！",
    "Welcome :user": "欢迎 :user",
    "ONLY Seller login allow !": "只有卖家登录允许！",
    "ONLY Admin login allow !": "只有管理员登录允许！",
    "Create address to continue !": "创建地址继续！",
    "Requested page not found !": "未找到请求的页面！",
    "Ticket has been created ! You can view status of your ticket under MyAccount": "票已创建！您可以在 MyAccount 下查看您的机票状态",
    "Reply sent !": "回复已发送！",
    "Deal has been created": "交易已创建",
    "Hotdeal has been updated": "Hotdeal 已更新",
    "Deal has been deleted !": "交易已被删除！",
    "User is already registered": "用户已经注册",
    "envato": "环境",
    "regular": "常规的",
    "Failed to validate": "验证失败",
    "Please Accept Terms and conditions first !": "请先接受条款和条件！",
    "Oops Please try again !": "糟糕请重试！",
    "Invalid Phone no ! ": "电话号码无效！",
    "Payment Failed !": "支付失败 ！",
    "Prefix Field is Required": "前缀字段是必需的",
    "Postfix Field is Required": "后缀字段是必需的",
    "Invoice has been created !": "发票已创建！",
    "Invoice setting has been updated !": "发票设置已更新！",
    "Invoice design has been updated !": "发票设计已更新！",
    "Invalid Phone no !": "电话号码无效！",
    "Payment failed !": "支付失败 ！",
    "AAMARPAY settings has been updated !": "AAMARPAY 设置已更新！",
    "Paystack settings has been updated !": "Paystack设置已更新！",
    "SSLCommerze settings has been updated !": "SSLCommerze 设置已更新！",
    "IYZIPAY Base url is required": "IYZIPAY 基本网址是必需的",
    "IYZIPAY api key is required": "需要 IYZIPAY api 密钥",
    "IYZIPAY secret key is required": "需要 IYZIPAY 密钥",
    "Iyzico Payment settings has been updated !": "Iyzico 付款设置已更新！",
    "Paytm settings has been updated !": "Paytm 设置已更新！",
    "Razorpay settings has been updated !": "Razorpay 设置已更新！",
    "Stripe settings has been updated !": "条纹设置已更新！",
    "Paypal settings has been updated !": "支付宝设置已更新！",
    "Payhere setting has been updated !": "Payhere 设置已更新！",
    "Instamojo setting has been updated !": "Instamojo 设置已更新！",
    "PayUMoney payment settings has been updated !": "PayUMoney 支付设置已更新！",
    "Cashfree payment settings has been updated !": "Cashfree 支付设置已更新！",
    "Skrill payment settings has been updated !": "Skrill 支付设置已更新！",
    "Omise payment settings has been updated !": "Omise 付款设置已更新！",
    "Mollie payment settings has been updated !": "Mollie 付款设置已更新！",
    "Rave payment settings has been updated !": "Rave 支付设置已更新！",
    "Oops ! Something went wrong !": "哎呀！出问题了 ！",
    "Language has been added !": "语言已添加！",
    "Language dtails updated !": "语言细节已更新！",
    "Language not found !": "未找到语言！",
    "Default language cannot be deleted !": "无法删除默认语言！",
    "Language Deleted !": "语言已删除！",
    "Language Not found !": "语言 未找到！",
    "Translation synchronize successfully !": "翻译同步成功！",
    "Synced": "已同步",
    "Local pickup delivery date updated for this order !": "此订单的本地取货交货日期已更新！",
    "Please purchase this product to rate & review !": "请购买此产品进行评分和评论！",
    "Please Login": "请登录",
    "You already rated this product !": "您已经评价了该产品！",
    "A New pending review has been received on your product": "已收到有关您产品的新待审核",
    "A New pending rating has been received on your product": "您的产品已收到新的待定评级",
    "Rated Successfully !": "评分成功！",
    "Thank you for purchase this product but please wait until product is delivered !": "感谢您购买此产品，但请等待产品交付！",
    "Product not found !": "未找到产品！",
    "Product is not active !": "产品不活跃！",
    "Please login to use this feature !": "请登录后使用此功能 ！",
    "Please log in to view wishlist !": "请登录查看心愿单！",
    "Item removed from wishlist": "项目已从心愿单中移除",
    "You are not logged in !": "你没有登录 ！",
    "Invalid coupan code ! for this product.": "优惠券代码无效！对于这个产品。",
    "Invalid coupan code ! please try Again.": "优惠券代码无效！请再试一次。",
    "Invalid coupan code ! Please try again.": "优惠券代码无效！请再试一次。",
    "Coupan code is expired ! Please try again.": "优惠码已过期！请再试一次。",
    "Minimum Cart Quantity :qty required to apply this coupan": "应用此优惠券所需的最小购物车数量 :qty",
    "Coupan has been applied !": "Coupan已申请！",
    "Coupan has been applied.": "已应用 Coupan。",
    "Invalid coupan code for this category !": "此类别的优惠券代码无效！",
    "You are not logged in.": "你没有登录。",
    "Invalid Coupan code. ! Please try again.": "无效的 Coupan 代码。 ！请再试一次。",
    "Invalid Coupan code ! Please try again.": "无效的 Coupan 代码！请再试一次。",
    "Coupan Has Been Removed.": "Coupan 已被删除。",
    "Only similar product can be compared": "只能比较同类产品",
    "Product added to your compare list !": "产品已添加到您的比较列表中！",
    "Product is already added to your comparison list !": "产品已添加到您的比较列表中！",
    "You can compare only 4 product at a time !": "您一次只能比较 4 种产品！",
    "Item removed from comparison list !": "从比较列表中删除项目！",
    "Currency changed successfully !": "货币兑换成功！",
    "You already have one store !": "您已经拥有一间店铺！",
    "Please select your package and submit the store request !": "请选择您的包裹并提交商店请求！",
    "Showing all results for :keyword | :seotitle": "显示 :keyword 的所有结果 | ×2",
    ":title - All products | :seotitle": ":title - 所有产品 | ×2",
    "Domain permission changed successfully !": "域权限更改成功！",
    "User is already registered !": "用户已经注册！",
    "This Action is disabled in demo !": "此操作在演示中被禁用！",
    "Action Disabled": "操作已禁用",
    "Maintenance settings updated !": "维护设置已更新！",
    "Invalid image type for payment gateway thumbnail": "支付网关缩略图的图像类型无效",
    "Payment method added !": "添加付款方式！",
    "Payment method not found !": "未找到付款方式！",
    "Payment method updated !": "付款方式更新！",
    "Payment method deleted": "付款方式已删除",
    "Please select one of them to delete": "请选择其中之一删除",
    "Selected menu has been deleted !": "所选菜单已被删除！",
    "Menu title is required !": "菜单标题是必需的！",
    "Atleast one category is required to link !": "至少需要一个类别才能链接！",
    "Atleast one subcategory is required to link !": "至少需要一个子类别才能链接！",
    "Menu has been updated !": "菜单已更新！",
    "Menu has been deleted !": "菜单已删除！",
    "Menu not found !": "未找到菜单！",
    "SMS settings has been updated !": "短信设置已更新！",
    "Default": "默认",
    "Currency code is required": "需要货币代码",
    "Currency code should not be numeric": "货币代码不应是数字",
    "Currency code cannot be greater than 3": "货币代码不能大于 3",
    "Currency :code added !": "货币 :code 已添加！",
    "Currency Has Been Created": "货币已创建",
    "Currency :code updated !": "货币 :code 更新！",
    "Currency not found !": "未找到货币！",
    "Auto Update Successfully !": "自动更新成功！",
    "Currency deleted successfully !": "货币删除成功！",
    "Currency setting updated !": "货币设置已更新！",
    "Thanks For Subscribe !": "感谢订阅！",
    "You are already in our subscription list !": "您已经在我们的订阅列表中了！",
    "Mailchimp API keys not updated !": "Mailchimp API 密钥未更新！",
    "Popup will not show": "弹出窗口不会显示",
    "Popup will show": "弹出窗口将显示",
    "Offer popup settings updated !": "优惠弹出设置已更新！",
    "Month": "月",
    "Date: ": "日期：",
    "Time: ": "时间：",
    "Please create at least one product": "请至少创建一个产品",
    "Order created successfully !": "订单创建成功！",
    "Order not found !": "未找到订单！",
    "Order ID has already been taken !": "订单ID已被占用！",
    "Order updated successfully !": "订单更新成功！",
    "Order has been deleted !": "订单已删除！",
    "Currency not supported for this payment method !": "此付款方式不支持货币！",
    "PREPAID": "预付",
    "COD": "货到付款",
    "Selected Orders Deleted Successfully !": "已成功删除所选订单！",
    "Order not found or has been deleted !": "订单未找到或已被删除！",
    "Invoice not available yet !": "发票还没有！",
    "Order has been updated": "订单已更新",
    "Order Status has been updated !": "订单状态已更新！",
    "Order has been deleted": "订单已删除",
    "Download permission denied !": "下载权限被拒绝！",
    "File not found contact your seller with order id !": "找不到文件，请联系您的卖家并提供订单 ID！",
    "Preorder customers has been notified with link !": "预购客户已收到链接通知！",
    "Updated to version :version successfully": "成功更新到版本 :version",
    "Version :version": "版本 :version",
    "No Permission !": "没有权限！",
    "Authorization successfull": "授权成功",
    "Invalid email address or wrong password !": "无效的电子邮件地址或错误的密码！",
    "Update available": "更新可用",
    "Your application is up to date": "您的应用程序是最新的",
    "Update file not found !": "找不到更新文件！",
    "Quick hot fix update has been merged successfully !": "快速修复更新已成功合并！",
    "This feature is restricted in demo !": "此功能在演示中受限！",
    "Page has been created !": "页面已创建！",
    "Page has been updated": "页面已更新",
    "Page Has Been Deleted": "页面已被删除",
    "Payment Failed ! Try Again": "支付失败 ！再试一次",
    "INR is not supported in paypal sandbox mode try with other currency !": "paypal 沙盒模式不支持 INR 尝试使用其他货币！",
    "Currency not supported !": "不支持货币！",
    "Some error occur, Sorry for inconvenient": "出现一些错误，不便敬请谅解",
    "Unknown error occurred !": "发生未知错误！",
    "Payment for order :orderid": "订单付款 :orderid",
    "Paystack only support NGN currency.": "Paystack 仅支持 NGN 货币。",
    "Payment not done due to some payumoney server issue !": "由于某些 payumoney 服务器问题，付款未完成！",
    "Pincode has been created": "已创建密码",
    "Click to view list of cities": "点击查看城市列表",
    "Please select atleast one city in order to export !": "请至少选择一个城市进行出口！",
    "Please choose a file !": "请选择一个文件！",
    "Pincodes has been updated !": "密码已更新！",
    "Your excel file is empty !": "你的excel文件是空的！",
    "pre_order": "预购",
    "Order #:order placed successfully !": "订单#：下单成功！",
    "The order is not preorder !": "订单不是预购！",
    "Payment link has been expired !": "付款链接已过期！",
    "order": "命令",
    "One Category is required atleast !": "至少需要一个类别！",
    "Attribute name is required !": "属性名称是必需的！",
    "Option Already Added !": "已添加选项！",
    ":option created successfully !": ":option 创建成功！",
    "Variant is Already there !": "变体已经存在！",
    "Option updated to :option successfully !": "选项已成功更新到 :option！",
    "Product Specification created !": "产品规格已创建！",
    "Selected specifications has been deleted !": "选定的规格已被删除！",
    "Please select action from action list !": "请从动作列表中选择动作！",
    "Atleast one item is required to be checked !": "至少需要检查一项！",
    "Selected products has been :action": "已选产品 :action",
    "404 | Product reviews not found !": "404 |未找到产品评论！",
    "Invalid Store name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的商店名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Invalid return policy name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的退货政策名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Invalid Taxclass name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的税类名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Invalid Shipping name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的发货名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Products Imported Successfully !": "产品进口成功！",
    ":count Imported !": ":count 进口！",
    "Invalid Store name at row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的商店名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Invalid return policy name at row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的退货政策名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Product import successfully !": "产品导入成功！",
    "Imported": "进口",
    "Product translation not updated in this language": "未以该语言更新产品翻译",
    "Store": "店铺",
    "No Store set": "没有商店集",
    "Brand": "品牌",
    "No Brand Set": "无品牌套装",
    "Subcategory not set": "未设置子类别",
    "Child category not set": "未设置子类别",
    "Product name is needed": "需要产品名称",
    "Price is needed": "需要价格",
    "Please Choose Brand": "请选择品牌",
    "Invalid file for product catlog !": "产品目录的文件无效！",
    "Please choose return policy": "请选择退货政策",
    "Please choose a return policy !": "请选择退货政策！",
    "Product created !": "产品创建！",
    "Please choose brand": "请选择品牌",
    "Product Name is needed": "需要产品名称",
    "Product has been updated !": "产品已更新！",
    "404 | Product not found !": "404 |未找到产品！",
    "Product has been deleted !": "产品已被删除！",
    "Please select a product !": "请选择产品！",
    "Related products added !": "相关产品已添加！",
    "Related products updated !": "相关产品更新！",
    "You already subscribed for this product !": "您已经订阅了该产品！",
    "Added to Notify List !": "添加到通知列表！",
    "Value is already there !": "价值已经存在！",
    "Value :value for option :option created succesfully !": "已成功创建选项 :option 的值 :value！",
    "Value Changed to :getval $uval succesfully !": "值成功更改为 :getval $uval ！",
    "Error in updating value !": "更新值时出错！",
    "Please update onesignal keys in settings !": "请在设置中更新 onesignal 键！",
    "Keys not found !": "找不到钥匙！",
    "Notification pushed successfully !": "通知推送成功！",
    "OneSignal app id is required": "需要 OneSignal 应用程序 ID",
    "Onesignal rest api key is required": "需要 onesignal rest api 密钥",
    "Keys updated successfully !": "密钥更新成功！",
    "PWA App Setting Updated !": "PWA 应用设置已更新！",
    "Icons are updated !": "图标已更新！",
    "Category Added Succesfully !": "类别添加成功！",
    "Subcategory Added Succesfully !": "子类别添加成功！",
    "Order confirmed successfully !": "订单确认成功！",
    "Order not found or deleted !": "未找到或删除订单！",
    "User Status changed to deactive !": "用户状态更改为停用！",
    "User Status changed to Active !": "用户状态更改为活动！",
    "Status changed to Deactive !": "状态更改为停用！",
    "Status changed to active !": "状态变为活动！",
    "Featured status set to NO !": "特色状态设置为 NO！",
    "Featured status set to YES !": "特色状态设置为 YES！",
    "Store Request not accepted !": "不接受店铺申请！",
    "Store Request accepted !": "接受商店请求！",
    "Status has been changed !": "状态已更改！",
    "Releted Product Has Been Created !": "相关产品已创建！",
    "Related Product has been updated": "相关产品已更新",
    "Related Product Has Been Deleted": "相关产品已被删除",
    "Related Setting has been Created": "相关设置已创建",
    "Realated Setting has been updated": "Realated 设置已更新",
    "Product reported successfully !": "产品上报成功！",
    "Reported": "报告",
    "Return Policy ended !": "退货政策结束！",
    "Return policy not applicable on this product !": "退货政策不适用于此产品！",
    "Order not delivered yet or already returned !": "订单尚未送达或已退回！",
    "Order not found or already returned !": "订单未找到或已退回！",
    "401 | Unauthorized Action !": "401 |未经授权的行为！",
    "Return requested successully ! you will be notifed via email once we get the product and refund will proceed at same day !": "返回请求成功！我们收到产品后将通过电子邮件通知您，退款将在当天进行！",
    "Return Requested Successully ! You will be notifed via email once we get the product and refund will proceed at same day !": "退货申请成功！我们收到产品后将通过电子邮件通知您，退款将在当天进行！",
    "Product is not delivered yet !": "产品还没有发货！",
    "404 | Order Not found !": "404 |未找到订单！",
    "401 | Unauthorized action !": "401 |未经授权的行为！",
    "Order not refunded yet !": "订单还没退！",
    "Return order not found !": "未找到退货单！",
    "Refund already initiated !": "已经开始退款！",
    "Wallet System is disabled !": "钱包系统被禁用！",
    "For Selected Payment Source Instant refund is not available !": "对于选定的付款来源 即时退款不可用！",
    "Refund has been completed !": "退款已完成！",
    "Refund for this order already completed !": "此订单的退款已完成！",
    "Unauthorized action !": "未经授权的行为！",
    "Return already completed or insufficient balance !": "退货已完成或余额不足！",
    "Coming Soon ! Please use Bank Transfer !": "即将推出 ！请使用银行转账！",
    "Return Policy Has Been Created !": "退货政策已创建！",
    "Return Policy has been updated": "退货政策已更新",
    "Return Policy Has Been deleted": "退货政策已被删除",
    "Return Product is update.": "退货产品正在更新。",
    "Error In PAYU SIDE Will added soon when PAYU solve it, use bank transfer method till that": "错误在PAYU SIDE 将在PAYU解决后尽快添加，使用银行转账方式直到那个",
    "Following Item has been cancelled successfully !": "以下项目已成功取消！",
    "Review field is required": "审核字段为必填项",
    "Guest review field is required": "客人评论字段是必需的",
    "Review has been inserted": "评论已插入",
    "Review has been upated": "评论已更新",
    "Review has been deleted": "评论已删除",
    "Reason has been added !": "原因已添加！",
    "Reason has been updated !": "原因已更新！",
    "Reason has been deleted !": "原因已删除！",
    "Role name is required !": "角色名称是必需的！",
    "Role name already taken !": "角色名称已被占用！",
    "Role has been created !": "角色已创建！",
    "System role cannot be edit !": "系统角色无法编辑！",
    "Role has been updated !": "角色已更新！",
    "Role has been deleted !": "角色已删除！",
    "DELETED": "删除",
    "404 | Role not found !": "404 |未找到角色！",
    "Created": "已创建",
    "Variant has been Deleted !": "变体已被删除！",
    "Active": "积极的",
    "Deactive": "停用",
    "Brand requested successfully !": "品牌请求成功！",
    "Order Status has been Updated !": "订单状态已更新！",
    "For this order payout is already done to the seller !": "对于此订单，已向卖家付款！",
    "Payout record for that order stored !": "已存储该订单的支付记录！",
    "Bank Transfer": "银行转帐",
    "PayPal": "贝宝",
    "Seller not updated thier payment details !": "卖家没有更新他们的付款细节！",
    "Payout for that order completed successfully !": "该订单的付款已成功完成！",
    "You cant pay to seller until product return policy not ended !": "在产品退货政策未结束之前，您无法向卖家付款！",
    "Order details not found !": "未找到订单详情！",
    "Thanks for using our portal for selling your product!": "感谢您使用我们的门户销售您的产品！",
    "Error !": "错误 ！",
    "Coming soon !": "即将推出 ！",
    "Monthly Payouts in :year": " :year 中的每月支出",
    "No of Payouts": "支付次数",
    "View payout detail": "查看付款详情",
    "You cannot view other seller orders!": "您无法查看其他卖家订单！",
    "Oops ! Refund already initiated !": "哎呀！已经开始退款！",
    "You cannot view other sellers orders": "您无法查看其他卖家的订单",
    "Variant already added for this product !": "已为该产品添加了变体！",
    "Product Values Updated Successfully !": "产品值更新成功！",
    "Sent ! Thankyou for valuable feedback !": "发送 ！感谢您的宝贵反馈！",
    "Metadata description is required": "需要元数据描述",
    "Metadata key is required": "需要元数据键",
    "Seo settings has been updated !": "搜索引擎优化设置已更新！",
    "Page is not active": "页面不活跃",
    "Directory has been created !": "目录已创建！",
    "Directory has been updated !": "目录已更新！",
    "Directory has been deleted !": "目录已删除！",
    "Shipping has been updated": "运费已更新",
    "Updated !": "更新 ！",
    "Shipping Has Been deleted": "发货已删除",
    "Default shipping method has been changed now.": "现在已更改默认运输方式。",
    "Subcategory not found !": "未找到子类别！",
    "Shipping Weight Setting Updated !": "运输重量设置更新！",
    "Product is not setup completely !": "产品未完全设置！",
    "Missing gallery images !": "缺少画廊图片！",
    "Access denined !": "禁止访问！",
    "Invalid image type for thumbnail": "缩略图的图片类型无效",
    "Invalid image type for hover thumbnail": "悬停缩略图的图像类型无效",
    "Invalid file type for product file": "产品文件的文件类型无效",
    "Preorder configuration has been updated successfully !": "预购配置已成功更新！",
    "Sitemap generated successfully !": "站点地图生成成功！",
    "Template has been deleted !": "模板已删除！",
    "Slider has been created !": "滑块已创建！",
    "Slider has been updated !": "滑块已更新！",
    "Slider has been deleted": "滑块已删除",
    "Social icon added successfully !": "社交图标添加成功！",
    "Icon not found !": "未找到图标！",
    "Social icon updated successfully !": "社交图标更新成功！",
    "Social icon deleted successfully !": "社交图标删除成功！",
    "Special offer has been created !": "特别优惠已创建！",
    "Special offer has been updated !": "特别优惠已更新！",
    "Special Offer Has Been deleted": "特别优惠已被删除",
    "Sorry ONLY :currency currency supported !": "抱歉，仅支持 :currency 货币！",
    "Amount is less than 10 not allowed": "金额小于10 不允许",
    "State name is required": "州名是必填项",
    "State already exist !": "状态已经存在！",
    "Please select country": "请选择国家",
    "State added !": "状态添加！",
    "State has been updated": "状态已更新",
    "State has been deleted": "状态已被删除",
    "Mobile": "移动的",
    "Address": "地址",
    "Verfied Store": "验证店铺",
    "Verified": "已验证",
    "Verified Store": "验证商店",
    "Not Verified": "未验证",
    "Not Received": "没收到",
    "Received": "已收到",
    "Store name is required": "店铺名称为必填项",
    "Business email is required": "需要企业邮箱",
    "Mobile no is required": "需要手机号码",
    "User already have a store !": "用户已有店铺！",
    "Store created !": "店铺创建！",
    "Store Not found !": "商店 未找到！",
    "Store has been updated !": "店铺已更新！",
    "Stripe key not found !": "未找到条纹键！",
    "Error": "错误",
    "510 Townsend St": "汤森街510号",
    "San Francisco": "旧金山",
    "CA": "认证机构",
    "US": "我们",
    "Payment failed": "支付失败",
    "Redirect url not found !": "找不到重定向网址！",
    "Card details are incomplete !": "卡详细信息不完整！",
    "Subcategories imported successfully !": "子类别导入成功！",
    "Invalid image type for subcategory thumbnail": "子类别缩略图的图像类型无效",
    "Subcategory Has Been Added": "已添加子类别",
    "Please Select Parent Category": "请选择父类别",
    "Subcategory has been updated !": "子类别已更新！",
    "Subcategory has been deleted !": "子类别已删除！",
    "Tax Class has been updated": "税种已更新",
    "Tax Class Has Been deleted": "税种已被删除",
    "Tax has been updated": "税金已更新",
    "Tax has been deleted": "税已被删除",
    "Terms has been updated !": "条款已更新！",
    "404 | Not found !": "404 |未找到 ！",
    "Please enter name": "请输入姓名",
    "Testimonial has been added": "已添加推荐",
    "Testimonial has been updated": "推荐信已更新",
    "Testimonial has been deleted": "推荐信已删除",
    "Theme changed successfully !": "主题更改成功！",
    "Theme not found !": "未找到主题！",
    "Tracking ID is required !": "跟踪 ID 是必需的！",
    "Refund Tracking is not available currently for :order": "退款跟踪目前不适用于 :order",
    "Product has been permanently deleted !": "产品已被永久删除！",
    "Product has been restored successfully !": "产品已成功恢复！",
    "Product has been restored": "产品已恢复",
    "Twillo settings updated !": "斜纹布设置更新！",
    "Secret key is generated, Please verify code to enable 2FA": "密钥已生成，请验证代码以启用 2FA",
    "2FA is enabled on your account !": "您的帐户已启用 2FA！",
    "Secret Key is invalid, Please verify Code again to Enable 2FA": "密钥无效，请再次验证代码以启用 2FA",
    "2FA is disabled in your account !": "2FA 在您的帐户中被禁用！",
    "Invalid password !": "无效的密码 ！",
    "Invalid pin !": "无效的引脚！",
    "Unit has been Created !": "单位已创建！",
    "Option Already There !": "选项已经存在！",
    "Unit has been updated !": "单位已更新！",
    "Unit Can't be deleted as it linked to some Product attributes !": "单元无法删除，因为它与某些产品属性相关联！",
    "Unit has been deleted !": "单位已删除！",
    "Value cannot be empty !": "值不能为空！",
    "Short code is require !": "短代码是必需的！",
    "Option already added !": "已添加选项！",
    "Value added successfully !": "增值成功！",
    "Short code is required !": "需要短代码！",
    "Option already there !": "选项已经存在！",
    "Short code already there !": "短代码已经存在！",
    "Value updated successfully !": "值更新成功！",
    "Unit value can't be deleted as it's linked to some product attributes !": "无法删除单位值，因为它与某些产品属性相关联！",
    "Value deleted successfully !": "值删除成功！",
    "Invoice or linked variant not found !": "未找到发票或链接变体！",
    "Item already shipped !": "商品已经发货！",
    "Item successfully shipped": "商品已成功发货",
    "Account name is required": "帐号名称为必填项",
    "Bank name is required": "银行名称为必填项",
    "Account no is required": "帐号为必填项",
    "Account no is already in our records": "帐号已在我们的记录中",
    "IFSC Code is required": "需要 IFSC 代码",
    "Bank Added Successully !": "银行添加成功！",
    "Bank account information updated !": "银行账户信息更新！",
    "Bank account already exist !": "银行账户已经存在！",
    "Bank account updated successully !": "银行账户更新成功！",
    "Bank deleted successfully !": "银行删除成功！",
    "401 Unauthorized Action !": "401 未经授权的行为！",
    "User added !": "用户添加！",
    "details has been updated": "详情已更新",
    "User has been deleted !": "用户已被删除！",
    "Store Name": "店铺名称",
    "Requested By": "被要求",
    "Store Location": "店面位置",
    "Pincode": "PIN码",
    "View attachment": "查看附件",
    "Invoice Setting Updated !": "发票设置已更新！",
    "Access denied !": "拒绝访问 ！",
    "Store details updated !": "店铺详情已更新！",
    "Your store not found !": "未找到您的商店！",
    "Request for delete store has been submitted !": "已提交删除店铺请求！",
    "Total Orders In :year": "总订单数 :year",
    "Months": "月",
    "Sorry Your store is not created yet ! Please apply for seller account under My account menu !": "抱歉，您的商店尚未创建！请在我的账户菜单下申请卖家账户！",
    "Your account is deactive please contact admin regarding this !": "您的帐户已停用，请就此与管理员联系！",
    "Sorry Your store is not active yet ! once it will active you can start selling your items": "抱歉，您的商店尚未激活！一旦激活，您就可以开始销售您的物品",
    "Active Store": "活动商店",
    "Your Profile has been updated !": "你的个人资料已经更新 ！",
    "Access Denied": "拒绝访问",
    "added successfully to your wallet !": "已成功添加到您的钱包！",
    "cashback added successfully to your wallet !": "现金返还成功添加到您的钱包！",
    "Category not set": "未设置类别",
    "No product found !": "没有找到产品！",
    "This feature is not available in your current subscription !": "此功能在您当前的订阅中不可用！",
    "Sorry !": "对不起 ！",
    "Excel contains more products then your current products upload limit !": "Excel 包含的产品比您当前的产品上传限制还多！",
    "Invalid Category name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的类别名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Invalid Subategory name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的子类别名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Invalid Brand name at Row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的品牌名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Invalid Childcategory name at row no :row ! Please create it and than try to import this file again !": "第 :row 行的子类别名称无效！请创建它，然后再次尝试导入此文件！",
    "Sorry your store is not found or deactive !": "抱歉，您的商店未找到或已停用！",
    "Product upload limit reached !": "已达到产品上传限制！",
    "Upgrade your plan": "升级您的计划",
    "Product created !  create at-least one variant to complete the product": "产品创建！创建至少一个变体来完成产品",
    "Shipping field is required": "运输字段为必填项",
    "Total matched": "匹配总数",
    "Total not matched": "总数不匹配",
    "Attention !": "注意力 ！",
    "v": "v",
    "s": "秒",
    "Wallet Settings Updated !": "钱包设置更新！",
    "Something Went Wrong !": "出问题了 ！",
    "Sorry your wallet is not active !": "抱歉，您的钱包不活跃！",
    "Connection timeout !": "连接超时 ！",
    "Amount added successfully !": "金额添加成功！",
    "Your wallet is not active yet ! contact support system !": "您的钱包尚未激活！联系支持系统！",
    "Stripe Key Not Found Please Contact your Site Admin !": "未找到条纹密钥 请联系您的站点管理员！",
    "The Stripe Token was not generated correctly !": "Stripe 令牌未正确生成！",
    "All fields are required !": "各个领域都需要 ！",
    "Order #:orderid placed successfully !": "订单#:orderid 下单成功！",
    "Whatsapp settings updated !": "Whatsapp 设置已更新！",
    "Widget footer has been created !": "小部件页脚已创建！",
    "Widget footer has been updated !": "小工具页脚已更新！",
    "Widget footer has been deleted !": "小部件页脚已被删除！",
    "Widget setting has been updated": "小工具设置已更新",
    "Zone field is required": "区域字段为必填项",
    "Please choose country": "请选择国家",
    "Zone has been added": "已添加区域",
    "Zone has been updated": "区域已更新",
    "Zone Has Been deleted": "区域已被删除",
    "yes": "是的",
    "BKASH_FAILED_": "BKASH_FAILED_",
    "Authorize.Net Payment Settings": "Authorize.Net 支付设置",
    "Addon": "添加在",
    "Authorize.Net Payment Settings:": "Authorize.Net 支付设置：",
    "Get your keys from here": "从这里获取您的钥匙",
    "API LOGIN ID:": "API 登录 ID：",
    "Enter authorizenet login id": "输入authorizenet登录ID",
    "TRANSCATION KEY:": "交易秘钥：",
    "enter TRANSCATION KEY": "输入交易秘钥",
    "Status:": "地位：",
    "(Active or deactive payment gateway by toggling it.)": "（通过切换激活或停用支付网关。）",
    "SANDBOX Mode (TEST Mode):": "沙盒模式（测试模式）：",
    "(Active or deactive test mode in payment gateway by toggling it.)": "（通过切换支付网关中的主动或非主动测试模式。）",
    "Save Settings": "保存设置",
    "Authorize.NET Payment": "授权.NET支付",
    "Authorize.Net Payment": "授权.Net支付",
    "Secured Transcation Powered By Authorize.NET Payments": "由 Authorize.NET Payments 提供支持的安全交易",
    "Click to complete your payment": "点击完成支付",
    "Pay": "支付",
    "Now": "现在",
    "Preorder not available with this payment gateway": "此支付网关无法预订",
    "Payment gateway is not enabled yet !": "支付网关尚未启用！",
    "Bkash": "巴卡什",
    "Bkash Payment settings updated !": "Bkash 付款设置已更新！",
    "Bkash Payment Settings": "Bkash 支付设置",
    "Bkash Payment Settings:": "Bkash 付款设置：",
    "BKASH APP KEY:": "BKASH APP KEY：",
    "Enter bkash app key": "输入 bkash 应用程序密钥",
    "BKASH APP SECRET:": "BKASH 应用程序秘密：",
    "enter bkash app secret": "输入 bkash 应用程序机密",
    "BKASH USER NAME:": "BKASH 用户名：",
    "Enter bkash username": "输入 bkash 用户名",
    "BKASH APP Password:": "BKASH APP密码：",
    "enter bkash password": "输入 bkash 密码",
    "Reset": "重启",
    "Bkash Payment": "支付宝",
    "DPOPayment": "DPO支付",
    "Payment fail !": "支付失败！",
    "DPO PAYMENT": "DPO 付款",
    "DPOPAYMENT_FAILED": "DPOPAYMENT_FAILED",
    "Payment settings updated": "付款设置已更新",
    "DPO Payment Settings": "DPO 付款设置",
    "DPO Payment Settings:": "DPO 付款设置：",
    "COMPANY TOKEN:": "公司代币：",
    "enter your company token": "输入您的公司令牌",
    "SERVICE TYPE:": "服务类型：",
    "Enter SERVICE TYPE": "输入服务类型",
    "Sandbox (TEST MODE):": "沙盒（测试模式）：",
    "DPO Payment": "DPO 付款",
    "e-Sewa": "e-Sewa",
    "E-SEWA": "E-SEWA",
    "e-Sewa payment settings": "e-Sewa 支付设置",
    "eSewa Payment Settings": "eSewa 支付设置",
    "ESEWA MERCHANT ID \/ Service Code:": "ESEWA 商户 ID\/服务代码：",
    "Enter ESEWA MERCHANT ID or Service code": "输入 ESEWA 商家 ID 或服务代码",
    "Live Mode:": "实时模式：",
    "Enable:": "使能够：",
    "e-Sewa Payment": "e-Sewa支付",
    "via eSewa": "通过 eSewa",
    "e-Sewa payment gateway is not enabled yet !": "e-Sewa 支付网关尚未启用！",
    "Midtrans": "中转",
    "MidTrains payment keys updated !": "MidTras 付款密钥已更新！",
    "Midtrains payment settings": "Midtrains 付款设置",
    "MidTrains Payment Settings": "MidTras 付款设置",
    "MID TRANS CLIENT KEY:": "中转客户端密钥：",
    "Enter midtrains client id": "输入 midtrains 客户端 ID",
    "MID TRANS SERVER KEY:": "中转服务器密钥：",
    "enter worldpay secret key": "输入worldpay秘钥",
    "Midtrains Payment": "中途支付",
    "via Midtrans": "经中转",
    "Secured Transcations Powered By Midtrans Payments": "由 Midtrans Payments 提供支持的安全交易",
    "MPesa": "MPesa",
    "MPesa Payment settings updated !": "MPesa 付款设置已更新！",
    "Invalid MPesa Phone no. ": "MPesa 电话号码无效",
    "CustomerPayBillOnline": "CustomerPayBillOnline",
    "Payment for order": "订单付款",
    "Payment request sent...": "付款请求已发送...",
    "MPESA_PAYMENT_FAILED_": "MPESA_PAYMENT_FAILED_",
    "Transcation is corrupted.": "事务已损坏。",
    "MPesa Payment Settings": "MPesa 支付设置",
    "MPesa Payment Settings:": "MPesa 付款设置：",
    "MPESA COSUMER SECRET:": "MPESA 消费者秘密：",
    "enter your MPESA COSUMER SECRET KEY": "输入您的 MPESA 客户密钥",
    "MPESA COSUMER KEY:": "MPESA 消费者密钥：",
    "MPESA PASS KEY:": "MPESA 密码：",
    "enter your MPESA PASSKEY.": "输入您的 MPESA 密码。",
    "MPESA SHORTCODE:": "MPESA 短代码：",
    "Enter MPESA SHORTCODE": "输入 MPESA 短代码",
    "Payment in process please do not refresh page": "付款中请不要刷新页面",
    "Your transaction is being processed!!!": "您的交易正在处理中！！！",
    "Please do not refresh this page...": "请不要刷新此页面...",
    "Checkout ID :": "结帐编号：",
    "Getting payment status for ": "获取付款状态",
    "Awaiting payment status....": "等待付款状态....",
    "Page will automatically expires within 1 min if no response received.": "如果没有收到回复，页面将在 1 分钟内自动过期。",
    "Cancel Payment": "取消付款",
    "MPesa Payment": "MPesa 支付",
    "Enter your mpesa phone no starts with 254": "输入您的 mpesa 电话号码以 254 开头",
    "Mpesa Payment gateway is not enabled yet !": "Mpesa 支付网关尚未启用！",
    "Paytabs keys has been updated successfully !": "Paytabs 密钥已成功更新！",
    "Payment for order ": "订单付款",
    "Paytabs": "支付宝",
    "WORLDPAY_FAILED": "WORLDPAY_FAILED",
    "Paytabs payment settings": "支付宝付款设置",
    "Paytabs Payment Settings": "支付宝付款设置",
    "PAYTAB PROFILE ID:": "PAYTAB 个人资料 ID：",
    "Enter PAYTAB PROFILE ID": "输入 PAYTAB 个人资料 ID",
    "PAYTAB SERVER KEY:": "支付宝服务器密钥：",
    "enter PAYTAB SERVER KEY": "输入 PAYTAB 服务器密钥",
    "Paytabs Payment": "支付宝付款",
    "Paytab": "支付宝",
    "SellerSubscription": "卖家订阅",
    "Seller subscription is not available !": "卖家订阅不可用！",
    "Plan not found !": "未找到计划！",
    "404": "404",
    "Plan created !": "计划已创建！",
    "Plan updated !": "计划更新！",
    "Plan not found": "未找到计划",
    "Plan deleted": "计划已删除",
    "Subscription not found !": "未找到订阅！",
    "Subscription deleted !": "订阅已删除！",
    "Subscription system is currently disabled !": "订阅系统目前已禁用！",
    "ONLY INR currency supported in Paytm": "Paytm 仅支持印度卢比货币",
    "Payment successfull": "支付成功",
    "INR currency not supported in PAYPAL TEST MODE": "PAYPAL 测试模式不支持印度卢比货币",
    "Stripe keys are not updated !": "条纹键未更新！",
    "The Stripe token was not generated correctly !": "Stripe 令牌未正确生成！",
    "Payment For Plan $plan->name": "支付计划 $plan-&gt;name",
    "Invalid voucher code !": "无效的优惠券代码！",
    "Your voucher is expired !": "您的优惠券已过期！",
    "Max usgae limit reached !": "已达到最大 usgae 限制！",
    "Voucher cannot be applied on this plan !": "优惠券不能用于此计划！",
    "Voucher applied successfully !": "优惠券申请成功！",
    "Invalid voucher !": "无效代金券！",
    "linktoplan": "链接计划",
    "Linked to All plans": "链接到所有计划",
    "Voucher created successfully !": "优惠券创建成功！",
    "Voucher updated successfully !": "优惠券更新成功！",
    "Voucher deleted successfully !": "凭证删除成功！",
    "Seller Subscriptions": "卖家订阅",
    "addon": "添加在",
    "Packages": "套餐",
    "Subscription vouchers": "订阅券",
    "Subscribers List": "订户名单",
    "Edit": "编辑",
    "Delete": "删除",
    "Are You Sure ?": "你确定吗 ？",
    "Do you really want to delete this plan": "你真的要删除这个计划吗",
    "? By clicking ": "?通过点击",
    "YES": "是的",
    "subscriptions if any related to this plans also will be deleted ! This process cannot be undone.": "如果任何与此计划相关的订阅也将被删除！此过程无法撤消。",
    "No": "不",
    "Yes": "是的",
    "Create a new plan | ": "创建新计划 |",
    "Plan": "计划",
    "Add plan": "添加计划",
    "Back": "后退",
    "Add Plan": "添加计划",
    "Plan Name :": "计划名称 :",
    "Plan Price : ": "计划价格 :",
    "Description": "描述",
    "Plan validity :": "计划有效期：",
    "Validity of your plan in numbers eg: 1 month, year, week day.": "您的计划在数字上的有效性，例如：1 个月、一年、工作日。",
    "Plan period :": "计划期间：",
    "Please select plan period": "请选择计划期间",
    "Day": "日",
    "Week": "星期",
    "Year": "年",
    "Product create\/upload limit :": "产品创建\/上传限制：",
    "Enable CSV Product Upload :": "启用 CSV 产品上传：",
    "Status :": "地位 ：",
    "Create": "创建",
    "Edit plan": "编辑计划",
    "Edit Plan": "编辑计划",
    "Validity of your plan in numbers eg: 1\r\n                                            month, year, week day.": "您的计划在数字上的有效性，例如：1 个月、一年、工作日。",
    "Update": "更新",
    "Plans | ": "计划 |",
    "Plans": "计划",
    "#": "#",
    "Name": "名称",
    "Price": "价格",
    "Period": "时期",
    "Features": "特征",
    "Status": "地位",
    "Action": "行动",
    "Do you really want to delete this subscription? This process cannot be undone.": "您确定要删除此订阅吗？此过程无法撤消。",
    "Create new voucher |": "创建新凭证 |",
    "Create new voucher ": "创建新凭证",
    "Voucher code:": "优惠券代码：",
    "Discount type:": "折扣类型：",
    "Fixed": "固定的",
    "% Percentage": "％ 百分比",
    "Discount apply type:": "折扣申请类型：",
    "Fixed Discount": "固定折扣",
    "Up to": "取决于",
    "Amount:": "数量：",
    "Linked to:": "链接到：",
    "Applicable on all plans": "适用于所有计划",
    "Link to Plan": "计划链接",
    "Select Plan:": "选择方案：",
    "Max Usage Limit: ": "最大使用限制：",
    "Expiry Date:": "到期日：",
    "Edit Voucher |": "编辑凭证 |",
    "Edit Voucher": "编辑凭证",
    "selected": "被选中",
    "All Vouchers | ": "所有优惠券 |",
    "All Vouchers ": "所有优惠券",
    "Create new voucher": "创建新凭证",
    "Voucher Code": "优惠券代码",
    "Link By": "链接方式",
    "Amount": "数量",
    "Discount apply type": "折扣申请类型",
    "Max usage": "最大使用量",
    "All Subscriptions | ": "所有订阅 |",
    "All Subscriptions": "所有订阅",
    "Plan name": "计划名称",
    "Transcation ID": "交易编号",
    "Method": "方法",
    "User": "用户",
    "Start date": "开始日期",
    "End date": "结束日期",
    "Seller Plans |": "卖家计划 |",
    "Pricing": "价钱",
    "Subscribed": "已订阅",
    "Get Started with": "开始使用",
    "No Plans Found !": "没有找到计划！",
    "Remove voucher": "移除凭证",
    "discount applied successfully !": "折扣申请成功！",
    "Have a voucher apply here": "在此处申请代金券",
    "Enter your voucher code": "输入您的优惠券代码",
    "Apply": "申请",
    "with": "和",
    "PAYTM": "支付宝",
    "Netbanking, Debit\/Credit Card, Paytm wallet, UPI available": "网上银行、借记卡\/信用卡、Paytm 钱包、UPI 可用",
    "Proceed to BUY": "继续购买",
    "STRIPE": "条纹",
    "Pay via any credit card.": "通过任何信用卡支付。",
    "RAZORPAY": "支付宝",
    "Netbanking, Debit\/Credit Card, Amazonpay, Wallet, UPI available": "网上银行、借记卡\/信用卡、Amazonpay、钱包、UPI 可用",
    "Payment For Order": "订单付款",
    "PAYPAL": "支付宝",
    "Debit\/Credit Card, Wallet available": "借记卡\/信用卡，钱包可用",
    "Redeem subscription ": "兑换订阅",
    "My Subscriptions": "我的订阅",
    "My Subscriptions | ": "我的订阅 |",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Senangpay": "支付宝",
    "Senangpayment details has been updated !": "Senangpayment 详情已更新！",
    "SenangPay": "支付宝",
    "Senangpay payment settings": "Senangpay 支付设置",
    "Senangpay Payment Settings": "Senangpay 支付设置",
    "SENANGPAY MERCHANT ID:": "SENANGPAY 商户编号：",
    "Enter SENANGPAY MERCHANT ID": "输入 SENANGPAY 商户编号",
    "SENANGPAY SECRET KEY:": "SENANGPAY 秘钥：",
    "enter SENANGPAY SECRET KEY": "输入 SENANGPAY 秘钥",
    "Senangpay Payment": "Senangpay支付",
    "Senang Payment": "支付宝",
    "sManager": "管理员",
    "onlinetransaction": "网上交易",
    "sMANAGER_FAILED": "sMANAGER_FAILED",
    "Smanager": "经理",
    "Payment cancelled !": "付款取消！",
    "sManager Payment keys updated !": "sManager 付款密钥已更新！",
    "sManager Payment Settings": "sManager 付款设置",
    "SMANAGER CLIENT ID:": "经理客户 ID：",
    "Enter SMANAGER CLIENT ID": "输入经理客户 ID",
    "SMANAGER CLIENT SECRET :": "经理客户秘密：",
    "Enter SMANAGER CLIENT SECRET": "进入 SMANAGER 客户秘密",
    "Live:": "居住：",
    "(Active or deactive payment gateway live mode.)": "（主动或非主动支付网关实时模式。）",
    "sManager Payment": "sManager付款",
    "Secured Transcations Powered By sManager Payments": "由 sManager Payments 提供支持的安全交易",
    "SquarePay Keys has been updated successfully !": "SquarePay Keys 已成功更新！",
    "SQUARE PAY": "方付",
    "Squarepay Payment Settings": "Squarepay 支付设置",
    "SquarePay Payment Settings:": "SquarePay 支付设置：",
    "SQUARE PAY LOCATION ID:": "SQUARE 支付地点 ID：",
    "Enter SQUARE PAY LOCATION ID": "输入 SQUARE PAY LOCATION ID",
    "SQUARE PAY APP SECRET:": "方形支付应用程序的秘密：",
    "Enter SQUARE PAY ACCESS TOKEN": "输入 SQUARE PAY 访问令牌",
    "SQUARE APPLICATION ID:": "方形应用程序 ID：",
    "Enter SQUARE PAY APPLICATION ID": "输入 SQUARE PAY 应用程序 ID",
    "SquarePay Payment": "SquarePay支付",
    "via Squarepay": "通过 Squarepay",
    "Squarepay Payment gateway is not enabled yet !": "Squarepay 支付网关尚未启用！",
    "Worldpay": "支付宝",
    "Worldpay payment settings": "Worldpay 支付设置",
    "Worldpay Payment Settings:": "Worldpay 支付设置：",
    "WORLDPAY CLIENT KEY:": "世付客户端密钥：",
    "Enter worldpay client id": "输入 worldpay 客户 ID",
    "WORLDPAY SECRET KEY:": "世付秘钥：",
    "Worldpay Payment": "Worldpay支付",
    "Name on Card:": "卡片上的名字：",
    "Card Number:": "卡号：",
    "Expiration (MM):": "到期（MM）：",
    "Expiration (YYYY):": "到期（YYYY）：",
    "CVC:": "CVC：",
    "Secured Card Transcations Powered By Worldpay Payments": "Worldpay Payments 支持的安全卡交易",
    "Warning !": "警告 ！",
    "Warning": "警告",
    "You tried to update the domain which is invalid !": "您尝试更新无效的域！",
    "You can use this project only in single domain for multiple domain please check License standard": "您只能在单域中使用此项目，请检查许可标准",
    "here": "这里",
    "Enter the new domain where you want to move the license :": "输入要移动许可证的新域：",
    "IF in some cases on current domain if you face the error you can re-update the domain by entering here.": "如果在当前域的某些情况下，如果您遇到错误，您可以通过在此处输入来重新更新域。",
    "IF still facing the access denied error please contact": "如果仍然面临拒绝访问错误，请联系",
    "Support": "支持",
    "for updation in domain.": "用于域中的更新。",
    "Change domain": "更改域",
    "All rights reserved": "版权所有",
    "Edit Abuse": "编辑滥用",
    "Home": "家",
    "Abuse": "虐待",
    "Abuse Words": "滥用词语",
    "Please enter Replace Word": "请输入替换词",
    "This operation is disabled is demo !": "禁用此操作是演示！",
    "Do you really want to delete this module ?": "你真的要删除这个模块吗？",
    "This process cannot be undone": "此过程无法撤消",
    "Addon Manager": "插件管理器",
    "Install new add-on": "安装新插件",
    "All Addon": "所有插件",
    "Logo": "标识",
    "Version": "版本",
    "Install new add on": "安装新插件",
    "Enter purchase code": "输入购买代码",
    "Envanto purchase code of your addon": "您的插件的 Envanto 购买代码",
    "Choose zip file": "选择压缩文件",
    "Choose file": "选择文件",
    "Install": "安装",
    "Enter purchase code :": "输入购买代码：",
    "Continue": "继续",
    "Search Modules...": "搜索模块...",
    "This operation is disabled in Demo !": "此操作在 Demo 中被禁用！",
    "Do you really want to delete this brand? This process cannot be undone.": "您真的要删除此品牌吗？此过程无法撤消。",
    "NO": "不",
    "Advertisement": "广告",
    "Add Advertisement": "添加广告",
    "Three Image Layout": "三图布局",
    "If you choose three image layout you have to upload all three images otherwise choose other layout.": "如果您选择三个图像布局，则必须上传所有三个图像，否则选择其他布局。",
    "Two Non Equal Image Layout": "两个不相等的图像布局",
    "If you choose two non equal image layout you have to upload all two images and one is larger than other image otherwise choose other layout.": "如果您选择两个不相等的图像布局，则必须上传所有两个图像，并且其中一个比其他图像大，否则选择其他布局。",
    "If you choose two equal image layout you have to upload all two images and both images have to be equal othersie choose other layout.": "如果您选择两个相等的图像布局，则必须上传所有两个图像，并且两个图像必须相等，或者选择其他布局。",
    "Two Equal Image Layout": "两个相等的图像布局",
    "Single image layout": "单幅图像布局",
    "If you choose one single image layout you have to upload one image in given size.": "如果您选择一个单一的图像布局，您必须上传一张给定尺寸的图像。",
    "Click to continue...": "点击继续...",
    "Next": "下一个",
    "Edit Advertisement": "编辑广告",
    "Select Advertise Position": "选择广告位置",
    "Please select position of advertisement": "请选择广告位置",
    "Above Slider": "滑块上方",
    "Above New Product Widget": "新产品小部件上方",
    "Above Top Category": "高于顶级类别",
    "Above Latest Blog Widget": "以上最新博客小工具",
    "Above Featured Product Widget": "以上特色产品小工具",
    "Below Featured Product Widget": "在特色产品小部件下方",
    "Select the advertisement position": "选择广告位",
    "Single Image Layout": "单幅图像布局",
    "Preview": "预览",
    "Choose Image 1": "选择图像 1",
    "Recommended image size": "推荐的图像尺寸",
    "Image 1 Link By:": "图 1 链接：",
    "Link By Categories": "按类别链接",
    "Link By Product": "按产品链接",
    "Link By Custom URL": "自定义 URL 链接",
    "Select Category": "选择类别",
    "Select Product": "选择产品",
    "Enter URL": "输入网址",
    "Choose Image 2": "选择图片 2",
    "Image 2 Link By:": "图 2 链接：",
    "Select Category:": "选择类别：",
    "Select Product:": "选择产品：",
    "Enter URL:": "输入网址：",
    "Choose Image 3:": "选择图片3：",
    "Image 3 Link By:": "图 3 链接：",
    "Choose Image 1:": "选择图像 1：",
    "Choose Image 2:": "选择图片2：",
    "Advertisements": "广告",
    "Create New AD": "创建新广告",
    "All Advertisements": "所有广告",
    "Layout": "布局",
    "Position": "位置",
    "Create Advertisement": "制作广告",
    "Affiliate Reports": "附属报告",
    "Refered user": "推荐用户",
    "Refered by": "引用者",
    "Date": "日期",
    "Affiliate Setting": "加盟设置",
    "Refer code limit": "参考代码限制",
    "Refer code character limit eg: if you put 4 then refer code will be AB51 and if you put 6 then it will be ABCD45": "参考代码字符限制例如：如果您输入 4 则参考代码将是 AB51，如果您输入 6 那么它将是 ABCD45",
    "Refer amount": "参考金额",
    "Per Refer amount in default currency": "以默认货币表示的每次参考金额",
    "Some description of your affiliate system that how it gonna work?": "对您的附属系统的一些描述，它是如何工作的？",
    "Enable affiliate ?": "启用附属？",
    "Credit wallet amount on first purchase ?": "首次购买时的信用钱包金额？",
    "IF enabled then referal amount will credited to referal once their refered user purchase something.": "如果启用，则推荐金额将在被推荐用户购买商品后记入推荐。",
    "Get Secret KEY": "获取秘钥",
    "Hello,": "你好，",
    "Client Secret KEY": "客户端密钥",
    "API KEY": "接口密钥",
    "RE-GENREATE KEY": "重新生成密钥",
    "GET YOUR KEY": "拿到你的钥匙",
    "Create Attribute -": "创建属性 -",
    "Add Options": "添加选项",
    "Once you created option you can't Delete it ! You can only edit it": "创建选项后，您将无法删除它！您只能编辑它",
    "If you want to create long attribute name with space eg.": "如果要创建带有空格的长属性名称，例如。",
    "Screen Size": "屏幕尺寸",
    "than create it with": "比创建它",
    "underscore": "下划线",
    "eg.": "例如。",
    ". System will add space on front end.": ".系统会在前端增加空间。",
    "Name :": "名称 ：",
    "Select Type :": "选择类型：",
    "Choose Category :": "选择类别：",
    "Select All": "全选",
    "Save": "保存",
    "Edit Option - :option | ": "编辑选项 - :option |",
    "Edit Option": "编辑选项",
    "Update Category :": "更新类别：",
    "Manage All Options -": "管理所有选项 -",
    "Manage All Options": "管理所有选项",
    "Add Option": "添加选项",
    "Options": "选项",
    "Values": "价值观",
    "In Categories": "在类别中",
    "All Backup Manager": "所有备份管理器",
    "Backup Manager": "备份管理器",
    "MySQL Dump Path": "MySQL 转储路径",
    "MY SQL DUMP PATH": "我的 SQL 转储路径",
    "Important Note": "重要的提示",
    "Usually in all hosting dump path for MYSQL is": "通常在 MYSQL 的所有托管转储路径中",
    "If that path not work than contact your hosting provider with subject": "如果该路径不起作用，请联系您的托管服务提供商并提供主题",
    "What is my MYSQL DUMP Binary path ?": "我的 MYSQL DUMP 二进制路径是什么？",
    "Enter the path without": "输入路径没有",
    "in path": "在路径中",
    "Note": "笔记",
    "It will generate only database backup of your site.": "它只会生成您站点的数据库备份。",
    "Download URL is valid only for 1 (minute).": "下载 URL 的有效期仅为 1（分钟）。",
    "Make sure": "确保",
    "mysql dump is enabled on your server<\/b> for database backup and before run this or run only database backup command make sure you save the": "在您的服务器上启用了 mysql dump 以进行数据库备份，在运行此命令或仅运行数据库备份命令之前，请确保保存",
    "in": "在",
    "config\/database.php": "配置\/数据库.php",
    "Generate database backup": "生成数据库备份",
    "Download the latest backup": "下载最新的备份",
    "Latest": "最新的",
    "Edit your bank details": "编辑您的银行详细信息",
    "Bank Details": "银行明细",
    " Bank Details": "银行明细",
    "Enable Bank transfer on checkout page": "在结账页面启用银行转账",
    "Bank Name": "银行名称",
    "Please enter bank name": "请输入银行名称",
    "Branch Name": "分店名称",
    "Please enter branch name": "请输入分行名称",
    "IFSC Code": "国际金融服务委员会代码",
    "Enter IFSC code": "输入IFSC代码",
    "SWIFT Code": "SWIFT代码",
    "Enter SWIFT code": "输入 SWIFT 代码",
    "Account Number": "账号",
    "Enter account no.": "输入帐号",
    "Account Name": "用户名",
    "Enter account name": "输入帐户名称",
    "Create a Blog post": "创建博客文章",
    "Front Settings": "正面设置",
    "Blogs": "博客",
    "Add": "添加",
    "Blog": "博客",
    "Heading": "标题",
    "Enter heading": "输入标题",
    "Please Enter Description": "请输入说明",
    "Author Name": "作者姓名",
    "Enter author name": "输入作者姓名",
    "About Author (optional)": "关于作者（可选）",
    "Write something about author": "写一些关于作者的东西",
    "Designation (optional)": "名称（可选）",
    "Author Designation eg. Admin, CEO": "作者名称，例如。行政、总裁",
    "Image": "图片",
    "Browse": "浏览",
    "Choose Image for blog post": "为博客文章选择图像",
    "Choose status for your post": "为您的帖子选择状态",
    "Delete Comment": "删除评论",
    "Do you really want to delete this blog comment? This process cannot be undone.": "您真的要删除此博客评论吗？此过程无法撤消。",
    "Edit Blog": "编辑博客",
    "Enter writer name": "输入作者姓名",
    "About author designation eg. CEO, Admin": "关于作者指定，例如。行政总裁",
    "Choose status": "选择状态",
    "Manage Comments": "管理评论",
    "Comment": "评论",
    "All Blog Post": "所有博客文章",
    "Add Blog": "添加博客",
    "ID": "ID",
    "Created at": "创建于",
    "Do you really want to delete": "你真的要删除吗",
    "This process cannot be undone.": "此过程无法撤消。",
    "Edit brand": "编辑品牌",
    "DELETE": "删除",
    "Create a Brand | ": "创建品牌 |",
    "Product Management": "产品管理",
    "Brand Name": "品牌",
    "Please enter brand name": "请输入品牌名称",
    "Brand Logo": "品牌标志",
    "Please Choose Brand Image": "请选择品牌形象",
    "Choose status for your brand": "为您的品牌选择状态",
    "Show image in footer": "在页脚中显示图像",
    "If You Choose Active Then Image Show In Footer Brand Logo": "如果您选择 Active 然后图像显示在页脚品牌徽标中",
    "Edit Brand | ": "编辑品牌 |",
    "Edit Brand": "编辑品牌",
    "Brand Image": "品牌形象",
    "All Brands | ": "所有品牌 |",
    "All Brands": "所有品牌",
    "Brands": "品牌",
    "Import Brands": "进口品牌",
    "Add Brand": "添加品牌",
    "Sr. NO.": "不，先生。",
    "Bulk Import Brands": "大宗进口品牌",
    "Download Example xls\/csv file": "下载示例 xls\/csv 文件",
    "Choose your xls\/csv file": "选择您的 xls\/csv 文件",
    "Import": "进口",
    "Instructions": "指示",
    "Follow the instructions carefully before importing the file.": "导入文件前请仔细按照说明进行操作。",
    "The columns of the file should be in the following order.": "文件的列应按以下顺序排列。",
    "Column NO": "列号",
    "Column Name": "列名",
    "Required": "必需的",
    "Enter brand name": "输入品牌名称",
    "Brand status": "品牌地位",
    "active": "积极的",
    "deactive": "不活跃",
    "Name your image eg: example.jpg": "为您的图像命名，例如：example.jpg",
    "Image can be uploaded using Media Manager \/ Brand Tab.": "可以使用媒体管理器\/品牌选项卡上传图像。",
    "Show brand in brand slider in footer (front)": "在页脚的品牌滑块中显示品牌（正面）",
    "Multiple category id can be pass here seprate by comma": "多个类别 id 可以在这里用逗号分开传递",
    "All Requested Brands": "所有请求的品牌",
    "Requested Brands": "要求的品牌",
    "Brand Proof": "品牌证明",
    "Make a variant first !": "先做一个变体！",
    "Create a Category": "创建一个类别",
    "Category": "类别",
    "Please enter Category name": "请输入类别名称",
    "Please enter description": "请输入说明",
    "Icon": "图标",
    "Choose icon": "选择图标",
    "Please Choose category image": "请选择类别图片",
    "Please Choose Status": "请选择状态",
    "Edit Category | ": "编辑类别 |",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Please enter category name": "请输入类别名称",
    "Please choose Image": "请选择图片",
    "Featured:": "精选：",
    "If enabled than Category will be featured": "如果启用，则类别将被推荐",
    "All Categories": "所有类别",
    "Categories": "类别",
    "Import Categories": "进口分类",
    "Add Category": "添加类别",
    "Drag and Drop to sort the categories": "拖放以对类别进行排序",
    "Category ID": "类别编号",
    "Detail": "细节",
    "Featured": "精选",
    "Added\/ Updated on": "添加\/更新于",
    "Bulk Import Categories": "批量导入类别",
    "Choose your xls\/csv File :": "选择您的 xls\/csv 文件：",
    "Column No": "列号",
    "Enter category name": "输入类别名称",
    "Category status": "类别状态",
    "Icon class name eg:": "图标类名称，例如：",
    "Description of your category.": "您的类别的描述。",
    "Set category to be featured": "设置类别为特色",
    "Create a Subcategory |": "创建子类别 |",
    "SubCategory": "子类别",
    "Please Choose Parent Category": "请选择父类别",
    "Subcategory": "子类",
    "Please enter subcategory name": "请输入子类别名称",
    "Please Choose image": "请选择图片",
    "If enabled than Subcategory will be featured": "如果启用比子类别将被推荐",
    "Category Name": "分类名称",
    "Category Image": "分类图片",
    "Please Choose Feature": "请选择功能",
    "Edit Subcategory | ": "编辑子类别 |",
    "Edit Subcategory": "编辑子类别",
    "Parent Category": "父类别",
    "Please choose image": "请选择图片",
    "If enabled than subcategory will be Featured": "如果启用，则子类别将成为精选",
    "Please choose status": "请选择状态",
    "All Subcategories": "所有子类别",
    "Subcategories": "子类别",
    "Import Subcategories": "导入子类别",
    "Add Subcategory": "添加子类别",
    "Drag and Drop to sort the Subcategories": "拖放以对子类别进行排序",
    "Subcategory Detail": "子类别详情",
    "Added\/ Updated On": "添加\/更新于",
    "Bulk Import Subcategories": "批量导入子类别",
    "Download Example xls\/csv File": "下载示例 xls\/csv 文件",
    "Choose your xls\/csv File": "选择您的 xls\/csv 文件",
    "Name your image eg: example.jpg <b>(Image can be uploaded using Media Manager \/ Subcategory Files Tab. )": "命名您的图像，例如：example.jpg <b>（图像可以使用媒体管理器\/子类别文件选项卡上传。）<\/b>",
    "Set subcategory to be featured": "设置子类别为特色",
    "Parent category id to be passed here. It means that this subcategory is linked with given category id.": "要在此处传递的父类别 ID。这意味着此子类别与给定的类别 ID 相关联。",
    "Chat with :user": "与 :user 聊天",
    "Chat": "聊天",
    "Chat for order": "聊天订购",
    "Start a conversation with ": "开始对话",
    "My Chats": "我的聊天记录",
    "Conversation ID": "对话 ID",
    "Conversation with": "对话",
    "Last Message": "最后一条消息",
    "from": "从",
    "Start a new conversation": "开始新的对话",
    "Search": "搜索",
    "Create a city": "创建一个城市",
    "City": "城市",
    "Add State": "添加状态",
    "State": "状态",
    "Please Enter State..": "请输入状态..",
    "Country": "国家",
    "Close": "关闭",
    "Edit City": "编辑城市",
    "{{ __('Edit City') }}": "{{ __(&#39;编辑城市&#39;) }}",
    ">Please Enter City": "&gt;请输入城市",
    "Please Chooce State": "请选择州",
    "All Cities": "所有城市",
    "Cities": "城市",
    "Add City": "添加城市",
    "Add New State": "添加新状态",
    "Select Country:": "选择国家：",
    "Select country": "选择国家",
    "Select State:": "选择状态：",
    "Select state": "选择状态",
    "City Name": "城市名",
    "City Pin\/Zip or postal code:": "城市密码\/邮政编码：",
    "Enter State Name:": "输入州名：",
    "Create a new commission": "创建一个新的佣金",
    "Commission": "委员会",
    "Please Choose Category": "请选择类别",
    "Rate": "速度",
    "Type": "类型",
    "Percentage": "百分比",
    "Fix Amount": "固定金额",
    "Please Choose Commission Type": "请选择佣金类型",
    "Edit Commision": "编辑委员会",
    "Commision": "佣金",
    "Please Choose": "请选择",
    "Please Choose Type": "请选择类型",
    "All Commission List": "所有佣金清单",
    "Commission List": "佣金清单",
    "Add Commission List": "添加佣金列表",
    "Do you really want to delete this commission? This process cannot be undone.": "您真的要删除此佣金吗？此过程无法撤消。",
    "Edit Commision Setting": "编辑佣金设置",
    "Commision Setting": "佣金设置",
    "Set Commission": "设置佣金",
    "Flat For All": "适合所有人",
    "Please Choose Comission Type": "请选择佣金类型",
    "Price Type": "价格类型",
    "Please Choose Price Type": "请选择价格类型",
    "Please enter commission rate": "请输入佣金率",
    "Commission List Per Category": "每个类别的佣金清单",
    "If you enable commission by per category than in side menu you can see a new commission menu where you can create commission for each category and define rates too.": "如果您按类别启用佣金而不是在侧边菜单中，您可以看到一个新的佣金菜单，您可以在其中为每个类别创建佣金并定义费率。",
    "Linked to category (check rate under commision menu for each category)": "链接到类别（检查每个类别的佣金菜单下的费率）",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Edit Country": "编辑国家",
    "Create Add new country": "创建 添加新国家",
    "Please enter 3 name country code ex. IND": "请输入 3 名称国家代码例如。 IND",
    "Country Name": "国家的名字",
    "Please Enter 3 Name Country Code ex. IND": "请输入 3 名称国家代码例如。 IND",
    "All Countries": "所有国家",
    "Countries": "国家",
    "Add Countries": "添加国家",
    "ISO2 Code": "ISO2 代码",
    "ISO3 Code": "ISO3 代码",
    "Do you really want to delete this country? This process cannot be undone.": "你真的要删除这个国家吗？此过程无法撤消。",
    "Add New Coupan": "添加新的 Coupan",
    "Coupan": "库潘",
    "Coupon code": "优惠卷号码",
    "Discount type": "折扣类型",
    "Linked to": "链接到",
    "Link to Cart": "链接到购物车",
    "Link By Variant Product": "按变体产品链接",
    "Link By Simple Product": "简单产品链接",
    "Link to Category": "链接到类别",
    "Select Variant Product": "选择变体产品",
    "Select Simple Product": "选择简单产品",
    "Max Usage Limit": "最大使用限制",
    "Min Amount": "最低金额",
    "Expiry Date": "到期日",
    "Only For Registered Users": "仅限注册用户",
    "Edit New Coupan": "编辑新 Coupan",
    "Edit Coupan": "编辑 Coupan",
    "All Coupans": "所有 Coupans",
    "Coupans": "政客",
    "Add Coupans": "添加优惠券",
    "CODE": "代码",
    "Max Usage": "最大使用量",
    "Discount Type": "折扣类型",
    "Fixed Amount": "固定值",
    "Custom Style and Javascript": "自定义样式和 Javascript",
    "Custom Style": "自定义样式",
    "Custom Style Setting": "自定义样式设置",
    "Custom CSS": "自定义 CSS",
    "CSS Cannot be blank !": "CSS 不能为空！",
    "Custom JS": "自定义JS",
    "Javascript Cannot be blank !": "Javascript 不能为空！",
    "Admin Dashboard | ": "管理仪表板 |",
    "Update Now": "现在更新",
    "Total Users": "用户总数",
    "Total Orders": "总订单",
    "Total Cancelled Orders": "取消的订单总数",
    "Total Products": "产品总数",
    "Total Stores": "店铺总数",
    "Total Categories": "总类别",
    "Total Coupons": "总优惠券",
    "Pending Payouts": "待付款",
    "Total sellers (active)": "卖家总数（活跃）",
    "Total Testimonials (active)": "推荐总数（活跃）",
    "Total Special offers (active)": "特别优惠总数（有效）",
    "Total Hotdeals (active)": "总热交易（活跃）",
    "Page Likes": "页面赞",
    "Page is not a valid FB Page": "页面不是有效的 FB 页面",
    "Connection Problem !": "连接问题！",
    "Set up your facebook page key in Admin Dashboard Setting !": "在管理仪表板设置中设置您的 Facebook 页面密钥！",
    "Followers": "追随者",
    "Invalid Username !": "无效的用户名 ！",
    "Set up Twitter username in Admin Dashboard Setting !": "在管理仪表板设置中设置 Twitter 用户名！",
    "Set up Instagram username in": "设置 Instagram 用户名",
    "Admin Dashboard Setting !": "管理仪表板设置！",
    "Visitors": "访客",
    "Latest Orders": "最新订单",
    "View All Orders": "查看所有订单",
    "Order ID": "订单编号",
    "Customer name": "顾客姓名",
    "Total Qty": "总数量",
    "Total Price": "总价",
    "Order Date": "订购日期",
    "View order": "查看订单",
    "No orders found !": "没有找到订单！",
    "Recent store requests": "最近的商店请求",
    "View all store requests": "查看所有商店请求",
    "No request available": "没有可用的请求",
    "Buisness Email": "商务电子邮件",
    "Request By": "请求者",
    "No store request yet !": "暂无店铺请求！",
    "Recently added products": "最近添加的产品",
    "View all products": "查看所有产品",
    "Product image": "产品图片",
    "Recent Users": "最近的用户",
    "members today": "今天的会员",
    "View all users": "查看所有用户",
    "Edit Dashboard Setting": "编辑仪表板设置",
    "Dashboard Setting": "仪表盘设置",
    "Main Screen Setting": "主屏幕设置",
    "Facebook Widget Setting": "Facebook 小工具设置",
    "Twitter Widget Setting": "Twitter 小工具设置",
    "Instagram Widget Setting": "Instagram 小工具设置",
    "Widget Name": "小工具名称",
    "Max Item": "最大项目",
    "Latest Order": "最新订单",
    "Recent customers": "近期客户",
    "Facebook Page ID": "Facebook 主页 ID",
    "Enter Facebook Page ID": "输入 Facebook 页面 ID",
    "Facebook Page Access Token": "Facebook 页面访问令牌",
    "Enter Page Access Token": "输入页面访问令牌",
    "Twitter Username": "Twitter用户名",
    "Enter Twitter Username": "输入推特用户名",
    "Instagram Username": "Instagram用户名",
    "Enter Instagram Username": "输入 Instagram 用户名",
    "Create a Import Demo": "创建导入演示",
    "Help Ans Support": "帮助 Ans 支持",
    "Import Demo": "导入演示",
    "Demo": "演示",
    "Note:": "笔记：",
    "ON Click of import data your existing data like products,brands will remove except users,settings.": "单击导入数据时，您的现有数据（如产品、品牌）将删除，但用户、设置除外。",
    "ON Click of reset data will reset your site (which you see after fresh install).": "单击重置数据将重置您的站点（您在全新安装后会看到）。",
    "One Click Demo Import": "一键演示导入",
    "Reset Demo": "重置演示",
    "All Pincode list": "所有密码列表",
    "Pincode list": "密码列表",
    "If you enable pincode system you are enabling per destination delivery system which mean for particular cities if you add pincode your product is deliverable only for that city.": "如果您启用密码系统，您将启用每个目的地的交付系统，这意味着如果您添加密码，您的产品只能在该城市交付。",
    "If pincode system is enabled than product is deliverable on selected pincodes only.": "如果启用密码系统，则产品只能在选定的密码上交付。",
    "Enable Pincode Delivery System:": "启用密码传送系统：",
    "All Destination": "所有目的地",
    "Destination": "目的地",
    "Pincode list of :country | ": " :country 的密码列表 |",
    "Bulk Update Pincode": "批量更新密码",
    "Export selected cities": "导出选定的城市",
    "All Country": "所有国家",
    "Bulk update pincode": "批量更新密码",
    "Download the CSV\/xlsx from ": "从下载 CSV\/xlsx",
    "Edit exported CSV\/xlsx using Excel or WPS office and update your pincode into it and save.": "使用 Excel 或 WPS office 编辑导出的 CSV\/xlsx，并将您的密码更新到其中并保存。",
    "Import that exported CSV\/xlsx here again you're done.": "再次在此处导入导出的 CSV\/xlsx，您就完成了。",
    "Upload": "上传",
    "Create a Block Detail Page Advertisements | ": "创建块详细信息页面",
    "Block Detail Page Advertisements": "阻止详细信息页面广告",
    "Block": "堵塞",
    "Select Position:": "选择职位：",
    "Display Product Page:": "显示产品页面：",
    "Select a product page where you want to display this ad.": "选择要在其中展示此广告的产品页面。",
    "Display Category Page:": "显示类别页面：",
    "Select a category page where you want to display this ad.": "选择要在其中展示此广告的类别页面。",
    "Link By:": "链接人：",
    "By Category Page": "按类别页面",
    "By Product Page": "按产品页面",
    "By Custom URL": "按自定义 URL",
    "By Google Adsense": "由 Google Adsense 提供",
    "Choose Image:": "选择图像：",
    "Select a product page so when user click on ad he\/she will redirect to this product page": "选择一个产品页面，当用户点击广告时，他\/她将重定向到这个产品页面",
    "Heading Text:": "标题文字：",
    "Enter heading text": "输入标题文本",
    "Heading Text Color:": "标题文字颜色：",
    "Subheading Text:": "副标题文字：",
    "Enter subheading text": "输入副标题文本",
    "Subheading Text Color:": "副标题文字颜色：",
    "Custom URL:": "自定义网址：",
    "Show Button:": "显示按钮：",
    "Button Text:": "按钮文字：",
    "Button Text Color:": "按钮文字颜色：",
    "Button Background Color:": "按钮背景颜色：",
    "Google Adsense Code:": "谷歌 Adsense 代码：",
    "Paste your Adsense code script here": "在此处粘贴您的 Adsense 代码脚本",
    "Edit Block Detail Page Advertisements": "编辑块详细信息页面广告",
    "On Category Page": "在类别页面上",
    "On Product Detail Page": "在产品详情页面",
    "Heading Text Color": "标题文字颜色",
    "Subheading Text": "副标题文字",
    "Subheading Text Color": "副标题文字颜色",
    "Enter button text": "输入按钮文本",
    "Block Detail Page Advertising": "阻止详细信息页面广告",
    "List Block Detail Page Ads": "列出块详细信息页面广告",
    "Add New Block Detail Advertise": "添加新的块详细信息",
    "Ad Position": "广告位置",
    "Details": "细节",
    "Google adsense preview not available !": "Google Adsense 预览不可用！",
    "Display On": "显示在",
    "Custom URL": "自定义网址",
    "Google Adsense Script": "Google Adsense 脚本",
    "Heading Text": "标题文字",
    "Button text": "按钮文字",
    "Create New Faq": "创建新常见问题",
    "Faq": "常问问题",
    "Add Faq": "添加常见问题",
    "Question :": "问题 ：",
    "Please enter Question": "请输入问题",
    "Answer": "回答",
    "Please enter answer": "请输入答案",
    "Choose status for your faq": "为您的常见问题选择状态",
    "Edit Faq": "编辑常见问题",
    "Question": "问题",
    "Edit Answer": "编辑答案",
    "All FAQ": "所有常见问题",
    "All Faq": "所有常见问题",
    "Do you really want to delete this deal? This process cannot be undone.": "您确定要删除此交易吗？此过程无法撤消。",
    "Create Flashdeal | ": "创建 Flashdeal |",
    "All Flashdeals": "所有闪购",
    "Flashdeals": "闪购",
    "Create new flash deal": "创建新的闪购",
    "Title:": "标题：",
    "Halloween Sale": "万圣节特卖",
    "Background image:": "背景图：",
    "Choose background image": "选择背景图片",
    "Start date:": "开始日期：",
    "End date:": "结束日期：",
    "Detail:": "细节：",
    "Select Products": "选择产品",
    "Product": "产品",
    "Discount": "折扣",
    "Select discount type": "选择折扣类型",
    "Upto": "取决于",
    "Edit Flashdeal | ": "编辑 Flashdeal |",
    "Edit Flashdeals": "编辑 Flashdeals",
    "Edit flash deal": "编辑闪购",
    "Update Products": "更新产品",
    "Search product": "搜索产品",
    "Add new flash sale": "添加新的闪购",
    "All flashdeals": "所有闪购",
    "Deal title": "交易名称",
    "Banner": "横幅",
    "Footer Customization | ": "页脚自定义 |",
    "Footer Customization": "页脚自定义",
    "Help": "帮助",
    "Footer Section 1 Label": "页脚第 1 节标签",
    "Enter Section 1 Label": "输入第 1 部分标签",
    "Enter Footer Section 1 title": "输入页脚第 1 节标题",
    "Choose Icon:": "选择图标：",
    "Footer Section 2 Label": "页脚第 2 节标签",
    "Enter Section 2 Label": "输入第 2 部分标签",
    "Enter Footer Section 2 title": "输入页脚第 2 节标题",
    "Footer Section 3 Label": "页脚第 3 节标签",
    "Enter Section 3 Label": "输入第 3 部分标签",
    "Enter Footer Section 3 title": "输入页脚第 3 节标题",
    "Choose Icon": "选择图标",
    "Footer Section 4 Label": "页脚第 4 节标签",
    "Enter Section 4 Label": "输入第 4 部分标签",
    "Footer Section Customize": "页脚部分自定义",
    "Enter Widget 1 Title": "输入小部件 1 标题",
    "Enter Widget 2 Title": "输入小部件 2 标题",
    "Enter Widget 3 Title": "输入小部件 3 标题",
    "Example of Footer Widgets & Footer Sections": "页脚小部件和页脚部分的示例",
    "Footer Help Example": "页脚帮助示例",
    "General Settings | ": "常规设置 |",
    "General Settings": "常规设置",
    "Project Name": "项目名",
    "Please enter Project name": "请输入项目名称",
    "Project name is basically your Project Title": "项目名称基本上是您的项目名称",
    "Default Email": "默认邮箱",
    "Please Enter Email (info@example.com)": "请输入电子邮件 (info@example.com)",
    "Default email will be used by yourcustomer for contacting you.": "您的客户将使用默认电子邮件与您联系。",
    "APP URL:": "应用网址：",
    "Try changing domain will cause serious error.": "尝试更改域会导致严重错误。",
    "Please enter mobile no.": "请输入手机号码",
    "Please enter valid mobile no (it will also show in your site footer).": "请输入有效的手机号码（它也会显示在您的网站页脚中）。",
    "Copyright Text": "版权文本",
    "Please enter copyright text": "请输入版权文本",
    "Default Currency": "默认货币",
    "Default currency can be customized in Multiple Currency setting.": "可以在多货币设置中自定义默认货币。",
    "Please choose a site logo": "请选择站点标志",
    "supported format:": "支持的格式：",
    "Favicon": "图标",
    "Please choose a site favicon": "请选择站点图标",
    "Please enter address (it will also show in your site footer).": "请输入地址（它也会显示在您的网站页脚中）。",
    "Cart Amount": "购物车数量",
    "Enter cart amount eg. 500 so if user cart amount is greater or equal to this amount than shipping will be free": "输入购物车数量，例如。 500 因此，如果用户购物车金额大于或等于此金额，则免运费",
    "Put": "放",
    "for disable it": "禁用它",
    "Handling Charges": "处理费",
    "Charging term": "充电期限",
    "Preloader": "预加载器",
    "Choose preloader": "选择预加载器",
    "Change your front end preloader": "更改您的前端预加载器",
    "Select Timezone:": "选择时区：",
    "Miscellaneous Settings": "杂项设置",
    "Disable Right Click:": "禁用右键单击：",
    "If enabled than Right click will not work on  whole project": "如果启用，则右键单击将不适用于整个项目",
    "Recommended": "受到推崇的",
    "Disable Inspect Elements:": "禁用检查元素：",
    "If enabled than Inspect element like": "如果启用比 Inspect 元素像",
    "OR": "或者",
    "keys not work on whole project": "键不适用于整个项目",
    "Login Display Price": "登录显示价格",
    "If enabled than Prices of products\r\n                      and deals only visible to Logged In users.": "如果启用，则产品和交易的价格仅对登录用户可见。",
    "Guest Login": "访客登录",
    "If enabled than Guest checkout will\r\n                      be active on your portal.": "如果启用，访客结帐将在您的门户上处于活动状态。",
    "APP Debug": "APP调试",
    "Turn it": "转动它",
    "OFF": "离开",
    "ONLY FOR Development purpose": "仅用于开发目的",
    "Recommanded": "推荐",
    "Enable Multiseller system On Portal": "在门户上启用多卖家系统",
    "If enabled than Multiseller system will be active on your portal.": "如果启用，则 Multiseller 系统将在您的门户上处于活动状态。",
    "Enable email verification on user registration": "在用户注册时启用电子邮件验证",
    "If enabled than email verification when user register he\/she need to verify his\/her email to access the site.": "如果在用户注册时启用电子邮件验证，他\/她需要验证他\/她的电子邮件才能访问该站点。",
    "Enable Cash on delivery on checkout page": "在结账页面启用货到付款",
    "If enabled than cash on delivery will enable on payment page": "如果启用比货到付款将在付款页面启用",
    "Enable Preloader": "启用预加载器",
    "Enable or disable preloader by toggling it.": "通过切换来启用或禁用预加载器。",
    "Hide Sidebar": "隐藏侧边栏",
    "By toggling it make the full width front page.": "通过切换它使全宽首页。",
    "Enable Price with comma notation :": "使用逗号符号启用价格：",
    "By toggling it price will display on front end with comma eg : 1000.12 will show": "通过切换它，价格将显示在带有逗号的前端，例如：1000.12 将显示",
    "Show image instead of color dots": "显示图像而不是色点",
    "By toggling it on variant product on color selection variant image will display instead of color dot": "通过在颜色选择上的变体产品上切换它，变体图像将显示而不是色点",
    "Get Your reCAPTCHA v2 Keys From Here": "从这里获取您的 reCAPTCHA v2 密钥",
    "reCaptcha v2 Settings": "reCaptcha v2 设置",
    "reCaptcha will not work on ": "reCaptcha 将不起作用",
    "Read more about": "阅读更多关于",
    "NOCAPTCHA_SECRET": "NOCAPTCHA_SECRET",
    "Enter NOCAPTCHA SECRET key": "输入 NOCAPTCHA 秘密密钥",
    "NOCAPTCHA_SITEKEY": "NOCAPTCHA_SITEKEY",
    "Enter NOCAPTCHA SITEKEY key": "输入 NOCAPTCHA SITEKEY 密钥",
    "Enable reCaptcha on Registration": "在注册时启用 reCaptcha",
    "Get your mailchimp keys from here": "从这里获取您的 mailchimp 密钥",
    "MailChimp Newsletter Settings": "MailChimp 通讯设置",
    "MAILCHIMP APIKEY": "MAILCHIMP APIKEY",
    "Enter MAILCHIMP API KEY": "输入 MAILCHIMP API 密钥",
    "MAILCHIMP LIST ID": "MAILCHIMP 列表 ID",
    "Enter MAILCHIMP LIST ID": "输入邮件列表 ID",
    "Get your GTM keys from here": "从这里获取您的 GTM 密钥",
    "Google Tag Manager Settings": "谷歌标签管理器设置",
    "GOOGLE TAG MANAGER ID": "谷歌标签管理器 ID",
    "Enter GOOGLE TAG MANAGER ID here": "在此处输入 GOOGLE TAG MANAGER ID",
    "Enable Google Tag Manager": "启用 Google 标签管理器",
    "Get your pusher keys from here": "从这里获取您的按键",
    "Pusher Settings": "推杆设置",
    "PUSHER APP ID": "推送应用程序 ID",
    "Enter PUSHER APP ID": "输入PUSHER APP ID",
    "PUSHER APP KEY": "推送应用程序密钥",
    "Enter PUSHER APP KEY": "输入PUSHER APP KEY",
    "PUSHER APP SECRET": "推送应用程序的秘密",
    "Enter PUSHER APP SECRET": "输入推送应用程序的秘密",
    "PUSHER_APP_CLUSTER": "PUSHER_APP_CLUSTER",
    "Create a Childcategory": "创建子类别",
    "Childcategory": "子类",
    "Please Select": "请选择",
    "Please Choose Subcategory": "请选择子类别",
    "Please Enter Childcategory Name": "请输入子类别名称",
    "Subcategory Name": "子类别名称",
    "Enter Subcategory name": "输入子类别名称",
    "Edit Childcategory": "编辑子类别",
    "All Childcategories": "所有子类别",
    "Childcategories": "子类别",
    "Import Childcategories": "导入子类别",
    "Add Childcategory": "添加子类别",
    "Drag and Drop to sort the Childcategories": "拖放以对子类别进行排序",
    "Category Title": "分类标题",
    "Updated": "更新",
    "Bulk Import Childcategories": "批量导入子类别",
    "Image must be already put in :dir folder": "图像必须已经放在 :dir 文件夹中",
    "Parent category id to be passed here. It means that this childcategory is linked with given category id.": "要在此处传递的父类别 ID。这意味着此子类别与给定的类别 ID 相关联。",
    "Subcateory id to be passed here. It means that this childcategory is linked with given subcategory id.": "要在此处传递的子类别 ID。这意味着此子类别与给定的子类别 ID 相关联。",
    "Create a Hotdeal": "创建特价",
    "Hotdeal": "热卖",
    "Add Hotdeal": "添加特价",
    "Created Date": "创建日期",
    "Expire Date": "到期日期",
    "Link by:": "链接方式：",
    "Link with simple product": "与简单产品的链接",
    "Link with variant product": "与变体产品的链接",
    "Please Select Product": "请选择产品",
    "Please Choose Hotdeal Status": "请选择热卖状态",
    "Edit Hotdeal | ": "编辑特价 |",
    "Hot Deals": "热卖",
    "Edit Hotdeal": "编辑特价",
    "Edit Hot Deal": "编辑热卖",
    "All Hotdeals | ": "所有热卖 |",
    "All Hotdeals": "所有特价商品",
    "Hotdeals": "热卖",
    "Add Hotdeals": "添加特价",
    "Product Name": "产品名称",
    "Invoice Design | ": "发票设计|",
    "Invoice Design": "发票设计",
    "Show Logo in invoice": "在发票中显示徽标",
    "Show QR in invoice": "在发票中显示二维码",
    "Show VAT NO. in invoice": "显示增值税号在发票中",
    "Print default in Landscape mode": "在横向模式下打印默认值",
    "Border Radius:": "边界半径：",
    "px": "像素",
    "Border Color:": "边框颜色：",
    "Border Style:": "边框样式：",
    "Choose border style": "选择边框样式",
    "Invoice date format:": "发票日期格式：",
    "Choose date format": "选择日期格式",
    "Edit Invoice Setting": "编辑发票设置",
    "Invoice Setting": "发票设置",
    "Order Prefix": "订单前缀",
    "Please Enter Order Prefix": "请输入订单前缀",
    "Invoice Prefix": "发票前缀",
    "Please Enter Prefix": "请输入前缀",
    "Invoice Postfix": "发票后缀",
    "Please Enter Postfix": "请输入后缀",
    "Invoice No. Start From": "发票编号开始于",
    "Invoice No. is That Like From Where you want to Start Your Invoice No.": "发票编号就像您想从哪里开始您的发票编号一样。",
    "If your": "如果你的",
    "Prefix": "字首",
    "ABC": "美国广播公司",
    "Postfix": "后缀",
    "XYZ or": "XYZ 或",
    "Than your first Invoice no. will be:": "比你的第一个发票号。将会：",
    "COD Prefix:": "COD 前缀：",
    "Please Enter COD Prefix": "请输入 COD 前缀",
    "COD Postfix": "货到付款后缀",
    "Terms": "条款",
    "Enter terms which display on invoice bottom": "输入显示在发票底部的条款",
    "Seal:": "海豹：",
    "It will display on Invoice at bottom right": "它将显示在右下角的发票上",
    "Current Seal": "当前印章",
    "No Image Found !": "没有找到图片！",
    "Sign": "符号",
    "It will display on Invoice at bottom left": "它将显示在左下角的发票上",
    "Site Languages": "网站语言",
    "Add New Language": "添加新语言",
    "Sync homepage translations": "同步主页翻译",
    "All Site Languages": "所有网站语言",
    "Languages": "语言",
    "Update Static Word Translations": "更新静态单词翻译",
    "Display Name": "显示名称",
    "Language Code": "语言代码",
    "Delete Language": "删除语言",
    "Add Language": "添加语言",
    "Language Name": "语言名称",
    "Enter language name": "输入语言名称",
    "Enter language code": "输入语言代码",
    "RTL": "实时跟踪",
    "Do you really want to delete this language? This process cannot be undone.": "您真的要删除此语言吗？此过程无法撤消。",
    "Edit Language :lang": "编辑语言 :lang",
    "Edit Language Name": "编辑语言名称",
    "enter language name": "输入语言名称",
    "Edit Language Code:": "编辑语言代码：",
    "enter language code": "输入语言代码",
    "Users": "用户",
    "All users": "全部用户",
    "Roles and Permissions": "角色和权限",
    "Menu Management": "菜单管理",
    "Stores": "商店",
    "Stores Request": "商店请求",
    "Products Management": "产品管理",
    "Variant Products": "变体产品",
    "Simple Products": "简单的产品",
    "Import Products": "进口产品",
    "Product Attributes": "产品属性",
    "Return Policy Settings": "退货政策设置",
    "Units": "单位",
    "Special Offers": "特别优惠",
    "All Reviews": "所有评论",
    "Reviews For Approval": "审批审核",
    "Commissions": "佣金",
    "Commission Setting": "佣金设置",
    "Size chart": "尺码表",
    "Orders & Invoices": "订单和发票",
    "All Orders": "所有订单",
    "Pre Orders": "预购",
    "Pending Orders": "挂单",
    "Canceled Orders": "取消的订单",
    "Returned Orders": "退回的订单",
    "Return Reasons": "退货原因",
    "Inhouse orders": "内部订单",
    "Create order": "创建订单",
    "Reports": "报告",
    "Marketing Tools": "营销工具",
    "Block Advertisments": "屏蔽广告",
    "Testimonials": "感言",
    "Offer PopUp Settings": "提供弹出设置",
    "Push Notifications": "推送通知",
    "Flash sales": "闪购",
    "Locations": "地点",
    "States": "状态",
    "Delivery Locations": "送货地点",
    "Shipping & Taxes": "运费和税费",
    "Tax Classes": "税种",
    "Tax Rates": "税率",
    "Zones": "区域",
    "Shipping": "船运",
    "Seller Payouts": "卖家付款",
    "Completed Payouts": "已完成的支付",
    "Currency settings": "货币设置",
    "Affiliate Manager": "联属网络营销经理",
    "NEW": "新的",
    "Affiliate Settings": "联盟设置",
    "Sliders": "滑块",
    "Top Category Slider": "顶级类别滑块",
    "Progressive Web App Setting": "渐进式 Web 应用程序设置",
    "PWA Settings": "PWA 设置",
    "Color Options": "颜色选项",
    "Widgets Settings": "小工具设置",
    "Payment Gateway Settings": "支付网关设置",
    "Offline Payment Gateway": "线下支付网关",
    "Custom Style and JS": "自定义样式和 JS",
    "Footer Customizations": "页脚自定义",
    "Social Handler Settings": "社交处理程序设置",
    "Pages": "页面",
    "Site Settings": "网站设置",
    "SEO directory": "搜索引擎优化目录",
    "Mail Settings": "邮件设置",
    "Social Login Settings": "社交登录设置",
    "SMS Settings": "短信设置",
    "Admin Dashboard Settings": "管理仪表板设置",
    "Maintenance Mode": "维护模式",
    "Terms Pages": "条款页面",
    "Abuse Word Settings": "滥用 Word 设置",
    "Wallet": "钱包",
    "Media Manager": "媒体经理",
    "Support Tickets": "支持票",
    "Reported Products": "报告产品",
    "Add-on Manager": "插件管理器",
    "Stock report": "库存报告",
    "Sales report": "销售报告",
    "Most viewed products": "浏览最多的产品",
    "Login device history": "登录设备历史记录",
    "Help & Support": "帮助支持",
    "Database Backup": "数据库备份",
    "System Status": "系统状况",
    "Remove Public & Force HTTPS": "删除公共和强制 HTTPS",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Admin Dashboard": "管理仪表板",
    "Your Store": "你的商店",
    "Order Management": "订单管理",
    "Cancelled Orders": "取消的订单",
    "Shipping Information": "运输信息",
    "Account Management": "帐户管理",
    "Payouts": "支出",
    "Setup Tour": "设置之旅",
    "Visit Site": "访问网站",
    "My Profile": "我的简历",
    "Your store": "您的店铺",
    "Enable Multiseller": "启用多卖家",
    "APP DEBUG": "应用调试",
    "ON": "在",
    "IF you face 500 error": "如果您遇到 500 错误",
    "Disable Right Click?": "禁用右键单击？",
    "If enabled than Right click will not work on whole project.": "如果启用，则右键单击将不适用于整个项目。",
    "Disables Inspect Element?": "禁用检查元素？",
    "keys not work on whole project.": "键不适用于整个项目。",
    "Login to display price": "登录以显示价格",
    "If enabled only logged in users will able to see product prices.": "如果启用，只有登录用户才能看到产品价格。",
    "Enable email verification on registration?": "在注册时启用电子邮件验证？",
    "If enabled than email will be sent to user when register.": "如果启用，则注册时将向用户发送电子邮件。",
    "Enable Cash on delivery?": "启用货到付款？",
    "If enabled than cash on delivery will enable on payment page.": "如果启用比货到付款将在付款页面启用。",
    "Hide sidebar?": "隐藏侧边栏？",
    "By toggling it make the full width front page it.": "通过切换它使全宽首页它。",
    "Save settings": "保存设置",
    "You have": "你有",
    "New Orders": "新订单",
    "Notification!": "通知！",
    "No Notifications": "没有通知",
    "Mark all as read": "标记为已读",
    "Admin Login": "管理员登录",
    "Enter email here": "在此处输入电子邮件",
    "Enter Password here": "在这里输入密码",
    "Remember Me": "记得我",
    "Forgot Your Password?": "忘记密码了吗？",
    "Log in": "登录",
    "Password": "密码",
    "Copy": "复制",
    "Edit Mail Settings": "编辑邮件设置",
    "Sender Name": "发件者姓名",
    "Enter sender name": "输入发件人姓名",
    "Mail Driver": "邮件驱动程序",
    "Mail Address:": "邮件地址：",
    "Mail Host:": "邮件主机：",
    "Enter mail host": "输入邮件主机",
    "Mail PORT": "邮件端口",
    "Enter mail port": "输入邮件端口",
    "Mail Username": "邮件用户名",
    "Enter mail Username": "输入邮件用户名",
    "Mail Password": "邮件密码",
    "Please Enter Mail Password": "请输入邮件密码",
    "Mail Encryption": "邮件加密",
    "Enter mail encryption": "输入邮件加密",
    "Configure Mail Templates": "配置邮件模板",
    "Help ?": "帮助 ？",
    "For Mail Detail Section: Enter the name with no spaces. Their are three Mail Drivers: SMTP, Mail, sendmail, if SMTP is not working then check sendmail.": "对于邮件详细信息部分：输入不带空格的名称。它们是三个邮件驱动程序：SMTP、Mail、sendmail，如果 SMTP 不起作用，则检查 sendmail。",
    "Gmail SMTP setup settings": "Gmail SMTP 设置",
    "SMTP username: Your Gmail address": "SMTP 用户名：您的 Gmail 地址",
    "SMTP password: Your Gmail password. If Using Gmail then Use App Password.": "SMTP 密码：您的 Gmail 密码。如果使用 Gmail，则使用应用密码。",
    "Process of App Password": "应用密码流程",
    "SMTP server address:": "SMTP 服务器地址：",
    "Gmail SMTP port (TLS):": "Gmail SMTP 端口 (TLS)：",
    "SMTP port (SSL)": "SMTP 端口 (SSL)",
    "SMTP TLS\/SSL required:": "需要 SMTP TLS\/SSL：",
    "Edit Social Login Settings": "编辑社交登录设置",
    "Social Login Settingss": "社交登录设置",
    "Facebook Login Settings": "Facebook 登录设置",
    "Google Login Settings": "谷歌登录设置",
    "Twitter Login Settings": "Twitter 登录设置",
    "Amazon Login Settings": "亚马逊登录设置",
    "Gitlab Login Settings": "Gitlab 登录设置",
    "Linkedin Login Settings": "领英登录设置",
    "Client ID": "客户编号",
    "enter client ID": "输入客户 ID",
    "Client Secret Key": "客户端密钥",
    "enter secret key": "输入密钥",
    "Callback URL": "回调地址",
    "Copy the callback url and paste in your app": "复制回调网址并粘贴到您的应用中",
    "Enable Facebook Login": "启用 Facebook 登录",
    "Save Setting": "保存设置",
    "Client ID:": "客户编号：",
    "Client Secret Key:": "客户端密钥：",
    "Callback URL:": "回调地址：",
    "Copy the callback url and paste in your app.": "复制回调 URL 并粘贴到您的应用中。",
    "Enable Twitter Login:": "启用 Twitter 登录：",
    "Enable Amazon Login:": "启用亚马逊登录：",
    "Gitlab Client ID:": "Gitlab 客户端 ID：",
    "enter gitlab client ID": "输入 gitlab 客户端 ID",
    "Gitlab Client Secret Key:": "Gitlab 客户端密钥：",
    "enter gitlab client secret key": "输入 gitlab 客户端密钥",
    "Enable GitLab Login:": "启用 GitLab 登录：",
    "LINKEDIN Client ID:": "LINKEDIN 客户端 ID：",
    "LINKEDIN Client Secret Key:": "LINKEDIN 客户端密钥：",
    "enter LINKEDIN client secret key": "输入 LINKEDIN 客户端密钥",
    "LINKEDIN Callback URL:": "LINKEDIN 回调网址：",
    "Enable Linkedin Login": "启用领英登录",
    "Setting": "环境",
    "Your IP is:": "你的IP是：",
    "Maintenance mode message": "维护模式消息",
    "Enable Maintenance mode:": "启用维护模式：",
    "Turn On the toggle to enable Maintenance mode": "打开开关以启用维护模式",
    "Front Setting": "正面设置",
    "Add New": "添新",
    "All Offline Payment Gateway": "所有线下支付网关",
    "Payment Gateway Name": "支付网关名称",
    "Payment method name:": "付款方式名称：",
    "Payment Instructions:": "付款说明：",
    "Image :": "图片 ：",
    "Payment Instructions :": "付款说明：",
    "Do you really want to delete this ? By clicking": "你真的要删除这个吗？通过点击",
    "This will be permanently deleted ! This process cannot be undone.": "这将被永久删除！此过程无法撤消。",
    "Create Menu": "创建菜单",
    "Menu": "菜单",
    "Link By Page": "按页面链接",
    "Menu name:": "菜单名称：",
    "Menu icon :": "菜单图标：",
    "Select categories:": "选择类别：",
    "Select pages:": "选择页面：",
    "URL": "网址",
    "enter custom url": "输入自定义网址",
    "Show categories in dropdown menu:": "在下拉菜单中显示类别：",
    "Show subcategories and childcategories in dropdown menu:": "在下拉菜单中显示子类别和子类别：",
    "Show advertise in mega menu:": "在超级菜单中显示广告：",
    "Choose Side Menu Banner Image:": "选择侧边菜单横幅图片：",
    "Image Link:": "图片链接：",
    "Target URL so user click on image than where to redirect him\/her.": "目标 URL，以便用户单击图像而不是重定向他\/她的位置。",
    "Menu Tag:": "菜单标签：",
    "Tag Background:": "标签背景：",
    "Tag Text Color:": "标签文字颜色：",
    "Tag Text:": "标签文本：",
    "Please enter tag text": "请输入标签文字",
    "Has Mega menu:": "有超级菜单：",
    "Not set": "没有设置",
    "Choose Childcategory:": "选择子类别：",
    "Edit Menu": "编辑菜单",
    "enter menu name": "输入菜单名称",
    "URL:": "网址：",
    "All Menus | ": "所有菜单 |",
    "All Menu List": "所有菜单列表",
    "All": "全部",
    "Menu List": "菜单列表",
    "Top Menus": "热门菜单",
    "Footer Menus": "页脚菜单",
    "Drag and Drop to sort the Menu Order": "拖放以对菜单顺序进行排序",
    "Add Menu": "添加菜单",
    "Delete Selected": "删除所选",
    "Title": "标题",
    "Additonal Detail": "附加细节",
    "Create new footer menu": "创建新的页脚菜单",
    "Menu title:": "菜单标题：",
    "enter menu title": "输入菜单标题",
    "Widget Position:": "小部件位置：",
    "Footer Widget 3": "页脚小部件 3",
    "Footer Widget 4": "页脚小部件 4",
    "Menu Title": "菜单标题",
    "Info.": "信息。",
    "Page": "页",
    "Edit footer menu": "编辑页脚菜单",
    "Do you really want to delete this menu? This process cannot be undone.": "您真的要删除此菜单吗？此过程无法撤消。",
    "Do you really want to delete these top menus? This process cannot be undone.": "您真的要删除这些顶级菜单吗？此过程无法撤消。",
    "Do you really want to delete these footer menus? This process cannot be undone.": "您真的要删除这些页脚菜单吗？此过程无法撤消。",
    "Do you really want to delete currency": "你真的要删除货币吗",
    "? This process cannot be undone.": "?此过程无法撤消。",
    "Currency Code:": "货币代码：",
    "Additional Charge:": "附加费用：",
    "Currency Position:": "货币位置：",
    "Please select currency position": "请选择货币仓位",
    "Left side currency icon": "左侧货币图标",
    "Right side currency icon": "右侧货币图标",
    "Left side with space currency icon": "带有空间货币图标的左侧",
    "Right side with space currency icon": "右侧带有空间货币图标",
    "Currency Symbol:": "货币符号：",
    "Enable On Cart Page": "在购物车页面上启用",
    "Check Out Currency": "签出货币",
    "Currency Option:": "货币选择：",
    "Currency": "货币",
    "Checkout Currency": "结账货币",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Currency List & Other Setting | ": "货币列表和其他设置 |",
    "Multiple Currency & Location Setting": "多种货币和位置设置",
    "Currency List": "货币清单",
    "Location": "地点",
    "Checkout": "查看",
    "OPEN EXCHANGE RATE Settings:": "开仓汇率设置：",
    "Get Your OPEN EXCHANGE RATE KEY From Here": "从这里获取您的开仓汇率密钥",
    "OPEN EXCHANGE RATE KEY :": "开放汇率关键：",
    "Enter Open Exchange Rate Key": "输入开放汇率密钥",
    "It will be used to fetch exchange rates of currenies.": "它将用于获取货币的汇率。",
    "Additioal fee :": "额外费用：",
    "If you enter additional fee for ex. 2 and your currency rate is 1 than at time of conversion total conversion rate will be 3 and new rate will be convert accroding to this conversion rate. It will not work on if above toggle is off.": "如果您为前输入额外费用。 2 并且您的货币汇率为 1，而转换时的总汇率将为 3，新汇率将根据此汇率进行转换。如果上述切换关闭，它将无法工作。",
    "Note :": "笔记 ：",
    "USD Rate display here will be 1 (Because open exchange free api key a\/c only consider base currency as USD if you want to upgrade to Open exchange pro a\/c than base currency can be changed) but at the time of conversion it take original rate like you converting an amount of 1 EURO to USD than price will be multiplies from Standard rate.": "USD Rate display will be 1 (因为 open exchange free api key a\/c 如果你想升级到 Open exchange pro a\/c 而只考虑基础货币作为美元而不是基础货币可以改变) 但在转换时需要原始汇率就像您将 1 欧元的金额转换为美元，而不是价格将乘以标准汇率。",
    "Currencies": "货币",
    "Add Currency": "添加货币",
    "Additional Fee": "附加费",
    "Currency Symbol": "货币符号",
    "Add New Currency": "添加新货币",
    "Currency code must be a valid ISO-3 code. Find your currency ISO3 code": "货币代码必须是有效的 ISO-3 代码。查找您的货币 ISO3 代码",
    "Additional Charges:": "额外费用：",
    "Update Rates": "更新率",
    "Auto Detect:": "自动侦测：",
    "Currently you are login from": "目前您是从",
    "Geo Location:": "地理位置：",
    "Not Available": "无法使用",
    "Currency by Country:": "按国家\/地区划分的货币：",
    "Only working with AUTO DETECT feature. Currency will be selected base on country.": "仅使用自动检测功能。将根据国家\/地区选择货币。",
    "Remove All": "移除所有",
    "Add Categories in Front Slider Tab | ": "在前滑块选项卡中添加类别 |",
    "Add categories in front slider tab": "在前滑块选项卡中添加类别",
    "Select Categories:": "选择类别：",
    "Choose Category And Show Heading": "选择类别并显示标题",
    "Submit": "提交",
    "Canceled Orders |": "取消的订单 |",
    "COD Orders are only viewable !": "货到付款订单仅可见！",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen Bank You can View Details IF refund is complete.": "对于选择退款方式的预付取消订单 银行 如果退款已完成，您可以查看详细信息。",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen orignal you can track refund status LIVE from respective Payment gateway & Update TXN\/REF ID.": "对于选择原始退款方式的预付取消订单，您可以从相应的支付网关实时跟踪退款状态并更新 TXN\/REF ID。",
    "If order have only 1 item than its count in single canceled orders.": "如果订单只有 1 个项目，而不是单个取消订单的数量。",
    "Single Canceled Orders": "单个取消订单",
    "If order have more than 1 item than its count in Bulk canceled orders.": "如果订单中的商品数量超过批量取消订单的数量。",
    "Bulk Canceled Orders": "批量取消订单",
    "New": "新的",
    "Order TYPE": "订单类型",
    "ORDER ID": "订单编号",
    "REASON for Cancellation": "取消原因",
    "REFUND METHOD": "退款方式",
    "CUSTOMER": "顾客",
    "REFUND STATUS": "退款状态",
    "UPDATE ORDER": "更新订单",
    "TRACK REFUND": "跟踪退款",
    "No need for COD Orders": "无需货到付款订单",
    "No Name": "无名",
    "Do you really want to delete this order": "您确定要删除此订单吗",
    "Edit Order :orderid | ": "编辑订单 :orderid |",
    "Order": "命令",
    "Edit Order": "编辑订单",
    "This order is placed using": "此订单是使用",
    "method and purchase proof you can view": "方法和购买凭证可以查看",
    "Purchase proof for": "购买凭证",
    "and": "和",
    "after verify you can change the order status": "验证后您可以更改订单状态",
    "For Order": "订购",
    "Item": "物品",
    "has been cancelled": "已经取消",
    "and Amount": "和金额",
    "is refunded to its orignal source with TXN ID": "使用 TXN ID 退还给其原始来源",
    "is refunded to": "退还给",
    "bank ac": "银行账户",
    "with TXN\/REF No": "与 TXN\/REF 否",
    "(TXN FEE APPLIED)": "（需支付 TXN 费用）",
    "is pending to": "正在等待",
    "XXXX": "XXX",
    "with TXN\/REF. No:": "与 TXN\/REF。不：",
    "requested for return": "要求退货",
    "Returned and refunded": "退回并退款",
    "is": "是",
    "to its orignal source with TXN ID:": "使用 TXN ID 到其原始来源：",
    "to": "到",
    "'s bank ac": "银行卡",
    "with TXN ID:": "使用TXN ID：",
    "TXN FEE APPLIED": "TXN 费用",
    "with TXN ID\/REF NO:": "带有 TXN ID\/REF NO：",
    "Order Placed On :": "下订单：",
    "Order ID :": "订单编号：",
    "Total qty. :": "总数量：",
    "Order Total :": "合计订单 ：",
    "Payment method :": "付款方式 ：",
    "Transcation ID :": "交易编号 :",
    "Payment Received": "已收到付款",
    "Delivery Address": "邮寄地址",
    "Billing Address": "帐单地址",
    "For Item": "对于项目",
    "Customer has choosen Local Pickup.": "客户选择了本地取件。",
    "Estd Delivery date:": "预计交货日期：",
    "Yet to update": "还没更新",
    "Item Delivered On:": "项目交付于：",
    "Update Local Pickup Delivery dates:": "更新本地取件交货日期：",
    "Invoice No": "发票号码",
    "Item Name": "项目名称",
    "Qty": "数量",
    "Pricing & Tax": "定价和税收",
    "Total": "全部的",
    "Sold By:": "所售：",
    "Price:": "价格：",
    "Tax:": "税：",
    "Return Requested": "要求退货",
    "Returned": "回",
    "Cancelation Request": "取消请求",
    "Canceled": "取消",
    "Refunded": "已退款",
    "Return & Refunded": "退换货",
    "Pending": "待办的",
    "Processed": "处理",
    "Delivered": "发表",
    "Canceled Request": "取消的请求",
    "Refund pending": "退款待处理",
    "Change order status": "更改订单状态",
    "Total Price:": "总价：",
    "Total Tax:": "总税：",
    "Shipping Charges:": "运输费用：",
    "Price & TAX Multiplied with Quantity": "价格和税收乘以数量",
    "(Incl. of TAX & Shipping)": "（包括税费和运费）",
    "Ship": "船",
    "Edit Shipping": "编辑运输",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel this order?": "取消此订单？",
    "Order Activity Logs": "订单活动日志",
    "No activity logs for this order": "此订单没有活动日志",
    "Admin": "行政",
    "changed": "改变了",
    "status to": "状态到",
    "Vendor": "小贩",
    "Customer": "顾客",
    "changed status to": "状态更改为",
    "Cancel Item: ": "取消项目：",
    "Choose Reason": "选择原因",
    "My Reason is not listed here": "此处未列出我的原因",
    "Choose Refund Method:": "选择退款方式：",
    "Add a bank account in My Bank Account": "在我的银行账户中添加银行账户",
    "In Bank": "在银行",
    "Important !": "重要的 ！",
    "IF Bank Method is choosen than make sure User added a bank account else refund will not procced. IF already added than it will take 14 days to reflect amount in users bank account (Working Days*).": "如果选择银行方式，请确保用户添加了银行账户，否则将不会进行退款。如果已经添加，则需要 14 天才能反映用户银行帐户中的金额（工作日 *）。",
    "Amount will be paid in original currency which used at time of placed order.": "金额将以下订单时使用的原始货币支付。",
    "Procced": "已进行",
    "This action cannot be undone !": "此操作无法撤消 ！",
    "It will take time please do not close or refresh window !": "这需要时间请不要关闭或刷新窗口！",
    "UPDATE ORDER:": "更新顺序：",
    "Order Summary": "订单摘要",
    "Cancel Order Date": "取消订单日期",
    "Cancel Order Total": "取消订单总计",
    "REFUND Transcation ID \/REF. ID": "退款交易 ID \/REF。 ID",
    "Handling Charge :": "手续费 ：",
    "Refunded Amount :": "退款金额：",
    "REFUND Method:": "退款方式：",
    "No Need for COD Orders": "无需货到付款订单",
    "Cancelation Reason:": "取消原因：",
    "UPDATE TXN ID OR REF. NO:": "更新 TXN ID 或 REF。不：",
    "Amount :": "数量 ：",
    "UPDATE AMOUNT IF CHANGES OR TRANSCATION FEE IS CHARGED": "如果更改或收取交易费，则更新金额",
    "UPDATE REFUND STATUS:": "更新退款状态：",
    "Completed": "完全的",
    "Transcation Fee:": "交易费：",
    "UPDATE TRANSCATION FEE IF CHARGED": "更新交易费（如果收费）",
    "A\/C Holder Name:": "空调持有人姓名：",
    "Bank Name:": "银行名称：",
    "Account No:": "户口号码：",
    "IFSC Code:": "国际金融服务委员会代码：",
    "User Deleted bank ac": "用户删除的银行账户",
    "Customer Apply": "客户申请",
    "on this order.": "在这个订单上。",
    "Items": "项目",
    "Qty:": "数量：",
    "(UPDATE ORDER STATUS)": "（更新订单状态）",
    "Refund Pending": "退款待处理",
    "Save changes": "保存更改",
    "Track REFUND FOR ORDER": "跟踪订单退款",
    "TXN ID :": "交易编号：",
    "REFRESH": "刷新",
    "All Orders |": "所有订单 |",
    "Orders": "命令",
    "Order Type": "订单类型",
    "Order Id": "订单编号",
    "Customer Name": "顾客姓名",
    "Total Amount": "总金额",
    "Do you really want to delete these orders? This process cannot be undone.": "您真的要删除这些订单吗？此过程无法撤消。",
    "Pending Orders - ": "待处理订单 -",
    "Order By:": "订购方式：",
    "Paid Via:": "支付方式：",
    "This action cannot be done in demo !": "此操作无法在演示中完成！",
    "Confirm": "确认",
    "Do you really want to confirm this order ? it will confirm the whole order.": "你真的要确认这个订单吗？它将确认整个订单。",
    "Please Choose Reason": "请选择原因",
    "Requested by User": "用户请求",
    "Order Placed Mistakely": "错误下订单",
    "Shipping cost is too much": "运费太高",
    "Wrong Product Ordered": "订购了错误的产品",
    "Product is not match to my expectations": "产品不符合我的期望",
    "Orignal Source": "原始来源",
    "IF Original source is choosen than amount will be reflected to your orignal source in 1-2 days(approx).": "如果选择原始来源，则金额将在 1-2 天（大约）内反映到您的原始来源。",
    "IF Bank Method is choosen than make sure you added a bank account else refund will not procced. IF already added than it will take 14 days to reflect amount in your bank account (Working Days*).": "如果选择了银行方式，请确保您添加了一个银行账户，否则将不会进行退款。如果已添加，则需要 14 天才能将金额反映在您的银行帐户中（工作日 *）。",
    "No Pending Orders !": "没有待处理的订单！",
    "All Preorders | ": "所有预订 |",
    "Preorders": "预购",
    "NOTIFY": "通知",
    "All Preorders": "所有预购",
    "Invoice ID": "发票编号",
    "Paid Amount": "已付金额",
    "Remaning Amount": "剩余金额",
    "Do you really want to notify to client about these orders? This process cannot be undone.": "您真的要通知客户这些订单吗？此过程无法撤消。",
    "Print Invoice:": "打印发票：",
    "Print Invoice": "打印发票",
    "Go back": "回去",
    "Tax Invoice": "税务发票",
    "Date:": "日期：",
    "Transcation ID:": "交易编号：",
    "Order ID:": "订单编号：",
    "Payment method:": "付款方式：",
    "Phone": "电话",
    "Shipping Address:": "收件地址：",
    "Billing Address:": "帐单地址：",
    "Pricing & Shipping": "定价和运输",
    "TAX": "税",
    "HSN\/SAC : ": "HSN\/SAC :",
    "Shipping:": "船运：",
    "Price Multiplied with Qty.": "价格乘以数量。",
    "(IGST)": "(IGST)",
    "SGST": "SGST",
    "CGST": "CGST",
    "Incl. of Tax & Shipping": "包括税费和运费",
    "Terms:": "条款：",
    "Sign:": "符号：",
    "Invoice QR": "发票二维码",
    "Coupon Discount": "优惠券折扣",
    "Gift Pkg. Charges": "礼品包。收费",
    "Email:": "电子邮件：",
    "Phone:": "电话：",
    "GSTIN:": "GSTIN：",
    "Total:": "全部的：",
    "Customer Information": "客户资料",
    "Total Qty:": "总数量：",
    "Order Id:": "订单编号：",
    "TXN ID:": "交易编号：",
    "Shipping Address": "收件地址",
    "Item Image": "物品图片",
    "Item Info": "项目信息",
    "Return Request": "退货请求",
    "Returned & Refunded": "退换货",
    "Shipping Charges: ": "运输费用：",
    "Incl. of TAX & Shipping": "包括税和运费",
    "Payment Recieved:": "已收到款项：",
    "Subtotal:": "小计：",
    "Coupon Discount:": "优惠券折扣：",
    "Gift Packaging Charge:": "礼品包装费：",
    "Handling Charge:": "手续费：",
    "Thank you for your Business.": "感谢您的业务。",
    "Order from": "订购自",
    "Subtotal": "小计",
    "Coupon discount:": "优惠券折扣：",
    "Gift Pkg. charges": "礼品包。收费",
    "Handling charges": "处理费",
    "Paid by": "由...支付",
    "Payment received": "已收到付款",
    "Order Transcation ID:": "订单交易编号：",
    "REFUND Transcation ID:": "退款交易 ID：",
    "REFUND Status:": "退款状态：",
    "Refunded Amount:": "退款金额：",
    "Total Order Amount:": "总订单金额：",
    "Created at:": "创建于：",
    "Last Update at:": "最后更新于：",
    "Show Return Order Detail # :orderid | ": "显示退货单详情 # :orderid |",
    "Return Orders": "退货单",
    "View return order": "查看退货单",
    "Return & Refund Detail for Item :": "商品的退货和退款详情：",
    "Refunded On:": "退款日期：",
    "Customer Name:": "顾客姓名：",
    "Refund Method :": "退款方式：",
    "Refunded To :bank \\'s bank a\/c": "退款到 :bank \\\\&#39;s bank a\/c",
    "Refunded Amount": "退款金额",
    "Additional Info.": "附加信息。",
    "Transcation FEE:": "交易费：",
    "During Bank Transfer": "银行转账期间",
    "As per Product": "根据产品",
    "Policy": "政策",
    "is deducted from Order Amount.": "从订单金额中扣除。",
    "Invoice Setting |": "发票设置 |",
    "Retured Orders": "退货订单",
    "Orders and Invoices": "订单和发票",
    "Return Completed": "退货完成",
    "Pending Returns": "等待退货",
    "Refund Status": "退款状态",
    "View Refund Detail": "查看退款详情",
    "View Detail": "查看详情",
    "OrderID": "订单号",
    "Pending Amount": "待定金额",
    "Requested on": "请求于",
    "Update Return Order": "更新退货单",
    "Invoice No.": "发票号码。",
    "Refund Order Summary": "退款订单摘要",
    "Refund Total": "退款总额",
    "REF.No\/Transcation ID": "REF.No\/交易ID",
    "Reason for Return:": "回来的理由：",
    "Refund Method Choosen:": "选择的退款方式：",
    "Make Sure your :paymentmethod account has sufficient balance before initiate refund !": "在开始退款之前，请确保您的 :paymentmethod 帐户有足够的余额！",
    "User's Payment Details": "用户付款详情",
    "A\/c Holder name:": "空调持有人姓名：",
    "A\/c No.": "空调号码",
    "Pickup Location": "接人的地方",
    "Update Refund Details": "更新退款详情",
    "UPDATE AMOUNT:": "更新金额：",
    "Amount will be updated if transcation fee charged": "如果收取交易费，金额将更新",
    "UPDATE Transaction ID:": "更新交易 ID：",
    "Use when, when bank transfer method is choosen": "在选择银行转账方式时使用",
    "UPDATE Transaction Fees:": "更新交易费用：",
    "If chaarged during bank transfer (eg. in NEFT,IMPS,RTGS) Enter fee": "如果在银行转账期间收费（例如在 NEFT、IMPS、RTGS 中） 输入费用",
    "UPDATE Refund Status:": "更新退款状态：",
    "UPDATE Order Status:": "更新订单状态：",
    "Initiate Refund": "发起退款",
    "All RMA Reasons | ": "所有 RMA 原因 |",
    "All RMA Reasons": "所有 RMA 原因",
    "Add Reason": "添加原因",
    "Reason": "原因",
    "success": "成功",
    "danger": "危险",
    "Do you really want to delete this reason": "你真的要删除这个理由吗",
    "Update reason": "更新原因",
    "Enter reason": "输入原因",
    "Enter Reason:": "输入原因：",
    "Create reason": "创造理由",
    "View Order : :order | ": "查看订单： :order |",
    "View Order": "查看订单",
    "Print": "打印",
    "and after verify you can change the order status.": "验证后您可以更改订单状态。",
    "'s": "的",
    "has been canceled": "已被取消",
    "is refunded to its orignal source with TXN ID:": "使用 TXN ID 退还给其原始来源：",
    "with TXN ID": "带有TXN ID",
    "with TXN ID\/REF NO": "带有 TXN ID\/REF NO",
    "Order Total:": "合计订单：",
    "Payment Method:": "付款方式：",
    "Order Date:": "订购日期：",
    "Order Details": "订单详细信息",
    "Gift Packaging Charge": "礼品包装费",
    "Handling Charge": "手续费",
    "Grand Total": "累计",
    "REFUND METHOD:": "退款方式：",
    "Refund": "退款",
    "In": "在",
    "'s Account Following are details:": "的帐户以下是详细信息：",
    "on this order hence refund amount total is different.": "在这个订单上，因此退款总额是不同的。",
    "UPDATE TXN ID\/REF. NO:": "更新 TXN ID\/REF。不：",
    "REFUND STATUS:": "退款状态：",
    "ORDER STATUS": "订单状态",
    "Cancelled": "取消",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Shipping Item : :order | ": "运输项目： :order |",
    "Shipping Item ": "运送项目",
    "Shipping Item :": "运输项目：",
    "Courier Channel:": "快递频道：",
    "Courier tracking link OR Consignment No:": "快递跟踪链接或托运编号：",
    "Expected Delivery date:": "预计交货日期：",
    "Remove Public & FORCE HTTPS Setting | ": "删除公共和强制 HTTPS 设置 |",
    "Remove Public & FORCE HTTPS Setting": "删除公共和强制 HTTPS 设置",
    "Remove Public": "删除公共",
    "Important Note :": "重要的提示 ：",
    "Enable FORCE https only if VALID SSL already configured else you can set serious errors !": "仅当已配置 VALID SSL 时才启用 FORCE https，否则您可能会设置严重错误！",
    "REMOVE FORCE HTTPS REQUESTS": "删除强制 HTTPS 请求",
    "FORCE HTTPS REQUESTS": "强制 HTTPS 请求",
    "Remove public only works if script is on valid subdomain and on main domain !": "仅当脚本位于有效的子域和主域上时，删除公共才有效！",
    "If above requirment is satisfied and you're getting 500 Internal server error then your a2nMod headers are not enabled or root have 2 htaccess files !": "如果满足上述要求并且您收到 500 内部服务器错误，那么您的 a2nMod 标头未启用或 root 有 2 个 htaccess 文件！",
    "IN Case of a2nmod headers not enabled on your server kindly contact your hosting provider only !": "如果您的服务器上未启用 a2nmod 标头，请仅联系您的托管服务提供商！",
    "REMOVE Public": "删除公共",
    "Create new page |": "创建新页面 |",
    "Add Page": "添加页面",
    "Add Pages": "添加页面",
    "Page Name": "页面名称",
    "Enter Page Name": "输入页面名称",
    "Slug": "弹头",
    "Enter Slug": "输入 蛞蝓",
    "Edit page :page | ": "编辑页面 :page |",
    "Edit Page": "编辑页面",
    "Edit Pages": "编辑页面",
    "All Pages | ": "所有页面 |",
    "Payment Settings |": "付款设置 |",
    "Payment Settings": "付款设置",
    "Paypal": "贝宝",
    "Braintree Payment Settings": "Braintree 支付设置",
    "Stripe Payment Settings": "条纹支付设置",
    "Paystack Payment Settings": "Paystack 付款设置",
    "PayuBiz\/PayUMoney Payment Settings": "PayuBiz\/PayUMoney 支付设置",
    "Paytm Payment Settings": "Paytm 支付设置",
    "Razorpay Payment Settings": "Razorpay 支付设置",
    "PayHere Payment Settings": "PayHere 付款设置",
    "Cashfree Payment Settings": "Cashfree 付款设置",
    "Skrill Payment Settings": "Skrill 支付设置",
    "Omise Payment Settings": "省略付款设置",
    "Moli Payment Settings": "Moli支付设置",
    "Rave Payment Settings": "Rave 支付设置",
    "SSLCommerze Payment Settings": "SSLCommerze 支付设置",
    "AAMARPAY Payment Settings": "AAMARPAY 支付设置",
    "iyzico Payment Settings": "iyzico 支付设置",
    "Bank Transfer Payment Settings": "银行转账付款设置",
    "Paypal Payment Settings": "贝宝支付设置",
    "Get Your Keys From here": "从这里获取您的钥匙",
    "Enter your PAYPAL CLIENT ID": "输入您的 PAYPAL 客户 ID",
    "Enter your PAYPAL SECRET ID": "输入您的 PAYPAL 秘密 ID",
    "For Live use": "现场使用",
    "and for Test use": "和测试使用",
    "as mode": "作为模式",
    "Please Enable For Paypal Payment Gateway": "请启用 Paypal 支付网关",
    "Enter your Stripe secret Key": "输入您的 Stripe 密钥",
    "Enable it For Strip Payment Gateway": "为 Strip Payment Gateway 启用它",
    "Enter your Paystack Public Key": "输入您的 Paystack 公钥",
    "Enter your Paystack Secret Key": "输入您的 Paystack 密钥",
    "Enter your Paystack payment url": "输入您的 Paystack 付款网址",
    "Enter your Paystack merchant url": "输入您的 Paystack 商家网址",
    "PAYSTACK MERCHANT EMAIL:": "PAYSTACK 商家电子邮件：",
    "Copy this Paystack callback url to your app": "将此 Paystack 回调 url 复制到您的应用程序",
    "Enable it For Paystack Payment Gateway ": "为 Paystack 支付网关启用它",
    "If your account on PayUMoney use": "如果您在 PayUMoney 上的帐户使用",
    "else use": "否则使用",
    "Enter Payu merchant key": "输入Payu商户密钥",
    "Enter Payu merchant salt": "进入Payu商盐",
    "Enter payu auth header require only if your account is on payumoney": "仅当您的帐户在 payumoney 上时才需要输入 payu auth 标头",
    "Is it a PayUMoney account?": "是 PayUMoney 账户吗？",
    "For": "为了",
    "Enable it to active Payu Payment gateway": "启用它以激活 Payu 支付网关",
    "use": "利用",
    "Please Enter Instamojo Private API Key": "请输入 Instamojo 私有 API 密钥",
    "Please Enter Instamojo Auth Token": "请输入 Instamojo 身份验证令牌",
    "Enable it to active Instamojo Payment gateway": "启用它以激活 Instamojo 支付网关",
    "Enter PAYTM MERCHANT ID": "输入 PAYTM 商户 ID",
    "Enter PAYTM MERCHANT KEY": "输入 PAYTM 商户密钥",
    "Enable to activate Paytm Payment gateway": "启用以激活 Paytm 支付网关",
    "Enter Razorpay API key": "输入 Razorpay API 密钥",
    "Enter Razorpay secret key": "输入 Razorpay 密钥",
    "Enable to activate Razorpay Payment gateway": "启用以激活 Razorpay 支付网关",
    "Get Your Test Keys From here": "从这里获取您的测试密钥",
    "Get Your Live Keys From here": "从这里获取您的实时密钥",
    "Enter PAYHERE BUISNESS APP CODE": "输入 PAYHERE 业务应用程序代码",
    "Enter PAYHERE APP secret key": "输入PAYHERE APP秘钥",
    "Enter PAYHERE MERCHANT ID CODE": "输入 PAYHERE 商户 ID 代码",
    "Choose Payhere payment gateway enviourment.": "选择 Payhere 支付网关环境。",
    "Enable to activate Payhere Payment gateway.": "启用以激活 Payhere 支付网关。",
    "Enable to activate Cashfree Payment gateway.": "启用以激活无现金支付网关。",
    "Important Note:": "重要的提示：",
    "Skrill recommends that you open a merchant test account to help you become familiar with the Automated Payments Interface. Test accounts operate in the live environment, but funds cannot be sent from a test account to a live account.": "Skrill 建议您开设一个商户测试账户，以帮助您熟悉自动支付界面。测试账户在真实环境中运行，但无法从测试账户向真实账户发送资金。",
    "To obtain a test account, please register a personal account at": "要获得测试帐户，请在以下网址注册个人帐户",
    ", and then contact the Merchant Services team with the account details so that they can enable it.": "，然后与商家服务团队联系并提供帐户详细信息，以便他们可以启用它。",
    "Enable to activate Skrill Payment gateway.": "启用以激活 Skrill 支付网关。",
    "Omise ONLY Support JPY AND THB Currency.": "Omise 仅支持日元和泰铢货币。",
    "GET API VERSION": "获取 API 版本",
    "HERE": "这里",
    "Enable to activate Omise Payment gateway.": "启用以激活 Omise 支付网关。",
    "Moli Not Support INR Currency.": "Moli 不支持 INR 货币。",
    "Enable to activate Moli Payment gateway.": "启用以激活 Moli 支付网关。",
    "Rave ONLY Support NGN Currency.": "Rave 仅支持 NGN 货币。",
    "Enable to activate Rave Payment gateway.": "启用以激活 Rave Payment 网关。",
    "Enter your store id": "输入您的店铺编号",
    "Store Password:": "店铺密码：",
    "Enter store password": "输入店铺密码",
    "Enable it to when it's when sandbox mode is true.": "当沙箱模式为真时启用它。",
    "Enable or disable sandbox by toggle it.": "通过切换来启用或禁用沙箱。",
    "Active or deactive payment gateway by toggling it.": "通过切换激活或停用支付网关。",
    "AAMARPAY ONLY Support BDT (Taka) Currency.": "AAMARPAY 仅支持 BDT（塔卡）货币。",
    "Enable to activate AAMARPAY sandbox payment.": "启用以激活 AAMARPAY 沙盒支付。",
    "Enable to activate AAMARPAY Payment gateway.": "启用以激活 AAMARPAY 支付网关。",
    "iyzico Payment Settings:": "iyzico 支付设置：",
    "Get Your TEST Keys From here": "从这里获取您的测试密钥",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Enter IYZIPAY API KEY ID": "输入 IYZIPAY API KEY ID",
    "Enter your IYZIPAY API KEY": "输入您的 IYZIPAY API KEY",
    "Enter IYZIPAY SECRET KEY password": "输入IYZIPAY SECRET KEY密码",
    "Bank Payment Settings": "银行付款设置",
    "Branch Name:": "分店名称：",
    "Account Name ": "用户名",
    "Offer popup settings |": "提供弹出设置 |",
    "Offer popup settings": "提供弹出设置",
    "Offer Popup ": "优惠弹出窗口",
    "Offer Popup Settings": "提供弹出设置",
    "For translate text in different languages you can switch language from top bar than change the language and update the translations.": "对于不同语言的翻译文本，您可以从顶部栏中切换语言，而不是更改语言并更新翻译。",
    "Enable Offer popup ?": "启用报价弹出窗口？",
    "Offer popup image :": "提供弹出图像：",
    "Heading Text Color :": "标题文字颜色：",
    "Description Text": "说明文字",
    "Enter description text in": "在中输入描述文本",
    "Description Text Color:": "说明文字颜色：",
    "Enable Button in popup ?": "在弹出窗口中启用按钮？",
    "Button Text": "按钮文字",
    "Enter button text in": "输入按钮文本",
    "Button Link": "按钮链接",
    "Enter button link": "输入按钮链接",
    "View  All Variants - ": "查看所有变体 -",
    "View Variants": "查看变体",
    "Variant Detail": "变体细节",
    "Pricing Details": "定价详情",
    "Added \/ Updated On": "添加\/更新于",
    "Additional Price:": "附加价格：",
    "Min Qty. For Order:": "最小数量订购：",
    "Stock :": "库存 ：",
    "Max Qty. For Order": "最大数量订购",
    "Discounted Price :": "打折后价格 ：",
    "Selling Price :": "售价 :",
    "Incl. Admin Commission in this rate": "包括此费率的行政佣金",
    "View": "看法",
    "Do you really want to delete this variant? This process cannot be undone.": "您真的要删除此变体吗？此过程无法撤消。",
    "Restore": "恢复",
    "Do you really want to restore this product": "你真的要恢复这个产品吗",
    "Do you really want to delete this product": "您确定要删除此产品吗",
    "Trash": "垃圾",
    "Trashed Products": "废品",
    "Add New Product |": "添加新产品 |",
    "Add New Product": "添加新产品",
    "Add Product": "添加产品",
    "Product Tax Information(PTI)": "产品税务信息 (PTI)",
    "Tax Name": "税名",
    "You Want to Choose Tax Class Then Apply same Tax Class And Tax Rate.": "您想选择税种，然后应用相同的税种和税率。",
    "Tax Rate": "税率",
    "Priority": "优先事项",
    "1 Priority Is Higher Priority And All Numeric Number Is Lowest Priority, Priority Are Accept Is Numeric Number.": "1 优先级为高优先级且所有数字为最低优先级，优先接受为数字编号。",
    "Based On": "基于",
    "You Want To Choose Billing address Then Billing Address And Zone Address Are Same Then Tax Will Be Applied, And You Will Be Choose Store Address then Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply": "您要选择帐单地址然后帐单地址和区域地址相同然后将应用税，您将选择商店地址然后商店地址和用户帐单地址相同然后将应用税",
    "Zone Details": "区域详情",
    "You Want To Choose Billing address Then Billing Address And Zone Address Are Same Then Tax Will Be Applied, And You Will Be Choose Store Address then Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply.": "您要选择帐单地址然后帐单地址和区域地址相同然后将应用税，您将选择商店地址然后商店地址和用户帐单地址相同然后将应用税。",
    "FAQ's": "常见问题",
    "Related": "有关的",
    "View All Variants": "查看所有变体",
    "Add Variant": "添加变体",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Pricing Summary": "定价摘要",
    "Product Price:": "产品价格：",
    "Incl. of tax": "包括税的",
    "(Excl. of Tax)": "（不含税）",
    "Commission Summary": "佣金摘要",
    "Net Commission": "净佣金",
    "Commission Tax:": "佣金税：",
    "Gross Commission:": "总佣金：",
    "Offer Pricing Summary": "报价汇总",
    "Product Offer Price:": "产品报价：",
    "Incl. of Tax": "包括税的",
    "Final Selling Price": "最终售价",
    "Selling Priced:": "售价：",
    "Excl. of Tax": "不包括。税的",
    "Final Selling Offer Price:": "最终销售报价：",
    "Selling Offer Price:": "销售报价：",
    "Entered Price:": "输入价格：",
    "Entered Offer Price:": "输入的报价：",
    "Summary of Pricing for": "定价摘要",
    "Cashback settings": "返现设置",
    "Add Related Product for": "添加相关产品",
    "Choose Products:": "选择产品：",
    "Do you really want to delete these products? This process cannot be undone.": "您真的要删除这些产品吗？此过程无法撤消。",
    "Import Product |": "进口产品 |",
    "Import Product": "进口产品",
    "Import variant products": "进口变体产品",
    "Import simple products": "导入简单产品",
    "Download Example For xls\/csv File": "下载 xls\/csv 文件的示例",
    "Download example for xls\/csv File": "下载 xls\/csv 文件的示例",
    "All Products |": "所有产品 |",
    "All Products": "所有产品",
    "Please select action": "请选择操作",
    "Delete selected": "删除所选",
    "Deactive selected": "已选择停用",
    "Active selected": "已选中",
    "Product Detail": "产品信息",
    "Categories & More": "类别及更多",
    "Add \/ Update on": "添加\/更新于",
    "Actions": "行动",
    "Do you really want to delete selected products? This process cannot be undone.": "您真的要删除选定的产品吗？此过程无法撤消。",
    "Question:": "问题：",
    "Please Enter Question": "请输入问题",
    "Answer :": "回答 ：",
    "Please Enter Answer": "请输入答案",
    "Category:": "类别：",
    "Enter Your category": "输入您的类别",
    "Icon:": "图标：",
    "Choose image:": "选择图片：",
    "Cashback Settings": "返现设置",
    "Enable Cashback system :": "启用现金返还系统：",
    "Select cashback type:": "选择返现类型：",
    "Select cashback type": "选择返现类型",
    "Fix": "使固定",
    "Percent": "百分",
    "Flat": "平坦的",
    "Discount:": "折扣：",
    "Add FAQ": "添加常见问题",
    "Do you really want to delete this faq? This process cannot be undone.": "您真的要删除此常见问题解答吗？此过程无法撤消。",
    "Edit FAQ:": "编辑常见问题：",
    "Answer:": "回答：",
    "Please enter answer for above question !": "请输入以上问题的答案！",
    "Add New FAQ": "添加新常见问题",
    "Please write question !": "请写问题！",
    "Add new FAQ": "添加新的常见问题",
    "Edit Product Details:": "编辑产品详情：",
    " Product Name :": "产品名称 ：",
    "Please enter product name": "请输入产品名称",
    "Select Brand: ": "选择品牌：",
    "Category : ": "类别 ：",
    "Subcategory : ": "子类别：",
    "Childcategory : ": "儿童类别：",
    "Please choose": "请选择",
    "Also in :": "也在：",
    "If in list primary category is also present then it will auto remove from this after create product.": "如果列表中的主要类别也存在，那么它会在创建产品后自动从中删除。",
    "Select Store : ": "选择店铺：",
    "Please Choose Store Name": "请选择店铺名称",
    "Upload product catlog : ": "上传产品目录：",
    "Catlog file max size:": "目录文件最大大小：",
    "Supported files :": "支持的文件：",
    "Select Size chart : ": "选择尺码表：",
    "None": "没有任何",
    "Key Features :": "主要特点 ：",
    "Description :": "描述 ：",
    "Please Enter Product Description": "请输入产品描述",
    "Product Video Preview :": "产品视频预览：",
    "Supported urls are :": "支持的网址是：",
    "Product Video Thumbnail :": "产品视频缩略图：",
    "Max upload size is": "最大上传大小为",
    "Warranty (Duration) : ": "保修（期限）：",
    "Days\/Months\/Year :": "天\/月\/年：",
    "Type :": "类型 ：",
    "Guarantee": "保证",
    "Warranty": "保修单",
    "Start Selling From :": "开始销售：",
    "Tags :": "标签：",
    "Please enter tag seprated by Comma(,)": "请输入以逗号(,)分隔的标签",
    "Model :": "模型 ：",
    "Please Enter Model Number": "请输入型号",
    "HSN\/SAC :": "HSN\/SAC :",
    "Enter product HSN\/SAC code": "输入产品 HSN\/SAC 代码",
    "SKU :": "商品编号：",
    "Please enter SKU": "请输入 SKU",
    "Price Including Tax ?": "价格含税？",
    "Price :": "价格 ：",
    "Price Format must be in this format : 200 or 200.25": "价格格式必须是这种格式：200 或 200.25",
    "Do not put comma while entering PRICE": "输入 PRICE 时不要输入逗号",
    "Offer Price :": "报价 :",
    "Do not put comma while entering Offer price": "输入报价时不要输入逗号",
    "Gift Packaging Charge :": "礼品包装费：",
    "Gift Packaging price Format must be in this format : 200 or 200.25": "礼品包装价格格式必须是这种格式：200 或 200.25",
    "PUT 0 if you don't want to enable gift packaging for this product.": "如果您不想为此产品启用礼品包装，则 PUT 0。",
    "Tax Applied (In %)": "已应用税款（百分比）",
    "Tax Name :": "税名 :",
    "Enter Tax Name": "输入税名",
    "Tax Classes :": "税种：",
    "Please Choose Yes Then Start Sale This Product": "请选择是然后开始销售此产品",
    "Product tag": "产品标签",
    "It will show in front end in rounded circle with product thumbnail": "它将在带有产品缩略图的圆形圆圈中显示在前端",
    "Product tag text color": "产品标签文字颜色",
    "Product tag background color": "产品标签背景色",
    "Free Shipping :": "免运费 ：",
    "If Choose Yes Then Free Shipping Start": "如果选择是，则免费送货开始",
    " Featured :": "特色：",
    "If enable than Product will be featured": "如果启用比产品将被推荐",
    "(Please Choose Status)": "(请选择状态)",
    "Cancel Available :": "取消 可用 :",
    "(Please Choose Cancel Available )": "（请选择取消可用）",
    "Cash On Delivery :": "货到付款 ：",
    "(Please Choose Cash on Delivery Available On This Product or Not)": "（请选择此产品是否提供货到付款）",
    "Return Available :": "可退货：",
    "Please choose an option": "请选择一个选项",
    "Return Available": "可退货",
    "Return Not Available": "退货不可用",
    "Please choose an option that return will be available for this product or not": "请选择该产品是否可以退货的选项",
    "Select Return Policy :": "选择退货政策：",
    "Edit Product Specification": "编辑产品规格",
    "Key": "钥匙",
    "Value": "价值",
    "Edit :": "编辑 ：",
    "Attribute Key:": "属性键：",
    "Attribute Value:": "属性值：",
    "Show Related Product Manually :": "手动显示相关产品：",
    "If this turned on you can manually select related product for this particular product else if its turned off related product will show accodring to product's subcategory.": "如果启用此功能，您可以手动选择此特定产品的相关产品，否则，如果其关闭，相关产品将根据产品的子类别显示。",
    "Related Products": "相关产品",
    "Add\/Update Related Products": "添加\/更新相关产品",
    "Please Enter Product Question": "请输入产品问题",
    "Please Enter Product Answer": "请输入产品答案",
    "Product Faq": "产品常见问题",
    "Product Name :": "产品名称 ：",
    "Please select brand": "请选择品牌",
    "Please select category": "请选择类别",
    "Please select subcategory": "请选择子类别",
    "Please select childcategory": "请选择子类别",
    "Please select store": "请选择店铺",
    "Catlog file max size": "目录文件最大大小",
    "Supported urls are": "支持的网址是",
    "• Max upload size is 500KB.": "• 最大上传大小为 500KB。",
    "Do not put comma whilt entering PRICE": "不要在输入 PRICE 时输入逗号",
    "Offer price Format must be in this format : 200 or 200.25": "报价格式必须采用以下格式：200 或 200.25",
    "Do not put comma whilt entering OFFER PRICE": "不要在输入 OFFER PRICE 时输入逗号",
    "Tax rate must without % sign": "税率必须没有 % 符号",
    "Please Choose Yes Then Start Sale This Product.": "请选择是，然后开始销售此产品。",
    "If Choose Yes Then Free Shipping Start.": "如果选择是，则免费送货开始。",
    "Please select return policy": "请选择退货政策",
    "Create :product variant |": "创建 :product 变体 |",
    "Variant Product": "变体产品",
    "Quick Guide": "快速指南",
    "Before Link a variant click on": "在链接变体之前点击",
    "Add Variant Option": "添加变体选项",
    "You can add up to": "你可以加起来",
    "variant option": "变体选项",
    "After Link Variant option You can create unlimited variant from that options.": "链接变体选项后您可以从该选项创建无限变体。",
    "After Add a default variant you can create unlimited common variants.": "添加默认变体后，您可以创建无限的常见变体。",
    "Add Common Variant": "添加通用变体",
    "Link Variant": "链接变体",
    "Add Common Product Variant For": "添加通用产品变体",
    "Variant Name": "变体名称",
    "Variant Value": "变量值",
    "Add Product Attributes For": "添加产品属性",
    "Option Names": "选项名称",
    "Option Value": "选项值",
    "Additional Detail": "附加细节",
    "Stock": "库存",
    "Weight": "重量",
    "Min Order Qty": "最小订货量",
    "Max Order Qty": "最大订单数量",
    "Choosed Option:": "选择的选项：",
    "Choose Value:": "选择值：",
    "Do you really want to delete this option? This process cannot be undone.": "您真的要删除此选项吗？此过程无法撤消。",
    "Add Product Common Variant": "添加产品通用变体",
    "Option Name:": "选项名称：",
    "Option Value:": "选项值：",
    "Add Product Attributes": "添加产品属性",
    "Edit Product Variant | ": "编辑产品变体 |",
    "Edit Product Variant": "编辑产品变体",
    "Edit Product Variant For": "编辑产品变体",
    "Edit Variant": "编辑变体",
    "Pricing & Weight": "定价和重量",
    "Manage Stock": "管理库存",
    "Edit Images": "编辑图像",
    "Set Default:": "默认设置：",
    "Edit Additional Price For This Variant :": "编辑此变体的附加价格：",
    "Please enter Price In Positive or Negative or zero": "请输入价格为正或负或零",
    "Ex. :": "前任。 ：",
    "If you enter +10 and product price is 100 than price will be 110": "如果您输入 +10 且产品价格为 100，则价格将为 110",
    "If you enter -10 and product price is 100 than price will be 90": "如果您输入 -10 且产品价格为 100，则价格将为 90",
    "Weight:": "重量：",
    "Edit Stock:": "编辑股票：",
    "Current Stock:": "当前库存：",
    "Need help?": "需要帮忙？",
    "It will add stock in existing stock. For example you enter 10 and existing stock is 20 than total stock will be 30.": "它将在现有库存中添加库存。例如，您输入 10，现有库存为 20，总库存将为 30。",
    "Edit Min Order Qty": "编辑最小订单数量",
    "Edit Max Order Qty": "编辑最大订单数量",
    "Important": "重要的",
    "Altleast two variant image is required !": "至少需要两个变体图像！",
    "Default image will be": "默认图像将是",
    "later you can change default image in edit variant section": "稍后您可以在编辑变体部分更改默认图像",
    "Delete this?": "删除这个？",
    "You cannot delete Default Image": "您无法删除默认图像",
    "You cannot delete Default Image !": "您不能删除默认图像！",
    "Select Default Image:": "选择默认图像：",
    "Update variant": "更新变体",
    "Add Product Variant | ": "添加产品变体 |",
    "Add Product Variant": "添加产品变体",
    "Add Product Variant For": "添加产品变体",
    "Inventory": "存货",
    "Variant Images": "变体图像",
    "Add Stock": "添加库存",
    "Product Attributes:": "产品属性：",
    "Set default variant :": "设置默认变体：",
    "Additional Price For This Variant :": "此变体的附加价格：",
    "Enter Price ex 499.99": "输入价格前 499.99",
    "Add Stock:": "添加库存：",
    "Min Qty:": "最少数量：",
    "Enter Min Qty For order": "输入最小数量订购",
    "Max Qty:": "最大数量：",
    "Enter Max Qty For order": "输入订单的最大数量",
    "FAQ": "常问问题",
    "Option values for :": "的选项值：",
    "Add New Option Value for": "添加新的选项值",
    "Value :": "价值 ：",
    "Choose color value :": "选择颜色值：",
    "Push Notification Manager | ": "推送通知管理器 |",
    "Push Notification Manager": "推送通知管理器",
    "Onesignal Keys": "单信号键",
    "Select User Group:": "选择用户组：",
    "Please select user group": "请选择用户组",
    "All Customers": "所有客户",
    "All Sellers": "所有卖家",
    "All Admins": "所有管理员",
    "All Users (Seller + Customers + Admins)": "所有用户（卖家 + 客户 + 管理员）",
    "Subject:": "主题：",
    "Hey ! New stock arrived !": "嘿 ！新货到了！",
    "Notification Body:": "通知机构：",
    "Hey I want to tell you something awesome thing !": "嘿，我想告诉你一些很棒的事情！",
    "Target URL:": "目标网址：",
    "On click of notification where you want to redirect the user.": "单击要重定向用户的通知。",
    "Notification Icon:": "通知图标：",
    "If not enter than default icon will use which you upload at time of create one signal app.": "如果不输入，则默认图标将使用您在创建一个信号应用程序时上传的图标。",
    "Recommnaded Size:": "推荐尺寸：",
    "Button Target URL:": "按钮目标网址：",
    "On click of button where you want to redirect the user.": "单击要重定向用户的按钮。",
    "Send": "发送",
    "Enter ONESIGNAL APP ID": "输入ONESIGNAL APP ID",
    "Enter ONESIGNAL REST API KEY": "输入 ONESIGNAL REST API 密钥",
    "Save Keys": "保存密钥",
    "Progressive Web App Setting | ": "渐进式 Web 应用程序设置 |",
    "PWA Setting": "PWA 设置",
    "App Setting": "应用设置",
    "Update Icons": "更新图标",
    "Progessive Web App Requirements": "渐进式 Web 应用程序要求",
    "must required in your domain (for enable contact your host provider for SSL configuration)": "您的域中必须是必需的（为了启用 SSL 配置，请联系您的主机提供商）",
    "Icons and splash screens": "图标和闪屏",
    "required and to be updated in Icon Settings.": "需要并在图标设置中更新。",
    "Enable PWA:": "启用 PWA：",
    "App Name:": "应用名称：",
    "Theme Color for header:": "标题的主题颜色：",
    "Background Color:": "背景颜色：",
    "Shortcut icon for cart:": "购物车的快捷图标：",
    "Shortcut icon for wishlist:": "愿望清单的快捷方式图标：",
    "Shortcut icon for login:": "登录快捷图标：",
    "PWA Icons & Splash screens :": "PWA 图标和启动画面：",
    "PWA Icon": "PWA 图标",
    "PWA Splash Screen": "PWA 启动画面",
    "Reported Products | ": "报告产品 |",
    "Report Detail": "报告详情",
    "Reported Product Name": "报告的产品名称",
    "Report Description": "报告说明",
    "Reported On": "上报",
    "Device History": "设备历史",
    "User name": "用户名",
    "IP Address": "IP地址",
    "Platform": "平台",
    "Browser": "浏览器",
    "Logged in at": "登录于",
    "Logged out at": "登出于",
    "Sales reports all products": "销售报告所有产品",
    "Report": "报告",
    "Sales Report": "销售报告",
    "Total Qty.": "总数量",
    "Paid Currency": "支付货币",
    "Total Shipping": "总运费",
    "Total Gift charges.": "总礼物费用。",
    "Total Tax": "总税款",
    "Grand total": "累计",
    "Stock reports all products": "库存报告所有产品",
    "Stock Reports": "股票报告",
    "Stock Report": "股票报告",
    "Product name": "产品名称",
    "Variant detail": "变体细节",
    "Store name": "店铺名称",
    "Most Viewed Products": "浏览最多的产品",
    "Total views": "总浏览",
    "Add Return Policy | ": "添加退货政策 |",
    "Add Policy Settings": "添加策略设置",
    "Return Policy": "退货政策",
    "Add Return Policy": "添加退货政策",
    "Policy Name :": "保单名称：",
    "Enter Policy Name": "输入策略名称",
    "Please enter amount in Percentage": "请以百分比形式输入金额",
    "Return days :": "返程天数：",
    "Please enter product return days": "请输入产品退货天数",
    "Please rnter return policy description": "请输入退货政策说明",
    "Return Accept By:": "退货接受方式：",
    "Auto": "汽车",
    "Vender": "供应商",
    "Please Choose an option to select who can accept return": "请选择一个选项来选择谁可以接受退货",
    "Edit Return Policy | ": "编辑退货政策 |",
    "Edit Policy Settings": "编辑策略设置",
    "Edit Return Policy": "编辑退货政策",
    "Please Enter Return Description": "请输入退货说明",
    "Return Policy Settings | ": "退货政策设置 |",
    "Return Policy ID": "退货政策 ID",
    "Policy Name": "政策名称",
    "Return Amount": "退货金额",
    "Return Days": "返回天数",
    "Remark Review | ": "备注评论 |",
    "All Reviews and Ratings": "所有评论和评级",
    "Review": "审查",
    "Edit Review": "编辑评论",
    "Remark": "评论",
    "Please enter remark": "请输入备注",
    "All Reviews and Ratings | ": "所有评论和评级 |",
    "Reviews": "评论",
    "Id": "ID",
    "Quality": "质量",
    "Seller Payments | ": "卖家付款 |",
    " Seller Due Payouts": "卖方到期付款",
    "Order Amount": "订单金额",
    "Seller Details": "卖家详情",
    "Invoice No:": "发票号码：",
    "Click to track payout status live": "单击以实时跟踪付款状态",
    "Track Payout Status Live": "实时跟踪支付状态",
    "Pay to seller": "付给卖家",
    "View Payout # :payout | ": "查看赔付 # :payout |",
    "Invoice": "发票",
    "Completed Payments": "已完成的付款",
    "From": "从",
    "To": "到",
    "HSN": "HSN",
    "Qty.": "数量",
    "Payout ID:": "付款编号：",
    "Payment Status:": "支付状态：",
    "Paypal Batch ID:": "贝宝批次 ID：",
    "Payee Bank Account Detail": "收款人银行账户详情",
    "A\/c no.:": "空调号码：",
    "Payee Name:": "收款人姓名：",
    "Branch:": "分支：",
    "Transcation Charge:": "交易费用：",
    "Special Note for this order:": "此订单的特别说明：",
    "Payout fee of": "支付费用",
    "is additionally applied by Paypal not included in grand total.": "由 Paypal 额外应用，不包括在总计中。",
    "usually takes 2-3 working days or 48hours for reflect amount in user bank account.": "通常需要 2-3 个工作日或 48 小时才能在用户银行帐户中反映金额。",
    "Amount is already paid to the seller.": "金额已经支付给卖家。",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Transfer TYPE": "传输类型",
    "Paid On": "已付",
    "Track Payout Status": "追踪支付状态",
    "Payout for Order Item": "订单项目的付款",
    "Invoice No. :": "发票号码。 ：",
    "Payout ID :": "付款编号：",
    "Paypal Batch ID :": "贝宝批次 ID：",
    "Payment Status :": "支付状态 ：",
    "Payout Batch ID": "付款批次 ID",
    "Payout Status": "支付状态",
    "Payout Created ON": "付款创建于",
    "Payout Proccessed ON": "付款已处理",
    "Payout Completed On": "支付完成于",
    "Transcation Status": "交易状态",
    "Message": "信息",
    "Payout Detail | ": "付款详情 |",
    "Order Payment Details": "订单付款详情",
    "Payout Slip for Order Item": "订单项目的付款单",
    "Payment Due": "工资税",
    "Delivered at": "交付于",
    "Payment Methods:": "支付方式：",
    "Handling fee": "手续费",
    "already paid out in your account": "已在您的帐户中支付",
    "Paypal payout fee additionally applied by Paypal at Transcation time.": "Paypal 在交易时间额外收取 Paypal 支付费用。",
    "Please refer to this for payout fees for following payment gatways:": "请参阅此处了解以下支付网关的支付费用：",
    "Paypal Payouts": "贝宝付款",
    "Gift charge inluded if any": "包含礼品费（如有）",
    "Commission:": "委员会：",
    "Payable Amount:": "应付金额：",
    "Click to pay via Paypal": "点击通过贝宝支付",
    "Pay via bank transfer": "通过银行转账支付",
    "Manual Transfer": "手动传输",
    "Pay via bank transfer method": "通过银行转账方式支付",
    "Bank Account Detail": "银行账户详情",
    "Account Name:": "用户名：",
    "Transfer Method:": "转账方式：",
    "IMPS": "印象派",
    "NEFT": "NEFT",
    "RTGS": "实时跟踪系统",
    "Transfer Fee: (If applied)": "转会费：（如适用）",
    "Saving Record for Manual Transfer.": "保存手动传输记录。",
    "Paid via:": "支付方式：",
    "eg. ": "例如。",
    "Transfer Fee:": "转会费：",
    "If applied": "如果应用",
    "Paid Amount:": "已付金额：",
    "By Saving this record you here by declare that payment has already made to the seller": "通过在此处保存此记录，您声明已向卖家付款",
    "Save Record": "保存记录",
    "SEO Settings | ": "搜索引擎优化设置 |",
    "Seo Settings": "搜索引擎优化设置",
    "Project Title": "项目名称",
    "Metadata Description": "元数据描述",
    "Enter meta data description": "输入元数据描述",
    "Metadata Keyword": "元数据关键字",
    "Enter Metadata Keyword, use comma to seprate it": "输入元数据关键字，用逗号分隔",
    "Google Analytics :": "谷歌分析 ：",
    "Enter Google Analytics Key": "输入谷歌分析密钥",
    "Facebook Pixel :": "脸书像素：",
    "Please enter Facebook Pixel Code Key": "请输入 Facebook Pixel Code Key",
    "Generate Sitemap :": "生成站点地图：",
    "Generate": "产生",
    "Download": "下载",
    "Sitemap": "网站地图",
    "Show": "展示",
    "Create new directory | ": "创建新目录 |",
    "SEO Directories": "搜索引擎优化目录",
    "All Directories": "所有目录",
    "Create new directory": "创建新目录",
    "Enter city name:": "输入城市名称：",
    "Enter details:": "输入详细信息：",
    "Edit directory :dir | ": "编辑目录 :dir |",
    "Edit Directory": "编辑目录",
    "Edit directory": "编辑目录",
    "All Directories | ": "所有目录 |",
    "Add new directory": "添加新目录",
    "Shipping Title": "发货标题",
    "Please enter shipping title": "请输入送货标题",
    "Please enter price": "请输入价格",
    "Flat price on whole order :": "整个订单的统一价格：",
    "Shipping Settings |": "配送设置 |",
    "Shipping Weight | ": "运输重量 |",
    "Shipping by weight": "按重量运输",
    "Shipping Weight": "装运重量",
    "Weight From:": "重量来自：",
    "Weight To:": "重量至：",
    "Weight Price:": "重量价格：",
    "Per Order\/Quantity:": "每个订单\/数量：",
    "Per Order": "每个订单",
    "Per Quantity": "每数量",
    "Limit From Than:": "限制从比：",
    "Trashed Simple Products": "废弃的简单产品",
    "Create new product | ": "创建新产品 |",
    "Create New Product": "创建新产品",
    "Product Type : ": "产品类别 ：",
    "Please select product type": "请选择产品类型",
    "Simple Product": "简单的产品",
    "Digital Product": "数码产品",
    "External Product": "外部产品",
    "Product Name : ": "产品名称 ：",
    "Enter product name": "输入产品名称",
    "Product Link : ": "产品链接：",
    "Enter product link: https:\/\/ ": "输入产品链接：https:\/\/",
    "Product Brand :": "产品品牌 :",
    "Product Description : ": "产品描述 ：",
    "Enter product details": "输入产品详情",
    "Product Category :": "产品分类 ：",
    "Product Subategory :": "产品子类：",
    "Childcategory :": "儿童类别：",
    "Product Tags :": "产品标签：",
    "Enter product tags by comma": "用逗号输入产品标签",
    "Exclusive": "独家的",
    "Model No :": "型号 ：",
    "Enter product modal name or no.": "输入产品型号名称或编号。",
    "Enter product SKU code": "输入产品 SKU 代码",
    "Tax :": "税 ：",
    "This tax % will add in given price.": "此税收百分比将添加到给定价格中。",
    "Tax name : ": "税名：",
    "Product Thumbnail Image :": "产品缩略图：",
    "Please select product thumbnail": "请选择产品缩略图",
    "Product Hover Thumbnail Image :": "产品悬停缩略图图像：",
    "Please select product hover thumbnail": "请选择产品悬停缩略图",
    "Other Product Images : ": "其他产品图片：",
    "Multiple images can be selected": "可以选择多个图像",
    "Multiple images can be choosen": "可以选择多张图片",
    "Downloadable Product File :": "可下载的产品文件：",
    "Max file size is 50 MB": "最大文件大小为 50 MB",
    "Toggle the product status": "切换产品状态",
    "Toggle to allow free shipping on product.": "切换以允许产品免费送货。",
    "Featured :": "特色：",
    "Toggle to allow product is featured.": "切换以允许产品特色。",
    "Cancel available :": "取消可用：",
    "Toggle to allow product cancellation on order.": "切换以允许在订单上取消产品。",
    "Cash on delivery available :": "可货到付款：",
    "Toggle to allow COD on product.": "切换以允许对产品进行 COD。",
    "(Please choose an option that return will be available for this product or not)": "（请选择该产品是否可以退货）",
    "Edit Product :product | ": "编辑产品 :product |",
    "Product Details": "产品详情",
    "Manage Inventory": "管理库存",
    "Product Specifications": "产品规格",
    "360° Image": "360°图像",
    "Product FAQ's": "产品常见问题",
    "Preorder Configuration": "预购配置",
    "Product Name:": "产品名称：",
    "Product Brand:": "产品品牌：",
    "Product Store:": "产品商店：",
    "Key Features:": "主要特点：",
    "Product Description:": "产品描述：",
    "Product Category:": "产品分类：",
    "Current product thumbnail:": "当前产品缩略图：",
    "Current product hover-thumbnail:": "当前产品悬停缩略图：",
    "Product Gallery Images:": "产品图库图片：",
    "No images in product gallery.": "产品库中没有图像。",
    "Current downloadable Product File:": "当前可下载的产品文件：",
    "Minimum Order Qty.": "最小订购量。",
    "Maxium Order Qty.": "最大订单数量",
    "Upload Product 360° Image": "上传产品 360° 图片",
    "You can upload 20 images at a time.": "您一次可以上传 20 张图片。",
    "No frames found !": "没有找到框架！",
    "Current Image:": "当前图像：",
    "No preview available...": "预览不可用...",
    "save": "保存",
    "About Preorder": "关于预购",
    "If you set this product as pre-order then this product will display in front with badge call 'Pre-order'.": "如果您将此产品设置为预购，则该产品将显示在前面并带有标记“预购”。",
    "After enabling the pre-order you can set pre-order payment as partial payment or full payment.": "启用预购后，您可以将预购付款设置为部分付款或全额付款。",
    "If you set product payment as partial payment and your product price is $100 and you set 5% partial payment percentage then customer will pay $5 only and rest $95 will pay by him\/her once the product is available in stock.": "如果您将产品付款设置为部分付款，并且您的产品价格为 100 美元，并且您设置了 5% 的部分付款百分比，那么客户只需支付 5 美元，其余 95 美元将在产品有货后由他\/她支付。",
    "Available for pre-order ?": "可预购 ？",
    "Select pre-order type:": "选择预订类型：",
    "Partial Payment": "部分付款",
    "Full Payment": "全额付款",
    "Partial payment in %:": "部分付款百分比：",
    "1": "1",
    "Product available on:": "产品可用于：",
    "All Products | ": "所有产品 |",
    "Bulk Upload Images": "批量上传图片",
    "Add new": "添新",
    "Bulk Import Simple Product Images": "批量导入简单的产品图像",
    "View pricing summary": "查看定价摘要",
    "Pricing Summary for ": "定价摘要",
    "Net Price:": "净价：",
    "Tax Summary": "税务摘要",
    "Tax": "税",
    "Net Offer Price:": "净发售价：",
    "Selling Price:": "售价：",
    "(Incl. of Tax)": "（含税）",
    "Final Selling Offer Price": "最终销售报价",
    "Create Template | ": "创建模板 |",
    "Create Template": "创建模板",
    "Create template": "创建模板",
    "Template name:": "模板名称：",
    "Enter template name": "输入模板名称",
    "Template code:": "模板代码：",
    "Enter template code": "输入模板代码",
    "Template options:": "模板选项：",
    "Enter option seprate it by comma (',')": "输入选项用逗号 (&#39;,&#39;) 分隔",
    "Edit Template : :template | ": "编辑模板： :template |",
    "Edit Template": "编辑模板",
    "Edit template : ": "编辑模板：",
    "View preview": "查看预览",
    "Size chart templates | ": "尺码表模板 |",
    "Size chart templates": "尺码表模板",
    "Template name": "模板名称",
    "Template code": "模板代码",
    "Do you really want to delete this template": "你真的要删除这个模板吗",
    "No value set": "未设置值",
    "Front Category Slider | ": "前类别滑块 |",
    "Slider": "滑块",
    "Front Category Slider": "前类别滑块",
    "Only those category will list here who have atleast one complete product. (Complete product means product with atleast one variant)": "只有那些至少拥有一个完整产品的类别才会在此处列出。 （完整产品是指至少有一个变体的产品）",
    "Select Category : ": "选择类别：",
    "Product Show In Slider : ": "滑块中的产品展示：",
    "Status : ": "地位 ：",
    "Create Slider": "创建滑块",
    "Create a new slider": "创建一个新的滑块",
    "Choose Slider Image :": "选择滑块图像：",
    "Link BY :": "链接：",
    "Choose Subcategory :": "选择子类别：",
    "Choose Chilldcategory :": "选择儿童类别：",
    "Choose Product :": "选择产品：",
    "Enter URL :": "输入网址 ：",
    "Slider Top Heading :": "滑块顶部标题：",
    "Text Color :": "文字颜色：",
    "Slider Sub Heading :": "滑块子标题：",
    "Button Text :": "按钮文字：",
    "Button Text Color :": "按钮文字颜色：",
    "Button Background Color :": "按钮背景颜色：",
    "ADD Slide": "添加幻灯片",
    "Image Preview :": "图像预览：",
    "Edit Slider |": "编辑滑块 |",
    "Edit Slide": "编辑幻灯片",
    "Top Heading Text Color :": "顶部标题文字颜色：",
    "Subheading Text Color :": "副标题文字颜色：",
    "Description Text :": "说明文字：",
    "Description Text Color :": "说明文字颜色：",
    "Slider |": "滑块 |",
    "Add Slider": "添加滑块",
    "Slider Content": "滑块内容",
    "This cannot be done in demo !": "这不能在演示中完成！",
    "SMS Settings | ": "短信设置 |",
    "SMS Channels": "短信渠道",
    "Enable :": "使能够 ：",
    "Please select sms channel :": "请选择短信频道：",
    "Important note :": "重要的提示 ：",
    "Twillo Only send SMS if user did not opt for DND Services.": "Twillo 仅在用户未选择免打扰服务时发送短信。",
    "Twillo trail will send sms only to verified no.": "Twillo trail 只会向已验证的号码发送短信。",
    "TWILIO SID :": "TWILIO SID :",
    "TWILIO AUTH TOKEN :": "TWILIO 授权令牌：",
    "TWILIO NUMBER :": "TWILIO 号码：",
    "MSG91 Only send SMS if user did not opt for DND Services.": "MSG91 仅在用户未选择免打扰服务时发送短信。",
    "If msg not delivering to customer than make sure he\/she updated phonecode in his\/her profile.": "如果味精没有交付给客户，请确保他\/她在他\/她的个人资料中更新了电话代码。",
    "MSG91 Auth Key :": "MSG91 验证密钥：",
    "SMS Settings :": "短信设置：",
    "Message Text (MUST WITH PLACEHOLDER ##OTP##)": "消息文本（必须与占位符##OTP##）",
    "Enter SENDER ID: (Max char length 6)": "输入发件人 ID：（最大字符长度 6）",
    "MSG91 OTP Code Expiry (In Minutes) :": "MSG91 OTP 代码到期（以分钟为单位）：",
    "MSG91 OTP Code Length (Max:6) :": "MSG91 OTP 代码长度（最大：6）：",
    "MSG91 Flow ID :": "MSG91 流 ID :",
    "Enable emoji in Msg :": "在 Msg 中启用表情符号：",
    "Enable MSG91": "启用 MSG91",
    "MIM SMS API Key :": "MIM 短信 API 密钥：",
    "MIM SMS SENDER ID :": "MIM 短信发件人 ID :",
    "Enable OTP Confirmation on Login \/ Register :": "在登录\/注册时启用 OTP 确认：",
    "Add Social Icon |": "添加社交图标 |",
    "Add Social Icon": "添加社交图标",
    "Social Icon": "社交图标",
    "Url": "网址",
    "Youtube": "YouTube",
    "LinkedIn": "领英",
    "Pinterest": "品趣",
    "RSS FEED": "RSS订阅",
    "Google+": "谷歌+",
    "Twitter": "推特",
    "Facebook": "Facebook",
    "Instagram": "Instagram",
    "Please choose icon": "请选择图标",
    "Edit Social Icon": "编辑社交图标",
    "RSS Feed": "RSS订阅",
    "Footer Social Icon Setting | ": "页脚社交图标设置 |",
    "Social Icon Setting": "社交图标设置",
    "Do you really want to delete this Icon? This process cannot be undone.": "你真的要删除这个图标吗？此过程无法撤消。",
    "Add Special Offer |": "添加特价 |",
    "Add Special Offer": "添加特别优惠",
    "Special Offer": "特价",
    "Edit Special Offer |": "编辑特别优惠 |",
    "Edit Special Offer": "编辑特别优惠",
    "All Special Offers": "所有特别优惠",
    "Special offer Widgets Setting": "特价商品小工具设置",
    "Special offer Widgets": "特价商品小工具",
    "Slide Number": "幻灯片编号",
    "Please enter How many slide Number": "请输入多少张幻灯片编号",
    "This cannot is disabled in demo": "这不能在演示中禁用",
    "Add new state": "添加新状态",
    "Please Enter State": "请输入状态",
    "Please Chooce Country": "请选择国家",
    "Add Country": "添加国家",
    "Please Enter Country Name": "请输入国家名称",
    "Edit State | ": "编辑状态 |",
    "Edit State": "编辑状态",
    "States | ": "国家 |",
    "Enter state name": "输入州名",
    "Create New Store |": "创建新店 |",
    "Create New Store": "创建新商店",
    "Add Store": "添加店铺",
    "Store Owner": "店老板",
    "Please Choose Store Owner": "请选择店主",
    "Choose Store Owner": "选择店主",
    "Store Name :": "店铺名称 :",
    "Enter Store Name": "输入店铺名称",
    "Business Email :": "企业邮箱：",
    "Please enter buisness email": "请输入企业邮箱",
    "VAT\/GSTIN No :": "增值税\/商品税号：",
    "Please enter your GSTIN\/VAT No.": "请输入您的 GSTIN\/VAT 编号。",
    "Please enter valid GSTIN\/VAT No.": "请输入有效的 GSTIN\/VAT 编号。",
    "Phone :": "电话 ：",
    "Please enter Phoneno.": "请输入电话号码。",
    "Mobile :": "移动的 ：",
    "Please select Mobile no.": "请选择手机号码",
    "Store Address :": "店铺地址 :",
    "Please Enter Store Address": "请输入店铺地址",
    "Please select state": "请选择州",
    "Please select city": "请选择城市",
    "Invalid pincode\/zipcode": "密码\/邮政编码无效",
    "Please enter pincode": "请输入密码",
    "Please select prerfed payout:": "请选择预付款：",
    "Paytm": "支付宝",
    "Please select prerfed payout": "请选择预付款",
    "Paypal email": "贝宝邮箱",
    "Please enter paypal email": "请输入贝宝邮箱",
    "Please Enter Account Name": "请输入帐户名称",
    "Invalid account no.": "账号无效",
    "Please Enter Account Number": "请输入帐号",
    "BankName": "银行名称",
    "Please Enter Bank Name": "请输入银行名称",
    "Please Enter IFSC Code": "请输入IFSC代码",
    "Branch Address": "分行地址",
    "Please Enter Branch Address": "请输入分行地址",
    "Paytm Mobile No": "Paytm 手机号码",
    "Applicable in India": "适用于印度",
    "Please enter Paytm Mobile No": "请输入 Paytm 手机号码",
    "Please select store logo": "请选择店铺标志",
    "(Toggle the store status.)": "（切换商店状态。）",
    "Verified Store :": "验证店铺：",
    "(On The Product detail page if store is verified than it will add": "（如果商店经过验证，则在产品详细信息页面上，它会添加",
    "Symbol next to the store name.)": "商店名称旁边的符号。）",
    "This action is disabled in demo!": "演示中禁用此操作！",
    "Edit Store |": "编辑商店 |",
    "Edit Store": "编辑商店",
    "Store ID": "店铺编号",
    "If you did not see store id hit update button to get it.": "如果您没有看到商店 ID，请点击更新按钮来获取它。",
    "Invalid phone no.": "电话号码无效",
    "Paypal Email": "贝宝邮箱",
    "Paytm Mobile No.": "支付宝手机号",
    "Account No.": "户口号码。",
    "Select Store Logo": "选择商店标志",
    "Store cover photo :": "店铺封面照片：",
    "It will display on your store page.": "它将显示在您的商店页面上。",
    "Recommnaded size is :": "推荐尺寸为：",
    "Allow format is": "允许格式为",
    "Please enter address": "请输入地址",
    "Store description :": "店铺描述：",
    "Toggle the store status": "切换店铺状态",
    "In order to get google place api key Google Maps platform account is required you can know more about": "为了获得google place api key需要谷歌地图平台账号，你可以了解更多",
    "To find your place id use this ": "要查找您的位置 ID，请使用此",
    "tool": "工具",
    "To get Place API Key head over to ": "获取 Place API Key 到",
    "Show Google reviews & ratings on store page?": "在商店页面上显示 Google 评论和评分？",
    "Google Place ID": "谷歌地方 ID",
    "Enter your google place id key": "输入您的谷歌地点 ID 密钥",
    "Google Place API Key": "Google Place API 密钥",
    "Enter your google place api key": "输入您的 google place api 密钥",
    "All Stores |": "所有店铺 |",
    "All Stores": "所有店铺",
    "Store Logo": "商店标志",
    "Store Details": "店铺详情",
    "Owner": "所有者",
    "Store Request Accepted ?": "商店请求被接受？",
    "Request For Delete": "删除请求",
    "Add new tax rate | ": "添加新税率 |",
    "Add new tax rate": "添加新税率",
    "Zone": "区",
    "Tax will be applied only to the selected zones.": "税收将仅适用于选定的区域。",
    "Please enter rate": "请输入费率",
    "Please Choose Tax Type": "请选择税种",
    "Edit Tax Rate: :taxname": "编辑税率： :taxname",
    "Edit Tax Rate": "编辑税率",
    "Tax rates | ": "税率 |",
    "Tax rates": "税率",
    "Do you really want to delete this Tax? This process cannot be undone.": "您真的要删除此税吗？此过程无法撤消。",
    "Create new tax class": "创建新的税类",
    "Tax Class :": "税种：",
    "Tax Class Title": "税种名称",
    "Please enter tax class": "请输入税种",
    "Please enter tax class description": "请输入税种描述",
    "Tax Rates :": "税率 ：",
    "Add Rule": "添加规则",
    "Edit Tax Classes | ": "编辑税种 |",
    "Edit Tax Classes": "编辑税种",
    "Please enter Tax class": "请输入税种",
    "You Want to Choose Tax Class Then Apply same Tax Class And Tax Rate .": "您要选择税种，然后应用相同的税种和税率。",
    "You want to choose billing address then billing address and zone address are same then tax will be applied, And if you choose store sddress then if Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply  .": "您要选择帐单地址，则帐单地址和区域地址相同，则将应用税金，如果您选择商店地址，则如果商店地址和用户帐单地址相同，则将应用税金。",
    "1 Priority Is Higher Priority And All Numeric Number Is Lowest Priority. Priority Are Accept in Numeric Number ONLY.": "1 优先级更高，所有数字都是最低优先级。仅接受数字优先级。",
    "All Tax Classes | ": "所有税种 |",
    "All Tax Classes": "所有税种",
    "Tax Title": "税名",
    "Do you really want to delete this tax? This process cannot be undone.": "您真的要删除此税吗？此过程无法撤消。",
    "Store Address": "店铺地址",
    "Terms Settings | ": "条款设置 |",
    "Terms Settings": "条款设置",
    "User term setting": "用户期限设置",
    "Seller term setting": "卖家条款设置",
    "Enter title": "输入标题",
    "Description:": "描述：",
    "Enter content": "输入内容",
    "Add Testimonial | ": "添加推荐 |",
    "Add Testimonial ": "添加推荐",
    "Testimonial ": "感言",
    "Add Testimonial": "添加推荐",
    "Enter Name": "输入名字",
    "Rating:": "评分：",
    "Please Choose Rating": "请选择评分",
    "Designation:": "指定：",
    "Enter Designation": "输入名称",
    "Image:": "图片：",
    "Please Choose Client Image": "请选择客户端图片",
    "Edit Testimonial | ": "编辑推荐 |",
    "Edit Testimonial ": "编辑推荐",
    "Edit Testimonial": "编辑推荐",
    "This this operation is disabled in demo !": "此操作在演示中被禁用！",
    "Testimonal": "见证",
    "Feedback": "回馈",
    "Designation": "指定",
    "Rating": "评分",
    "This operation is disabled in demo": "演示中禁用此操作",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Color Settings | ": "颜色设置 |",
    "Color Settings": "颜色设置",
    "Choose Pattern :": "选择图案：",
    "Default Theme": "默认主题",
    "Pattern": "图案",
    "Choose Color Scheme :": "选择配色方案：",
    "View All Support Tickets | ": "查看所有支持票 |",
    "View All Support Tickets": "查看所有支持票",
    "Ticket No.": "票号",
    "Issue Title": "问题标题",
    "Tickets :ticket - ": "门票 :ticket -",
    "Tickets": "门票",
    "Open": "打开",
    "Closed": "关闭",
    "Solved": "解决了",
    "Reply": "回复",
    "Send Mail": "发送邮件",
    "All Units |": "所有单位 |",
    "All Unitss": "所有单位",
    "All Units": "所有单位",
    "Add unit": "添加单位",
    "Unit Type": "单位类型",
    "Manage Values": "管理价值观",
    "Edit Title:": "编辑标题：",
    "Add Unit": "添加单位",
    "Manage :unittitle Values | ": "管理 :unittitle 值 |",
    "Manage  Values": "管理价值观",
    "Add New Value for": "为",
    "Short Code:": "短代码：",
    "Short Code": "短代码",
    "Title :": "标题 ：",
    "Do you really want to delete this? This process cannot be undone.": "你真的要删除这个吗？此过程无法撤消。",
    "Do you really want to delete this user? This process cannot be undone.": "您真的要删除此用户吗？此过程无法撤消。",
    "Create a new user |": "创建新用户 |",
    "Create a new user": "创建一个新用户",
    "Username:": "用户名：",
    "Enter username": "输入用户名",
    "Useremail:": "用户邮箱：",
    "Please enter email": "请输入邮箱",
    "Mobile:": "移动的：",
    "Please enter phone no.": "请输入电话号码",
    "Country:": "国家：",
    "State:": "状态：",
    "City:": "城市：",
    "Website:": "网站：",
    "User Role:": "用户角色：",
    "Please choose user role": "请选择用户角色",
    "Enter Password:": "输入密码：",
    "Enter password min. length 8": "输入密码分钟长度 8",
    "Confirm Password:": "确认密码：",
    "Re-enter password for confirmation": "重新输入密码进行确认",
    "Store Requests | ": "商店请求 |",
    "Store Requests": "商店请求",
    "All Store Requests": "所有商店请求",
    "Uploaded Doucments": "上传的文件",
    "For verification": "验证用",
    "Requested at": "请求于",
    "Edit user :username |": "编辑用户 :username |",
    "Edit user": "编辑用户",
    "Invalid phonecode": "电话号码无效",
    "Invalid mobile no.": "手机号码无效",
    "Select seller plan:": "选择卖家计划：",
    "Please select seller plan": "请选择卖家计划",
    "Wallet:": "钱包：",
    "Please select wallet status": "请选择钱包状态",
    "Location not updated": "位置未更新",
    "TOTAL PRODUCTS": "总产品",
    "TOTAL PURCHASE": "总购买量",
    "Accept": "接受",
    "Do you really want to delete this": "你真的要删除这个吗",
    "request? This process cannot be undone.": "要求？此过程无法撤消。",
    "All Users | ": "所有用户 |",
    "All Users": "全部用户",
    "Filter by role": "按角色过滤",
    "Contact NO.": "联系方式。",
    "Role": "角色",
    "Login as user": "以用户身份登录",
    "Registerd at": "注册于",
    "Wallet Setting | ": "钱包设置 |",
    "Wallet Setting": "钱包设置",
    "Enable Wallet:": "启用钱包：",
    "It will activate the wallet on portal": "它将激活门户上的钱包",
    "Wallet States:": "钱包状态：",
    "Active Wallet Users": "活跃钱包用户",
    "Counted active wallet users ONLY": "仅计算活跃钱包用户",
    "Total Wallet Users": "钱包用户总数",
    "Counted active and deactive wallet users": "计算活跃和非活跃钱包用户",
    "Wallet Transcations": "钱包交易",
    "No of user wallet transcations made on": "用户钱包交易次数",
    "Overall Wallet balance": "整体钱包余额",
    "Overall wallet balance of active wallet users": "活跃钱包用户的整体钱包余额",
    "Total Wallet Orders": "钱包订单总数",
    "Total no. of orders made by wallet": "总数钱包下的订单",
    "Order Wallet Report:": "订单钱包报告：",
    "TXN ID": "交易编号",
    "Balance": "平衡",
    "Transcation Date": "交易日期",
    "Transcation Time": "交易时间",
    "Widget Settings | ": "小工具设置 |",
    "Widget Settings": "小工具设置",
    "Front Settingss": "前台设置",
    "Widget Settingss": "小工具设置",
    "Sidebar Widgets": "侧边栏小工具",
    "Main Page Widgets": "主页小部件",
    "Chat Widgets": "聊天小工具",
    "Widget Example:": "小部件示例：",
    "Widget Place": "小部件位置",
    "Show On Home Page:": "在主页上显示：",
    "Show On Product Detail Page:": "在产品详细信息页面上显示：",
    "Select Categories to show:": "选择要显示的类别：",
    "Chat Widget Settings:": "聊天小工具设置：",
    "Enable Whatsapp Chat Floating Button:": "启用 Whatsapp 聊天浮动按钮：",
    "Whatsapp No: (with country code without [+] sign):": "Whatsapp 号码：（国家代码不带 [+] 号）：",
    "Popmessage Text:": "弹出消息文本：",
    "Button Size:": "按钮尺寸：",
    "Position:": "位置：",
    "Header title:": "标题标题：",
    "Header color:": "标题颜色：",
    "Messenger Bubble Chat URL:": "Messenger 泡泡聊天网址：",
    "MESSENGER CHAT BUBBLE URL :": "信使聊天气泡网址：",
    "Get your code": "获取您的代码",
    "Get Your Code For Messenger Chat Bubble URL Here Here": "在此处获取 Messenger 聊天气泡 URL 的代码",
    "Enter MESSENGER CHAT BUBBLE URL": "输入 Messenger 聊天气泡 URL",
    "Widgtes footer | ": "小部件页脚 |",
    "Widget footer": "小工具页脚",
    "Please Enter Widget Name": "请输入小工具名称",
    "Add a new zone | ": "添加新区域 |",
    "Add a new zone": "添加新区域",
    "Zone Name:": "区域名称：",
    "Ex. North Zone": "前任。北区",
    "Select Zone:": "选择区域：",
    "Select States for Zone": "为区域选择状态",
    "Code": "代码",
    "Please Enter code": "请输入代码",
    "Edit zone | ": "编辑区 |",
    "Edit zone": "编辑区域",
    "Code:": "代码：",
    "All Zones | ": "所有区域 |",
    "All Zones": "所有区域",
    "Zone Name": "区域名称",
    "Verify OTP": "验证一次性密码",
    "Enter OTP": "输入一次性密码",
    "Re-send OTP": "重新发送动态密码",
    "Forget Password ?": "忘记密码 ？",
    "Register": "登记",
    "Quick Sign up with": "快速注册",
    "Google": "谷歌",
    "Amazon": "亚马逊",
    "Gitlab": "GitLab",
    "Linkedin": "领英",
    "or": "或者",
    "Please enter valid phone code": "请输入有效的电话号码",
    "Please enter valid mobile no": "请输入有效的手机号码",
    "I agree to ": "我同意",
    "terms and conditions": "条款和条件",
    "Already have account login here?": "已经有账户登录？",
    "Verify Email |": "验证电子邮件 |",
    "A fresh verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "Verify Your Email Address": "确认你的邮件地址",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "在继续之前，请检查您的电子邮件以获取验证链接。",
    "If you did not receive the email": "如果您没有收到电子邮件",
    "click here to request another": "单击此处请求另一个",
    "Order #": "命令 ＃",
    "has been": "已经",
    "This is system generated mail please do not replay to this mail.": "这是系统生成的邮件，请不要重播到该邮件。",
    "Thanks,": "谢谢，",
    "placed successfully !": "放置成功！",
    "Pay Method": "支付方式",
    "Grand Total:": "累计：",
    "following item has been": "以下项目已",
    "Item ": "物品",
    "Hello You recived a new payout! kindly go to your Paypal account and claim the amount else if it unclamied than its auto refund to us after 30 days of payment sent.": "您好，您收到了新的付款！请转到您的 Paypal 帐户，并在付款后 30 天后自动退款给我们，如果它无人认领，请索取其他金额。",
    "Hello You recived a new payout! via banktransfer.": "您好，您收到了新的付款！通过银行转账。",
    "If you don't have Paypal account check your email for Paypal payout email and signup with link that given by Paypal and claim the amount !": "如果您没有 Paypal 帐户，请检查您的电子邮件以获取 Paypal 付款电子邮件并使用 Paypal 提供的链接注册并索取金额！",
    "Bank transfer take 2-3 days or same day for reflect amount in your bank. So kindly wait !": "银行转帐需要 2-3 天或同一天才能在您的银行反映金额。所以请稍等！",
    "Payout Summary": "支付摘要",
    "Thanks, for using": "谢谢，使用",
    "for selling your product !": "销售您的产品！",
    "Hi,": "你好，",
    "This is to inform you that your order #": "这是通知您您的订单#",
    "Please click here to pay your remaning amount": "请点击这里支付您的剩余金额",
    "Once the amount is paid your order will be proceed further.": "一旦支付了金额，您的订单将继续进行。",
    "This link is valid only for 15 minutes if it's expired kindly contact seller to re-send it.": "此链接有效期只有15分钟，如果过期请联系卖家重新发送。",
    "is back in": "回来了",
    "By": "经过",
    "You can view and approve this review by clicking here": "您可以单击此处查看和批准此评论",
    "or if this don't work manually copy this link and paste it": "或者如果这不起作用手动复制此链接并粘贴",
    "This review is currently not active after approve this it will be visible on product page to other users.": "批准后，此评论当前未激活，其他用户可以在产品页面上看到此评论。",
    "has been created !": "已经被创造了 ！",
    "Sorry for the trouble which occurs to you,": "很抱歉给您带来的麻烦，",
    "We will get in touch with this email id for further process.": "我们将与此电子邮件 ID 联系以进行进一步处理。",
    "# Re": "＃ 回覆",
    "Hi if this doesn't resolve your issue replay this mail or If resolve than replay with Mark as Solved !": "嗨，如果这不能解决您的问题，请重播此邮件，或者如果解决了重播，请标记为已解决！",
    "Welcome": "欢迎",
    "Welcome to our portal.": "欢迎来到我们的门户网站。",
    "Your Registred email id with us is": "您在我们这里注册的电子邮件 ID 是",
    "Start Shopping !": "开始购物！",
    "You can replay to me on": "你可以重播给我听",
    "ticket request has been Recieved from": "已收到来自",
    "Your store :storename created on :date": "您在 :date 上创建的商店 :storename",
    "Login to seller portal": "登录卖家门户",
    "Unauthorized": "未经授权",
    "Forbidden": "禁止的",
    "Page Expired": "页面已过期",
    "Too Many Requests": "请求过多",
    "500 | Server Error": "500 |服务器错误",
    "Service Unavailable": "暂停服务",
    "Oh no": "不好了",
    "Go Home": "回家",
    "write a feedback on": "写反馈",
    "I Rated ": "我评分",
    "From,": "从，",
    "Enable 2 Factor Auth": "启用两因素身份验证",
    "Enable 2FA Auth": "启用 2FA 身份验证",
    "Disable 2FA Auth": "禁用 2FA 身份验证",
    ":productname - All Reviews |": ":productname - 所有评论 |",
    "Overall Rating": "总体评价",
    "Ratings &": "评分 &amp;",
    "Satisfied Customer": "满意的客户",
    "All Customers give this product 4 and 5 Star Rating": "所有客户都给予此产品 4 星和 5 星评级",
    "On": "在",
    "Load more": "装载更多",
    "Your Name": "你的名字",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Your Comments": "你的评论",
    "Submit Comment": "提交评论",
    "Rating Not Available": "评级不可用",
    "No results found !": "未找到结果 ！",
    "Showing all results for :keyword": "显示 :keyword 的所有结果",
    ":title - All products | ": ":title - 所有产品 |",
    "Available for preorder": "可预购",
    "Please Enter Name": "请输入姓名",
    "Please Enter Email": "请输入电子邮件",
    "Please Enter Mobile Number": "请输入手机号码",
    "Please Enter Pincode\/Zipcode": "请输入密码\/邮政编码",
    "542 W. 15th Street": "西 15 街 542 号",
    "No Address found !": "没有找到地址！",
    "Gift Packaging charge": "礼品包装费",
    "Express Checkout with": "快速结账",
    "Your transcation is secured with Paypal 128 bit encryption": "您的交易受到 Paypal 128 位加密的保护",
    "Your transcation is secured with Paystack Payments": "Paystack Payments 保障您的交易安全",
    "Paystack": "薪金栈",
    "Your transcation is secured with Paystack Payments.": "您的交易由 Paystack Payments 保护。",
    "Your transcation is secured with Braintree Payments": "Braintree Payments 保障您的交易安全",
    "Braintree": "布伦特里",
    "Your transcation is secured with Braintree Payments.": "您的交易由 Braintree Payments 保护。",
    "Instamojo": "Instamojo",
    "Pay with Instamojo": "使用 Instamojo 支付",
    "Your transcation is secured with Instamojo Payment protection": "您的交易受到 Instamojo 付款保护的保护",
    "Secured Transcation Powered By Stripe Payments": "由 Stripe Payments 提供支持的安全交易",
    "Click to complete your payment !": "点击完成支付！",
    "Stripe Card": "条纹卡",
    "Secured Card Transcations Powered By Stripe Payments": "由 Stripe Payments 提供支持的安全卡交易",
    "Payu": "帕尤",
    "Express checkout with": "快速结账",
    "Pay with PayU": "使用 PayU 支付",
    "Secured Transcation Powered By PayU Payments": "由 PayU Payments 提供支持的安全交易",
    "Payu Money": "支付宝",
    "Payhere": "在这里付款",
    "Your transcation is secured with Payhere transcations.": "您的交易由 Payhere 交易保障。",
    "Cashfree": "无现金",
    "Your transcation is secured with Cashfree secured payments.": "您的交易通过 Cashfree 担保付款得到保障。",
    "Your transcation is secured with Cashfree transcations.": "Cashfree 交易确保您的交易安全。",
    "Your transcation is secured with Omise secured payments.": "您的交易受到 Omise 担保付款的保护。",
    "Omise": "省略",
    "Your transcation is secured with Omise transcations.": "您的交易受到 Omise 交易的保护。",
    "Your transcation is secured with Rave secured payments.": "您的交易受到 Rave 安全付款的保护。",
    "Rave": "狂欢",
    "Your transcation is secured with Rave transcations.": "您的交易由 Rave 交易保护。",
    "Pay with Mollie": "用莫莉支付",
    "Your transcation is secured with Mollie secured payments.": "您的交易受到 Mollie 担保付款的保护。",
    "Mollie": "莫莉",
    "Pay with Skrill": "用 Skrill 支付",
    "Your transcation is secured with Skrill secured payments.": "您的交易由 Skrill 担保付款保护。",
    "Skrill": "斯克里尔",
    "Secured Transcation Powered By Paytm Payments": "由 Paytm Payments 提供支持的安全交易",
    "Pay with Paytm": "使用支付宝支付",
    "Preorder not available with this cash on delivery.": "此货到付款不可预订。",
    "Cash on delivery is not available yet !": "货到付款尚不可用！",
    "Pay Now": "现在付款",
    "SSLCommerz": "SSL商业",
    "AAMARPAY": "支付宝",
    "Iyzico": "伊济科",
    "A\/c No": "空调否",
    "RazorPay": "支付宝",
    "Enter name": "输入名字",
    "Enter phone no": "输入电话号码",
    "Enter email": "输入电子邮件",
    "Enter pin code": "输入密码",
    "Login": "登录",
    "Add this variant in cart": "在购物车中添加此变体",
    "Login to view price": "登录查看价格",
    "In Stock": "有现货",
    "Out of Stock": "缺货",
    "Specifications": "规格",
    "Remove": "消除",
    "All deals": "所有优惠",
    "Flash deals": "闪购",
    "Sale Start Date:": "销售开始日期：",
    "Sale End Date:": "销售结束日期：",
    "View Deal": "查看交易",
    "No deals": "没有优惠",
    "Add to Compare": "加入比较",
    "off": "离开",
    "No Rating": "无评级",
    "Add to cart": "添加到购物车",
    "ratings and": "评级和",
    "reviews": "评论",
    "ComingSoon": "即将推出",
    "Taxes Not Included": "不含税",
    "Taxes Included": "含税",
    "Buy now and earn cashback in your wallet ": "立即购买并在您的钱包中赚取现金返还",
    "Enter Pincode": "输入密码",
    "View size chart": "查看尺码表",
    "No Description": "没有说明",
    "Tags": "标签",
    "No Specifications": "无规格",
    "Your Review": "你的意见",
    "Approved": "得到正式认可的",
    "Add to Cart": "添加到购物车",
    "Add to wishlist": "添加到心愿单",
    "Remove From wishlist": "从心愿单中移除",
    "Add to wish list": "添加到愿望清单",
    "Compare": "比较",
    "Please enter your email to get notified": "请输入您的电子邮件以获取通知",
    "PRE-ORDER NOW": "现在预订",
    "NOTIFY ME": "提醒我",
    "Available for pre-order": "可预购",
    "To buy, Select": "购买，选择",
    "Quantity": "数量",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Pre-order now": "现在预订",
    "Buy now and earn cashback in your wallet": "立即购买并在您的钱包中赚取现金返还",
    "Product 360° Tour": "产品 360° 导览",
    "Move your mouse left or right to rotate the image": "向左或向右移动鼠标以旋转图像",
    "View all reviews": "查看所有评论",
    "Enter your email": "输入你的电子邮箱",
    "Load More": "装载更多",
    "Show Less": "显示较少",
    "4& above": "4及以上",
    "3& above": "3及以上",
    "2& above": "2及以上",
    "1& above": "1及以上",
    "Checkout as Guest": "以访客身份结帐",
    "Most searched: ": "搜索最多：",
    ",": ",",
    "Change Language": "改变语言",
    "Loading": "加载中",
    "Create a new account to continue": "创建一个新帐户以继续",
    "E-Mail Address": "电子邮件地址",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Congrats ! You can earn cashback in your wallet": "恭喜 ！您可以在钱包中赚取现金返还",
    "staticwords.RemoveFromWishlist ": "staticwords.RemoveFromWishlist",
    "Please Enter first 3 digit of pincode": "请输入密码的前 3 位数字",
    "Sale ends in ": "销售结束于",
    "No products found !": "没有找到产品！",
    "Google Reviews": "谷歌评论",
    "What customer says about us on google?": "客户在谷歌上对我们有何评价？",
    "Overall rating": "总体评价",
    "Remove from Cart": "从购物车中移除",
    "Order Placed Successfully |": "下单成功 |",
    "Continue Shopping": "继续购物",
    "Installing App - Terms and Condition": "安装应用程序 - 条款和条件",
    "Installing eMart": "安装易购",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Please read this agreement carefully before installing or using this product": "安装或使用本产品前请仔细阅读本协议",
    "If you agree to all of the terms of this End-User License Agreement, by checking the box or clicking the button to confirm your acceptance when you first install the web application, you are agreeing to all the terms of this agreement. Also, By downloading, installing, using, or copying this web application, you accept and agree to be bound by the terms of this End-User License Agreement, you are agreeing to all the terms of this agreement. If you do not agree to all of these terms, do not check the box or click the button and\/or do not use, copy or install the web application, and uninstall the web application from all your server that you own or control": "如果您同意本最终用户许可协议的所有条款，在您首次安装 Web 应用程序时选中复选框或单击按钮确认您接受，即表示您同意本协议的所有条款。此外，下载、安装、使用或复制此 Web 应用程序，即表示您接受并同意受本最终用户许可协议条款的约束，即表示您同意本协议的所有条款。如果您不同意所有这些条款，请不要选中该框或单击该按钮和\/或不要使用、复制或安装 Web 应用程序，并从您拥有或控制的所有服务器上卸载该 Web 应用程序",
    "With eMart, We are using the official Payment API (Paypal, Instamojo, Payu, Stripe) which is available on Developer Center. That is a reason why our product depends on Payment API(Paypal, Instamojo, Payu, Stripe). Therefore, We are not responsible if they made too many critical changes in their side. We also don't guarantee that the compatibility of the script with Payment API will be forever. Although we always try to update the lastest version of script as soon as possible. We don't provide any refund for all problems which are originated from Payments API (Paypal, Instamojo, Payu, Stripe)": "对于 eMart，我们使用开发者中心提供的官方支付 API（Paypal、Instamojo、Payu、Stripe）。这就是我们的产品依赖支付 API（Paypal、Instamojo、Payu、Stripe）的原因。因此，如果他们在他们身边进行了太多的关键更改，我们概不负责。我们也不保证脚本与 Payment API 的兼容性将永远。尽管我们总是尝试尽快更新最新版本的脚本。对于源自 Payments API（Paypal、Instamojo、Payu、Stripe）的所有问题，我们不提供任何退款",
    "I read the terms and condition carefully and I agree on it": "我仔细阅读了条款和条件并同意",
    "Continue to Installation": "继续安装",
    "Media City": "媒体城",
    "EULA": "最终用户许可协议",
    "Installing App - Step 1 - Basic Details": "安装应用程序 - 步骤 1 - 基本细节",
    "Welcome To Setup Wizard": "欢迎使用安装向导",
    "Basic Details": "基本信息",
    "App\/Project Name": "应用程序\/项目名称",
    "Looks good!": "看起来挺好的！",
    "Please choose a app name.": "请选择一个应用程序名称。",
    " Looks good!": "看起来挺好的！",
    "Please enter app url.": "请输入应用网址。",
    "Mail Details": "邮件详情",
    "Mail Sender Name": "邮件发件人姓名",
    "Please enter sender name.": "请输入发件人姓名。",
    "Mail Address": "邮件地址",
    "Please enter mail address.": "请输入邮件地址。",
    "Please enter mail username.": "请输入邮件用户名。",
    "Please enter mail password.": "请输入邮件密码。",
    "Mail Host": "邮件主机",
    "ex: smtp.gmail.com,smtp.mailtraip.io": "例如：smtp.gmail.com、smtp.mailtraip.io",
    "Please enter mail host.": "请输入邮件主机。",
    "Mail Port": "邮件端口",
    "ex: 587,465": "例如：587,465",
    "Please enter mail port.": "请输入邮件端口。",
    "ex: smtp,sendmail,mail": "例如：smtp、发送邮件、邮件",
    " Please enter mail driver.": "请输入邮件驱动程序。",
    "Please enter mail encryption.": "请输入邮件加密。",
    "Continue to Step 2": "继续第 2 步",
    "Step 1": "步骤1",
    "Installing App - Server Requirement": "安装应用程序 - 服务器要求",
    "Server Requirement": "服务器要求",
    "php extensions": "php 扩展",
    "Yours": "你的",
    "php version": "php版本",
    "pdo": "pdo",
    "BCMath": "BCM数学",
    "openssl": "openssl",
    "fileinfo": "档案信息",
    "json": "json",
    "session": "会议",
    "gd": "广东",
    "allow_url_fopen": "allow_url_fopen",
    "xml": "xml",
    "tokenizer": "分词器",
    "standard": "标准",
    "zip": "压缩",
    "mysqli": "mysqli",
    "mbstring": "字符串",
    "ctype": "类型",
    "exif": "exif",
    "max_execution_time": "最大执行时间",
    "sec.": "秒。",
    "300 sec.": "300 秒。",
    "memory_limit": "内存限制",
    "1G": "1G",
    "upload_max_filesize": "上传最大文件大小",
    "post_max_size": "post_max_size",
    "is writable": "可写",
    "Some settings are missing. Contact your host provider for enable it.": "缺少某些设置。请联系您的主机提供商以启用它。",
    "Server Check": "服务器检查",
    "Installing App - Step 2 - Database Details": "安装应用程序 - 步骤 2 - 数据库详细信息",
    "Welcome To Setup Wizard - Setting Up Database": "欢迎使用设置向导 - 设置数据库",
    "Database Details": "数据库详细信息",
    "Database Host": "数据库主机",
    "ex: localhost,127.0.0.1": "例如：本地主机，127.0.0.1",
    "Please enter a datbase host name.": "请输入数据库主机名。",
    "Database Port": "数据库端口",
    "Please enter a database port.": "请输入数据库端口。",
    "Database Name": "数据库名称",
    " Please enter a database name.": "请输入数据库名称。",
    "Database Username": "数据库用户名",
    "Please enter a datbase username.": "请输入数据库用户名。",
    "Database Password": "数据库密码",
    "Password can be blank if you testing it on localhost !": "如果在 localhost 上测试，密码可以为空！",
    "Continue to Step 3": "继续第 3 步",
    "Step 2": "第2步",
    "Installing App - Step 3 - Basic Settings": "安装应用程序 - 步骤 3 - 基本设置",
    "Welcome To Setup Wizard - Basic Site Setting": "欢迎使用设置向导 - 基本站点设置",
    "Site Setting": "场地设置",
    "Please enter project title.": "请输入项目名称。",
    " Please enter email.": "请输入电子邮件。",
    "Select Currency icon": "选择货币图标",
    "Please select currency icon.": "请选择货币图标。",
    "Please enter default currency": "请输入默认货币",
    "Enter 3 char. Currency ISO Code 3": "输入 3 个字符。货币 ISO 代码 3",
    "Please enter default currency.": "请输入默认货币。",
    "This cant be changed in future": "这在未来无法改变",
    "Choose Country": "选择国家",
    "Please select country.": "请选择国家。",
    "Continue to Step 4": "继续第 4 步",
    "Step 3": "第 3 步",
    "Installing App - Step 4 - Creating Admin": "安装应用程序 - 第 4 步 - 创建管理员",
    "Welcome To Setup Wizard - Create Admin": "欢迎使用安装向导 - 创建管理员",
    "Create Admin": "创建管理员",
    "Please confirm password": "请确认密码",
    "Choose Profile Picture": "选择个人资料图片",
    "Choose State": "选择状态",
    "Choose City": "选择城市",
    "Continue to Step 5": "继续第 5 步",
    "Step 4": "步骤4",
    "Installing App - Step 5 - Store Creation": "安装应用程序 - 第 5 步 - 创建商店",
    "Welcome To Setup Wizard - Store Setup": "欢迎使用设置向导 - 商店设置",
    "Please enter store name": "请输入店铺名称",
    "Please enter store name.": "请输入店铺名称。",
    "Contact No": "联系方式",
    "Please enter contact no": "请输入联系方式",
    "Please enter contact no.": "请输入联络号码",
    "Contact Email": "联系电子邮件",
    "Please enter contact email.": "请输入联系邮箱。",
    "Please enter store address": "请输入店铺地址",
    "Please enter store address.": "请输入店铺地址。",
    "Please enter Pincode.": "请输入密码。",
    "Logo Preview": "标志预览",
    "Finish": "结束",
    "Final Phase": "最后阶段",
    "Installing App - Step - Envato Purchase Details": "安装 App - Step - Envato 购买详情",
    "Enter Your Purchase code Detail": "输入您的购买代码详情",
    "Envato Purchase details": "Envato 购买详情",
    "Envato User Name": "Envato 用户名",
    "Username": "用户名",
    "Please fill name.": "请填写姓名。",
    "Purchase Code:": "购买代码：",
    "Please enter valid purchase code": "请输入有效的购买代码",
    "Click to know": "点击了解",
    "Where Is My Purchase Code": "我的购买代码在哪里",
    "Continue to Next Step": "继续下一步",
    "License": "执照",
    "Installing App - Step  - Verify Purchase": "安装应用程序 - 步骤 - 验证购买",
    "Verify Your Purchase": "验证您的购买",
    "Please purchase a valid license or verify your purchase code with author": "请购买有效的许可证或与作者验证您的购买代码",
    "Go back !": "回去 ！",
    "Go back and enter valid code !": "返回并输入有效代码！",
    "Maintenance mode -": "维护模式 -",
    "Digital Product Files": "数字产品文件",
    "Category Files": "类别文件",
    "Subcategory Files": "子类别文件",
    "Blog Files": "博客文件",
    "Manual Payment": "人工付款",
    "Simple Products Gallery": "简单产品图库",
    "Edit order": "编辑订单",
    "Delete order": "删除订单",
    "Print order": "打印订单",
    "Delete Order": "删除订单",
    "Are you sure you want to delete this order #:order": "您确定要删除此订单吗#:order",
    "Create Order": "创建订单",
    "Inhouse Orders": "内部订单",
    "Customer Details": "顾客信息",
    "Invoice Date: ": "发票日期：",
    "Enter invoice date": "输入发票日期",
    "Customer email:": "客户邮箱：",
    "Customer Contact No:": "客户联络号码：",
    "Customer Shipping Address:": "客户收货地址：",
    "B-123, Los Street, Washington DC, USA": "B-123, Los Street, 华盛顿特区, 美国",
    "Mark as default address": "标记为默认地址",
    "Customer Billing Address:": "客户账单地址：",
    "Same as Shipping address": "跟邮寄地址一样",
    "Country: ": "国家：",
    "State: ": "状态：",
    "Pincode:": "PIN码：",
    "Payment & Shipping:": "付款和运输：",
    "eg:Cash on delivery": "例如：货到付款",
    "(You can leave it blank for auto generation.)": "（您可以将其留空以进行自动生成。）",
    "Shipping Method:": "邮寄方式：",
    "Shipping Rate:": "运费：",
    "(Leave blank for update later)": "（留空以便稍后更新）",
    "Order Status:": "订单状态：",
    "Packed": "打包",
    "Shipped": "已发货",
    "In Transit": "在途中",
    "Out for Delivery": "外送",
    "USE": "利用",
    "to quickly add a new row.": "快速添加新行。",
    "to quickly remove a row.": "快速删除一行。",
    "Name of product": "产品名称",
    "Origin.": "起源。",
    "Please check all the information and total before creating order": "创建订单前请检查所有信息和总数",
    "All prices are inclusive of the tax": "所有价格均已含税",
    "Additional Note:": "附加说明：",
    "Any additional order note": "任何额外的订单说明",
    "Adjustable Amount": "可调金额",
    "Edit order # :order": "编辑订单# :order",
    "Invoice Date:": "发票日期：",
    "eg: John doe": "例如：约翰·多伊",
    "Customer email": "客户邮箱",
    "Customer Contact No": "客户联络号码",
    "Customer Shipping Address": "客户收货地址",
    "Customer Billing Address": "客户账单地址",
    "Same as Order ID": "与订单 ID 相同",
    "Origin": "起源",
    "eg:Ring (Gold)": "例如：戒指（金）",
    "eg: India": "例如：印度",
    "Please check all the information and total before updating order": "更新订单前请检查所有信息和总数",
    "All taxes are included in price": "所有税费都包含在价格中",
    "Update Order": "更新订单",
    "Tax In RuppesTax In Ruppes": "卢佩斯征税 卢佩斯征税",
    "Inhouse Orders | ": "内部订单 |",
    "Create new order": "创建新订单",
    "All Offline Orders": "所有线下订单",
    "TXN. ID": "TXN。 ID",
    "Order Status": "订单状态",
    "Payment Details": "付款详情",
    "Placed at": "放在",
    "Updated at": "更新于",
    "Inhouse Order Reports | ": "内部订单报告 |",
    "Offline Billing": "离线计费",
    "Offline Order Reports": "离线订单报告",
    "Sort by time period": "按时间段排序",
    "Invoice Date": "发票日期",
    "Customer details": "顾客信息",
    "Total tax": "总税款",
    "Total shipping": "总运费",
    "Viw order # :order | ": "查看订单 # :order |",
    "Gross Price": "总价",
    "No items found in this order !": "在此订单中未找到任何项目！",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Addtional Note": "附加说明",
    "IGST": "IGST",
    "Authorised Signature": "授权签名",
    "-|| Image Conversion ||-": "-||图片转换 ||-",
    "Image Conversion": "图像转换",
    "Before update make sure you take your database backup and script backup from server so in case if anything goes wrong you can restore it": "在更新之前，请确保从服务器获取数据库备份和脚本备份，以便万一出现任何问题，您可以恢复它",
    "ONLY RUN If you're upgrading your script from version 1.2 else it may break your application": "ONLY RUN 如果你从 1.2 版升级你的脚本，否则它可能会破坏你的应用程序",
    "I updated to version 1.3 and read the image conversion procedure carefully and I took backup already.": "我更新到 1.3 版并仔细阅读了图像转换过程，并且已经进行了备份。",
    "Start Conversion": "开始转换",
    "emart Image converter": "emart 图像转换器",
    "Mediacity": "媒体城",
    "Converter": "转换器",
    "Updater": "更新程序",
    ">Authorization successfull": "&gt;授权成功",
    "Error Message": "错误信息",
    "Enter your email address": "输入你的电子邮箱地址",
    "Enter password": "输入密码",
    "Welcome To Update Wizard": "欢迎使用更新向导",
    "Before update make\r\n                            sure you take your database backup and script backup from server so in case if anything goes\r\n                            wrong you can restore it.": "在更新之前，请确保从服务器获取数据库备份和脚本备份，以便万一出现任何问题，您可以恢复它。",
    "Make sure you read the updated docs. before updating to latest version": "确保您阅读了更新的文档。在更新到最新版本之前",
    "Before update make sure you take the backup of existing database and project files In case if anything goes wrong": "在更新之前，请确保备份现有的数据库和项目文件，以防万一出现问题",
    "Minimum app version should be 1.9 or above to upgrade to latest version": "最低应用程序版本应为 1.9 或更高版本以升级到最新版本",
    "Will This Update affect my existing data eg. product data, orders": "此更新是否会影响我现有的数据，例如。产品数据、订单",
    "No it will not affect your existing": "不，它不会影响您现有的",
    "Will This Update affect my customization eg. in": "此更新是否会影响我的自定义，例如。在",
    "or in Core code": "或在核心代码中",
    "Yes it will affect your changes if you did changes in code files": "是的，如果您对代码文件进行了更改，它会影响您的更改",
    "If you customize": "如果您自定义",
    "using": "使用",
    "Admin -> Custom Style Setting": "管理 -&gt; 自定义样式设置",
    "Than all your change will not affect else it will affect.": "比你所有的改变都不会影响其他它会影响。",
    "I read the update procedure carefully and I take backup already.": "我仔细阅读了更新程序，并且已经进行了备份。",
    "Read complete changelog of update by clicking here.": "单击此处阅读更新的完整更新日志。",
    "emart Updater": "电子更新器",
    "System reserved role": "系统保留角色",
    "Do you really want to delete this role": "你真的要删除这个角色吗",
    "By Clicking YES IF any user attach to this role will be unroled !<\/b> This process cannot be undone": "如果任何附加到此角色的用户都将被取消，则单击“是”！此过程无法撤消",
    "Create a new role": "创建新角色",
    "Role name": "角色名称",
    "Enter role name": "输入角色名称",
    "Assign Permissions to role": "为角色分配权限",
    "Section": "部分",
    "Available permissions": "可用权限",
    "No permission in this group !": "本组无权限！",
    "Edit role :role": "编辑角色 :role",
    "Edit role": "编辑角色",
    "Roles": "角色",
    "Role Name": "角色名称",
    "Available Brands": "可用品牌",
    "Request New Brand": "申请新品牌",
    "Select categories for brand availability": "选择品牌可用性类别",
    "Required if you submitting your own brand": "如果您提交自己的品牌，则为必填项",
    "Request": "要求",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "All Subcategories ": "所有子类别",
    "Parent Category Name": "父类别名称",
    "Commission Setting  (Applied by admin)": "佣金设置（由管理员申请）",
    "Amount Type": "金额类型",
    "Commision Type": "委托类型",
    "Current Subscription": "当前订阅",
    "Plan Name:": "计划名称：",
    "seller.Plan not found !": "卖家。未找到计划！",
    "Product Upload Limit:": "产品上传限制：",
    "Expires ON:": "到期：",
    "seller.Not found !": "卖家。没有找到！",
    "CSV Product Upload:": "CSV 产品上传：",
    "View More": "查看更多",
    "Total products": "产品总数",
    "Total orders": "总订单",
    "Total canceled orders": "取消的订单总数",
    "Total returned orders": "退货订单总数",
    "Total earnings": "总收入",
    "Received payouts": "收到的款项",
    "View All": "查看全部",
    "Recently Added Products": "最近添加的产品",
    "Seller Invoice Setting": "卖家发票设置",
    "Seal\/Stamp (Image)": "印章\/印章（图像）",
    "Stamp\/Seal will show at bottom right of your invoice": "印章\/印章将显示在发票的右下角",
    "Signature": "签名",
    "Signature will show at bottom left of your invoice": "签名将显示在发票的左下角",
    "This action is disable in demo !": "此操作在演示中禁用！",
    "Your Stamp\/Seal": "您的印章\/印章",
    "Seller Login": "卖家登录",
    "REFUND Method": "退款方式",
    "UPDATE REFUND STATUS": "更新退款状态",
    "Transcation Fee": "交易费",
    "Following are details": "以下是详情",
    "A\/C Holder Name": "空调持有人姓名",
    "Account No": "户口号码",
    "Sold By": "所售",
    "COD Orders are only viewable": "货到付款订单仅可见",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen Bank You can View Details IF refund is complete": "对于选择退款方式的预付取消订单 银行 如果退款已完成，您可以查看详细信息",
    "For Prepaid canceled orders with refund method choosen orignal you can track refund status LIVE from respective Payment gateway & Update TXN\/REF ID": "对于选择原始退款方式的预付取消订单，您可以从相应的支付网关实时跟踪退款状态并更新 TXN\/REF ID",
    "View Details": "查看详情",
    "Order Total": "合计订单",
    "Cancelation Reason": "取消原因",
    "Account Following are details": "帐户以下是详细信息",
    "on this order": "在这个订单上",
    "on this order hence refund amount total is different": "在此订单上，因此退款总额不同",
    "on this order  hence refund amount total is different": "在此订单上，因此退款总额不同",
    "UPDATE TXN ID\/REF. NO": "更新 TXN ID\/REF。不",
    "Edit Order - #:orderid": "编辑订单 - #:orderid",
    "Print Order": "打印订单",
    "to its orignal source": "到它的原始来源",
    "Order Placed on": "下订单",
    "Total qty.": "总数量",
    "Payment method": "付款方式",
    "Estd Delivery date": "预计交货日期",
    "Item Delivered On": "项目交付",
    "Shipping Charges": "运输费用",
    "Choose Refund Method": "选择退款方式",
    "Add a bank account in my bank account": "在我的银行账户中添加一个银行账户",
    "IF Bank Method is choosen than make sure User added a bank account else refund will not procced. IF already added than it will take 14 days to reflect amount in users bank account (Working Days*)": "如果选择银行方式，请确保用户添加了银行账户，否则将不会进行退款。如果已添加，则需要 14 天才能反映用户银行帐户中的金额（工作日*）",
    "Your Orders": "你的命令",
    "Invoice link": "发票链接",
    "GSTIN": "GSTIN",
    "Print Order - ": "打印订单 -",
    "Order Slip": "订单单",
    "Payment Recieved": "收到付款",
    "Show Return Order Detail # :order": "显示退货单详情 # :order",
    "Print Slip": "打印单据",
    "Refunded On": "退款日期",
    "Refund Method": "退款方式",
    "Refunded To": "退款至",
    "Bank A\/C": "银行账户",
    "Transcation FEE": "交易费",
    "Returned Orders ": "退回的订单",
    "Show Return Order #:order": "显示退货单#:order",
    "Refund Method Choosen: ": "选择的退款方式：",
    "Make Sure your :payment account has sufficient balance before initiate refund !": "在开始退款之前，请确保您的 :payment 帐户有足够的余额！",
    "A\/c Holder name": "空调持有人姓名",
    "UPDATE AMOUNT": "更新金额",
    "UPDATE Transaction ID": "更新交易 ID",
    "UPDATE Transaction Fees": "更新交易费用",
    "UPDATE Refund Status": "更新退款状态",
    "UPDATE Order Status": "更新订单状态",
    "View Order ": "查看订单",
    "and amount": "和金额",
    "to its orignal source with TXN ID": "到其原始来源与 TXN ID",
    "Customer has choosen Local Pickup": "客户已选择本地取件",
    "Estimated Delivery date": "预计交货日期",
    "Invoice Nos": "发票编号",
    "For Order Item": "对于订单项目",
    "Shipping Item - :invno": "运送物品 - :invno",
    "View Payout # :payoutid": "查看支付 # :payoutid",
    "Payout ID": "付款编号",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Paypal Batch ID": "贝宝批次 ID",
    "Transcation Charge": "交易费",
    "Already paid by admin not included in this total": "已由管理员支付未包含在此总数中",
    "Special Note for this order": "此订单的特别说明",
    "Received Payouts": "收到的付款",
    "Payout for Order Item :itemid": "订单商品的付款 :itemid",
    "Please Enter product": "请输入产品",
    "Please select": "请选择",
    "Please choose category": "请选择类别",
    "Please choose Subcategory": "请选择子类别",
    "Select Brand": "选择品牌",
    "Please choose brand name": "请选择品牌名称",
    "Select Store": "选择店铺",
    "Please select store name": "请选择店铺名称",
    "Please choose store name": "请选择店铺名称",
    "Please enter tags": "请输入标签",
    "Model Number": "型号",
    "Please enter model number": "请输入型号",
    "Please enter quantity": "请输入数量",
    "Sold by :": "所售 ：",
    "In:": "在：",
    "View product": "查看产品",
    " Edit ": "编辑",
    "Available Product Attributes": "可用的产品属性",
    "Add New Product ": "添加新产品",
    ":product -": ":product -",
    " View All Variants": "查看所有变体",
    "Selling Price": "售价",
    "Selling Offer Price": "销售报价",
    "Additional Price Detail": "附加价格详情",
    "Edit product - :product": "编辑产品 - :product",
    "Edit Product ": "编辑产品",
    "Products": "产品",
    "You Want To Choose Billing address Then Billing Address And Zone Address Are Same Then Tax Will Be Applied,And You Will Be Choose Store Address then Store Addrss And User Billing Address Is Same Then Tax Will Be Apply.": "您要选择帐单地址然后帐单地址和区域地址相同然后将应用税，您将选择商店地址然后商店地址和用户帐单地址相同然后将应用税。",
    "Import products": "进口产品",
    "Enter Your Short icon": "输入您的短图标",
    "Choose image": "选择图片",
    "Enable Cashback system": "启用返现系统",
    "Edit FAQ": "编辑常见问题",
    "Do you really want to delete this faq? This process cannot be undone": "您真的要删除此常见问题解答吗？此过程无法撤消",
    "Select Return Policy": "选择退货政策",
    "Please enter product question": "请输入产品问题",
    "Please enter product answer": "请输入产品答案",
    "Child Category": "儿童类别",
    "Upload product catlog": "上传产品目录",
    "Choose catlog": "选择目录",
    "Supported files : pdf,docs,docx,ppt,txt": "支持的文件：pdf、docs、docx、ppt、txt",
    "Key Features": "主要特点",
    "Product Video Preview": "产品视频预览",
    "Product Video Thumbnail": "产品视频缩略图",
    "Choose video thumbnail": "选择视频缩略图",
    "Duration": "期间",
    "Days\/Months\/Year": "天\/月\/年",
    "Start selling from": "从开始销售",
    "Please enter tags seprated by comma": "请输入以逗号分隔的标签",
    "Model": "模型",
    "HSN\/SAC": "HSN\/SAC",
    "SKU": "单品",
    "Price Including Tax": "含税价格",
    "Price you entering is in": "您输入的价格是",
    "Offer price Format must be in this format :value": "报价格式必须是这种格式 :value",
    "Please enter product price": "请输入产品价格",
    "Offer Price": "报价",
    "Offer Price you entering is in": "您输入的报价在",
    "Please enter product offer price": "请输入产品报价",
    "Gift Packaging Charge you entering is IN": "您输入的礼品包装费用是 IN",
    "Gift Packaging price Format must be in this format": "礼品包装价格格式必须是这种格式",
    "Tax Name:": "税名：",
    "Please choose tax class": "请选择税种",
    "Free Shipping": "免运费",
    "If Enabled Then Free Shipping will enabled for this product": "如果启用，则将为该产品启用免费送货",
    "Cancel available?": "可以取消吗？",
    "Please toggle cancel status if product is cancellable after order": "如果产品在订购后可取消，请切换取消状态",
    "Cash On Delivery": "货到付款",
    "Please choose Cash on Delivery available on this product or not": "请选择此产品是否提供货到付款",
    "Choose Return Policy": "选择退货政策",
    "After Link Variant option You can create unlimited variant from that options": "链接变体选项后您可以从该选项创建无限变体",
    "After Add a default variant you can create unlimited common variants": "添加默认变体后，您可以创建无限的常见变体",
    "ADD Common Variant": "添加通用变体",
    "Link variant for": "链接变体",
    "ADD": "添加",
    "Additional detail": "其他细节",
    "Do you really want to delete this variant? This process cannot be undone": "您真的要删除此变体吗？此过程无法撤消",
    "Select all": "全选",
    "Choose Value": "选择价值",
    "Option Name": "选项名称",
    "Edit Product Variant ": "编辑产品变体",
    "Edit Pricing & Weight": "编辑定价和重量",
    "Set Default": "默认设置",
    "Edit Additional Price For This Variant": "编辑此变体的附加价格",
    "Please enter Price In Positive or Negative": "请输入正价或负价",
    "Ex.": "前任。",
    "If for this product price is 100 and you enter +10 than price will be 110": "如果此产品的价格为 100，而您输入 +10，则价格将为 110",
    "If for this product price is 100 and you enter -10 than price will be 90": "如果此产品的价格为 100 而您输入 -10 则价格将为 90",
    "Edit Stock": "编辑股票",
    "Current Stock": "当前库存",
    "Image 1": "图 1",
    "Image 2": "图 2",
    "Image 3": "图 3",
    "Image 4": "图 4",
    "Image 5": "图 5",
    "Image 6": "图 6",
    "You cannot delete Default Image ": "您无法删除默认图像",
    "Select Default Image": "选择默认图像",
    "Update Variant": "更新变体",
    "Add Product Variant ": "添加产品变体",
    "Set Default Variant": "设置默认变体",
    "Additional Price For This Variant": "此变体的附加价格",
    "Ex": "前任",
    "Enter stock": "输入库存",
    "Min Qty": "最小数量",
    "Max Qty": "最大数量",
    "Altleast two variant image is required": "至少需要两个变体图像",
    "Default image will be :image later you can change default image in edit variant section.": "默认图像将是 :image 以后您可以在编辑变体部分更改默认图像。",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Please Enter phone no.": "请输入电话号码",
    "Choose Profile picture :": "选择个人资料图片：",
    "Want To Update password": "想更新密码",
    "Enter new password": "输入新密码",
    "Enter password again to confirm": "再次输入密码确认",
    "Available Shipping Methods": "可用的运输方式",
    "Price Can be changed by admin.": "价格可由管理员更改。",
    "Localpick up will choosen by user at time of order review.": "Localpickup 将由用户在订单审核时选择。",
    "Any item shipped with this method means global shipping charge will apply on all products.": "使用此方法运送的任何物品都意味着全球运费将适用于所有产品。",
    "Free Shipping not need any price changes when item is shipped  with this method there is no shipping charge will apply.": "使用此方法运送物品时，免运费不需要任何价格更改，不收取运费。",
    "Shipping Price mean Shipping price by weight": "运费是指按重量计算的运费",
    "View more here shipping price by weight": "在此处查看更多按重量计算的运费",
    "Shipping Weight Price": "运输重量价格",
    "Shipping Price is available in two methods and from given weight to given weight eg. 0 kg to 10kg given price is applied": "运费有两种方法，从给定重量到给定重量，例如。 0 公斤至 10 公斤给定价格适用",
    "Per Quanity": "按数量",
    "Weight From": "重量从",
    "Weight To": "重量至",
    "Apply On": "应用于",
    "Create new product ": "创建新产品",
    "Create new product": "创建新产品",
    "Product Type": "产品类别",
    "Product Subategory:": "产品子类：",
    "Childcategory:": "子类：",
    "Product Tags:": "产品标签：",
    "Model No:": "型号：",
    "SKU:": "货号：",
    "Offer Price:": "报价：",
    "Tax name:": "税名：",
    "Product Thumbnail Image:": "产品缩略图：",
    "Product Hover Thumbnail Image:": "产品悬停缩略图图像：",
    "Other Product Images:": "其他产品图片：",
    "Downloadable Product File:": "可下载的产品文件：",
    "Select Return Policy:": "选择退货政策：",
    "Edit Product - :product": "编辑产品 - :product",
    "Product Name: ": "产品名称：",
    "Enter product price": "输入产品价格",
    "Enter product offer price": "输入产品报价",
    "Enter product tax in %": "以 % 为单位输入产品税",
    "Update Downloadable Product File: ": "更新可下载的产品文件：",
    "Toggle to allow free shipping on product": "切换以允许产品免运费",
    "Cancel available": "可取消",
    "Toggle to allow product cancellation on order": "切换以允许在订单上取消产品",
    "Cash on delivery available": "可货到付款",
    "Toggle to allow COD on product": "切换以允许产品的 COD",
    "Attribute Key": "属性键",
    "Attribute Value": "属性值",
    "Create new Products": "创建新产品",
    "Product Image": "产品图片",
    "Product ID": "产品编号",
    "Product Pricing": "产品定价",
    "Product Status": "产品状态",
    "Pricing Summary for :product": " :product 的定价摘要",
    "Edit Template :template": "编辑模板 :template",
    "Edit Store - :store": "编辑商店 - :store",
    "Edit Store Details": "编辑商店详细信息",
    "Store ID:": "店铺编号：",
    "Store Name:": "店铺名称：",
    "Store Email:": "店铺邮箱：",
    "Enter phone no.": "输入电话号码",
    "Enter mobile no.": "输入手机号",
    "VAT\/GSTIN No:": "增值税\/商品税号：",
    "Enter VAT or GSTIN no. of your store": "输入增值税或 GSTIN 编号。你的商店",
    "Store Address:": "店铺地址：",
    "Enter store address": "输入店铺地址",
    "Enter pincode": "输入密码",
    "Choose Store Logo:": "选择店铺标志：",
    "Choose store logo": "选择店铺标志",
    "Request for delete": "要求删除",
    "Do you really want to delete your store? This process cannot be undone. By clicking YES your all products,payouts, orders records will be deleted !": "您真的要删除您的商店吗？此过程无法撤消。单击“是”，您的所有产品、付款、订单记录都将被删除！",
    "Created On": "创建于",
    "System Status | ": "系统状态 |",
    "Help and support": "帮助和支持",
    "Your": "你的",
    "All good ! No problem detected so far": "都好 ！目前没有发现问题",
    "Something went wrong ! Please check Status": "出问题了 ！请检查状态",
    "Total earning": "总收入",
    "+": "+",
    "Allowed file type : jpeg,png,webp": "允许的文件类型：jpeg、png、webp",
    "Max file size : 2MB": "最大文件大小：2MB",
    "Bank name": "银行名称",
    "IFSC \/ SWIFT Code": "IFSC \/ SWIFT 代码",
    "A\/C No": "空调无",
    "Ac Holder Name": "交流持有人姓名",
    "Do you really want to delete this bank account": "你真的要删除这个银行账户吗",
    "Add New Bank Ac": "添加新银行账户",
    "Time": "时间",
    "Edit Address": "编辑地址",
    "Delete Address": "删除地址",
    "edit name": "编辑名称",
    "email": "电子邮件",
    "phone": "电话",
    "Do you really want to delete this address? This process cannot be undone": "您真的要删除此地址吗？此过程无法撤消",
    "Zipcode": "邮政编码",
    "Ticket No": "票号",
    "Issue": "问题",
    "Cashback earned": "赚取的现金返还",
    "Expected delivery by :date": "预计交付 :date",
    "Refund in progress": "退款中",
    "applied": "已申请",
    "more order": "更多订单",
    "More": "更多的",
    "Order date": "订购日期",
    "Handing Charges": "处理费用",
    "Cashback amount of ": "返现金额",
    "dedcuted from final refund amount ": "从最终退款金额中扣除",
    "2FA Auth": "2FA认证",
    "Affiliate Dashboard": "附属仪表板",
    "Sign out?": "登出？",
    "View Chat : ": "查看聊天：",
    "Chat with": "和...聊天",
    "No Cancellation Available": "不可取消",
    "Return period is ended !": "退货期结束！",
    "Return": "返回",
    "Return not available !": "退货不可用！",
    "Your Product is deliverd on": "您的产品已交付",
    "Cancellation requested": "要求取消",
    "Return Request Intiated with Ref. No:": "由 Ref 发起的退货请求。不：",
    "Choosen bank:": "选择的银行：",
    "Choosen bank has been deleted !": "选择的银行已被删除！",
    "Refund Amount": "退款金额",
    "to your Requested payment source": "到您请求的付款来源",
    "and will be reflected to your a\/c in 1-2 working days.": "并将在 1-2 个工作日内反映到您的 a\/c。",
    "to your Requested bank a\/c": "到您要求的银行帐户",
    "Transcation FEE Charge:": "交易费收费：",
    "is refunded to original source": "退还给原始来源",
    "IF it don't than it will take 1-2 days to reflect in your account.": "如果没有，则需要 1-2 天才能反映在您的帐户中。",
    "is proceeded to your bank ac, amount will be reflected to your bank ac in 14 working days.": "转至您的银行账户，金额将在 14 个工作日内反映到您的银行账户。",
    "Refrence No.": "参考编号",
    "Choosen Bank ac deleted !": "选择银行 ac 删除！",
    "is refunded to your bank ac.": "已退还至您的银行账户。",
    "Choosen Bank:": "选择银行：",
    "Choosen Bank ac modified or deleted !": "选择银行 ac 修改或删除！",
    "Your order has been shipped via": "您的订单已通过",
    "you can track your package here with ": "您可以在此处跟踪您的包裹",
    "and expected delivery date is :date": "预计交货日期为 :date",
    "Expand more": "展开更多",
    "Cancel Item:": "取消项目：",
    "Local Pickup Store Address": "当地取货店地址",
    "Pick your Ordered Item": "选择您订购的商品",
    "From:": "从：",
    "on": "在",
    "-": "——",
    "Ref ID:": "参考编号：",
    "Expire ON:": "过期时间：",
    "Cache has been cleared !": "缓存已被清除！",
    "Category can\\'t be deleted as its linked to products !": "",
    "Store Has Been Created ! Once it\\'s approved you can start selling your product !": "",
    "Subcategory can\\'t be deleted as its linked to products !": "",
    "If you\\'re store owner than update store once to get a unique id !": "",
    "Edit City\": \"": "",
    "Status:\": \"": "",
    "This process can\\'t be undone.": "",
    "{{ __('Edit City": "",
    "Total FAQ\\'s": "",
    "Copyright text will be shown in your site footer don\\'t put YEAR on text.": "",
    "FAQ\\'s": "",
    "Settings": "",
    "Allowed IP\\'s": "",
    "IF Original source is choosen than amount will be reflected to User\\'s orignal source in 1-2 days(approx).": "",
    "\\'s": "",
    "Common variant not work until you don\\'t Link a variant.": "",
    "Once you created value option you can\\'t Delete it ! You can only edit it": "",
    "Enter option seprate it by comma (": "",
    "{{ __('Status:": "",
    "You can access your store once it\\'s active and approved by admin. You can login via below link to access your store and know about the status that it\\'s approved or not": "",
    "IF Original source is choosen than amount will be reflected to User\\'s orignal source in 1-2 days(approx)": "",
    "User\\'s Payment Details": "",
    "View :pro \\'s all variants": "",
    "Don\\'t put comma while entering PRICE": "",
    "Don\\'t put comma whilt entering OFFER PRICE": "",
    "PUT 0 if you don\\'t want to enable gift packaging for this product.": "",
    ":pro \\'s Variant": "",
    "Oops ! No Connection": "",
    "Please Find us !": "",
    "All rights reserved.": "",
    "Translation Manager": ""
}